<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="appDesc">Tee lukemisesta tien päällä nautinnollisempaa!
\n
\n⛵ Tämän palvelun avulla yhteensopivat sovellukset voivat helposti torjua laitteen pieniä liikkeitä käyttöliittymässä.
\n
\n🏝️ Tämä parantaa kädessä pidettävän laitteen näytön luettavuutta kävellessä tai matkoilla.
\n
\n⚡ Palvelu on suunniteltu erittäin huolellisesti resurssien käytön minimoimiseksi ja suorituskyvyn maksimoimiseksi. Lisätietoja löytyy GitHubistamme.
\n
\nToivottavasti nautit tämän käytöstä 😊</string>
    <string name="dialogReviewNudgeMessage">Pidätkö tästä sovelluksesta\?</string>
    <string name="dialogReviewNudgeMessage2">Kiitos! Kirjoita hyvä arvostelu tai anna meille 5 tähteä Play Kaupassa.</string>
    <string name="paramLinearScalingInfo">Tämä skaalaa liikkeet lineaarisesti ja tekee niistä suurempia tai pienempiä vaikuttamatta laskelmiin.</string>
    <string name="licenseItemAlreadyOwned">Lisenssikohde on jo omistettu</string>
    <string name="dialogInfoMessage">Ravista laitetta hieman. Huomaa, kuinka taustasisältö pehmentää näitä liikkeitä, mikä helpottaa näytöllä lukemista.
\n
\nTämä toiminto voidaan helposti toteuttaa missä tahansa sovelluksessa. Noudata GitHubin ohjeita.</string>
    <string name="paramForceScaling">Voiman skaalaus</string>
    <string name="paramLinearScaling">Lineaarinen skaalaus</string>
    <string name="dialogConsentButton">Hyväksyä</string>
    <string name="no">Ei</string>
    <string name="licenseSuccessDialogMessage">Sovelluksen lisensointi onnistui. Kiitos tuestanne!</string>
    <string name="menuAbout">Noin</string>
    <string name="paramForceScalingInfo">Tämä skaalaa voimat ennen laskelmia, mikä puolestaan vaikuttaa liikkeiden kokonaissuuruuteen.</string>
    <string name="menuLicense">Päivitä lisenssisi</string>
    <string name="openSourceLicensesTitle">Avoimen lähdekoodin lisenssit</string>
    <string name="menuDecreaseTextSize">Pienennä tekstin kokoa</string>
    <string name="aboutScreenTranslationsTitle">Käännökset</string>
    <string name="menuRateAndComment">Arvioi meidät</string>
    <string name="yes">Kyllä</string>
    <string name="paramRecoil">Rekyyli</string>
    <string name="paramSensorRate">Anturin nopeus</string>
    <string name="paramDampingInfo">Tämän lisääminen hidastaa ja vaimentaa liikkeitä, mikä tekee niistä vähemmän herkkiä suuremmille voimille.</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="menuSendDebugFeedback">Ilmoita ongelmasta</string>
    <string name="ratePerSecond">%1$s Hz</string>
    <string name="ultimateLicenseLabel">Lopullinen</string>
    <string name="dialogRestoreDefaultsMessage">Palautetaanko parametrit oletusarvoihin\?</string>
    <string name="paramDamping">Vaimennus</string>
    <string name="serviceInactiveText">Palvelu on poistettu käytöstä, ota käyttöön napsauttamalla.</string>
    <string name="aboutScreenTranslationsText">Auta kääntämään tämä sovellus ja hanki ilmainen lisenssi! Lisätietoja:</string>
    <string name="cancel">Peruuttaa</string>
    <string name="ultimateLicenseTitle">Ultimate Lisenssi</string>
    <string name="measuredSensorRate">Mitattu anturin nopeus</string>
    <string name="menuTheme">Teema</string>
    <string name="measuredSensorRateInfo">Senhetkinen anturin nopeus sovelluksen mittaamana. Tämä voi poiketa halutusta anturin nopeudesta, koska järjestelmä päättää lopulta, minkä nopeuden se antaa.</string>
    <string name="aboutScreenGithubLink">Tasainen näyttö GitHubissa</string>
    <string name="aboutScreenLicenseTitle">🔑 Lisenssi</string>
    <string name="aboutScreenLicenseText">Tämä sovellus on ilmainen ja toimii ilman rajoituksia. Parametrit palaavat kuitenkin oletusarvoihinsa tunnin kuluttua ilman lisenssiä.</string>
    <string name="dialogInfoButton">Siirry GitHubiin</string>
    <string name="generalError">Tapahtui virhe. Yritä uudelleen.</string>
    <string name="paramRecoilInfo">Tämän lisääminen vähentää herkkyyttä pienille värähtelyille ja tekee liikkeistä vähemmän herkkiä suuremmille voimille.</string>
    <string name="menuRestoreDefaults">Palauta oletusasetukset</string>
    <string name="dialogButtonRateOnPlayStore">Arvioi Play Kaupassa</string>
    <string name="paramSensorRateInfo">Tämä asettaa halutun anturin nopeuden. Suuremmat arvot voivat kuluttaa enemmän akkua. Tämä voi poiketa mitatusta anturin nopeudesta, koska järjestelmä lopulta päättää, minkä nopeuden antaa.</string>
    <string name="menuIncreaseTextSize">Suurenna tekstin kokoa</string>
    <string name="menuInfo">Tiedot</string>
    <string name="loremIpsum">(Tämä teksti on esittelytarkoituksessa)
\n
\nVihreät viikset sotilas johti heidät Smaragdikaupungin kaduilla, kunnes he saavuttivat huoneeseen, jossa porttien vartija asui. Tämä upseeri avasi heidän silmälasinsa laittaakseen ne takaisin mahtavaan laatikkoonsa, ja sitten hän avasi kohteliaasti portin ystävillemme.
\n
\n\"Mikä tie johtaa lännen pahaan noidaan\?\" kysyi Dorothy.
\n
\n\"Ei ole tietä\", vastasi porttien vartija. \"Kukaan ei koskaan halua mennä siihen suuntaan.\"
\n
\n\"Kuinka me sitten löydämme hänet\?\" kysyi tyttö.
\n
\n\"Se tulee olemaan helppoa\", vastasi mies, \"sillä kun hän tietää, että olet Winkien maassa, hän löytää sinut ja tekee teistä kaikki orjiaan.\"
\n
\n\"Ehkä ei\", sanoi Scarecrow, \"sillä aiomme tuhota hänet.\"
\n
\n\"Voi, se on erilaista\", sanoi porttien vartija. \"Kukaan ei ole koskaan ennen tuhonnut häntä, joten luulin luonnollisesti, että hän tekisi sinusta orjia, kuten hän on tehnyt muistakin. Mutta ole varovainen, sillä hän on ilkeä ja julma, eikä ehkä anna sinun tuhota häntä. Lännessä, missä aurinko laskee, etkä voi olla löytämättä häntä.\"
\n
\nHe kiittivät häntä ja sanoivat hänelle hyvästit ja kääntyivät länteen kävellen pehmeän ruohon kenttien yli, jotka olivat siellä täällä koiranputkea ja leinikkia täynnä. Dorothy käytti edelleen kaunista silkkimekkoa, jonka hän oli pukenut päälleen palatsissa, mutta nyt hän yllätykseksi huomasi, että se ei ollut enää vihreä, vaan puhtaan valkoinen. Toton kaulassa oleva nauha oli myös menettänyt vihreän värinsä ja oli yhtä valkoinen kuin Dorothyn mekko.
\n
\nSmaragdikaupunki jäi pian kauas taakse. Heidän edetessään maa muuttui karheammaksi ja mäkiläisemmäksi, sillä tässä lännen maassa ei ollut maatiloja eikä taloja, ja maa oli harhaantunut.
\n
\nIltapäivällä aurinko paistoi kuumana heidän kasvoilleen, sillä ei ollut puita, jotka olisivat antaneet heille varjoa; niin että ennen yötä Dorothy ja Toto ja leijona olivat väsyneitä ja makasivat nurmikolla ja nukahtivat metsämiehen ja Scarecrow vahtimassa.
\n
\nNyt lännen pahalla noidalla oli vain yksi silmä, mutta se oli kuitenkin yhtä voimakas kuin kaukoputki ja näki kaikkialle. Joten kun hän istui linnansa ovella, hän sattui katsomaan ympärilleen ja näki Dorothyn makaamassa unessa ja hänen ystävänsä ympärillään. He olivat kaukana, mutta paha noita oli vihainen löytääkseen heidät maastaan; joten hän puhalsi hopeiseen pilliin, joka riippui hänen kaulassaan.
\n
\nYhtäkkiä hänen luokseen juoksi joka suunnasta suuri susilauma. Heillä oli pitkät jalat ja kiivaat silmät ja terävät hampaat.
\n
\n\"Mene noiden ihmisten luo\", sanoi noita, \"ja repi heidät palasiksi.\"
\n
\n\"Etkö aio tehdä heistä orjiasi\?\" kysyi susien johtaja.
\n
\n\"Ei\", hän vastasi, \"yksi on tinaa ja toinen oljesta; toinen on tyttö ja toinen leijona. Yksikään heistä ei kelpaa työhön, joten voit repiä ne pieniksi paloiksi.\"
\n
\n\"Hyvä on\", sanoi susi ja juoksi pois täydellä vauhdilla muiden perässä.
\n
\nOnneksi Scarecrow ja Woodman olivat täysin hereillä ja kuulivat susien tulevan.
\n
\n\"Tämä on minun taisteluni\", sanoi Woodman, \"joten pysy takanani, niin tapaan heidät heidän saapuessaan.\"
\n
\nHän tarttui kirveeseensä, jonka hän oli tehnyt erittäin teräväksi, ja kun susien johtaja tuli Tin Woodmanin päälle, heilautti kätensä ja katkaisi suden pään sen ruumiista, niin että se kuoli välittömästi. Heti kun hän pystyi nostamaan kirveensä, nousi esiin toinen susi, joka myös putosi Tin Woodmanin aseen terävän reunan alle. Sutta oli neljäkymmentä, ja yksi susi tapettiin neljäkymmentä kertaa, niin että vihdoin he kaikki makasivat kuolleena kasassa Puumiehen edessä.
\n
\nSitten hän laski kirveensä ja istui Scarecrow\'n viereen, joka sanoi: \"Se oli hyvä taistelu, ystäväni.\"
\n
\nHe odottivat, kunnes Dorothy heräsi seuraavana aamuna. Pikkutyttö pelästyi melkoisesti nähdessään suuren kasan takkuisia susia, mutta Tin Woodman kertoi hänelle kaiken. Hän kiitti häntä heidän pelastuksestaan ja istuutui aamiaiselle, jonka jälkeen he aloittivat uudelleen matkansa.
\n
\nNyt samana aamuna paha noita tuli linnansa ovelle ja katsoi ulos yhdellä silmällään, joka näki kauas. Hän näki kaikki susinsa makaavan kuolleina ja vieraat matkustavan edelleen hänen maansa halki. Tämä sai hänet vihaisemmaksi kuin ennen, ja hän puhalsi hopeapilliinsa kahdesti.
\n
\nHeti häntä kohti lensi suuri parvi villivariksia, tarpeeksi pimentämään taivaan.
\n
\nJa paha noita sanoi kuningasvariselle: \"Lennä heti muukalaisten luo, nokkaa heidän silmänsä ja repi ne palasiksi.\"
\n
\nVillit varikset lensivät yhtenä suurena laumana kohti Dorothya ja hänen tovereitaan. Kun pikkutyttö näki heidät tulevan, hän pelkäsi.
\n
\nMutta Scarecrow sanoi: \"Tämä on minun taisteluni, joten makaa vierelleni, niin sinua ei vahingoiteta.\"
\n
\nNiinpä he kaikki makasivat maassa paitsi Scarecrow, ja hän nousi seisomaan ja ojensi kätensä. Ja kun varikset näkivät hänet, he pelästyivät, niin kuin nämä linnut aina pelästyttivät, eivätkä uskaltaneet tulla lähemmäksi. Mutta kuningasvaris sanoi:
\n
\n\"Se on vain täytetty mies. Nostan hänen silmänsä ulos.\"
\n
\nKuningasvaris lensi Scarecrowia kohti, joka tarttui sen päähän ja väänsi sen kaulaa, kunnes se kuoli. Ja sitten toinen varis lensi häntä kohti, ja Scarecrow väänsi myös kaulaansa. Varisia oli neljäkymmentä, ja Scarecrow väänsi niskaansa neljäkymmentä kertaa, kunnes lopulta kaikki makasivat kuolleena hänen vieressään. Sitten hän kutsui tovereitaan nousemaan, ja taas he lähtivät matkaansa.
\n
\nKun paha noita katsoi jälleen ulos ja näki kaikki hänen varisensa makaavan kasassa, hän raivostui kauheasti ja puhalsi kolme kertaa hopeiseen pilliinsä.
\n
\nHeti ilmasta kuului suurta surinaa, ja mustien mehiläisten parvi lensi häntä kohti.
\n
\n\"Mene muukalaisten luo ja pistele heidät kuoliaaksi!\" käski noita, ja mehiläiset kääntyivät ja lensivät nopeasti, kunnes he tulivat sinne, missä Dorothy ja hänen ystävänsä kävelivät. Mutta Metsämies oli nähnyt heidän tulevan, ja Scarecrow oli päättänyt mitä tehdä.
\n
\n\"Ota oljeni esiin ja levitä se pienen tytön, koiran ja leijonan päälle\", hän sanoi metsämiehelle, \"ja mehiläiset eivät voi pistää niitä.\" Tämän puumies teki, ja kun Dorothy makasi leijonan vieressä ja piti Totoa sylissään, olki peitti heidät kokonaan.
\n
\nMehiläiset tulivat eivätkä löytäneet ketään muuta kuin Metsästä pistostamassa, joten he lensivät häntä kohti ja katkaisivat kaikki pistonsa tinaa vasten vahingoittamatta puumiestä lainkaan. Ja koska mehiläiset eivät voi elää, kun heidän pistonsa katkeavat, niin mustat mehiläiset olivat loppuneet, ja ne makasivat hajallaan Woodmanin ympärillä, kuin pienet kasat hienoa hiiltä.
\n
\nSitten Dorothy ja leijona nousivat, ja tyttö auttoi Tin Woodmania laittamaan oljen takaisin Scarecrowiin, kunnes tämä oli yhtä hyvä kuin koskaan. Joten he aloittivat matkansa vielä kerran.
\n
\nPaha noita oli niin vihainen nähdessään mustia mehiläisiä pienissä kasoissa kuin hienoa hiiltä, että hän takoi jalkaansa, repi hiuksiaan ja kiristi hampaitaan. Ja sitten hän kutsui kymmenkunta orjaansa, jotka olivat Winkejä, ja antoi heille teräviä keihäitä käskeen heitä menemään muukalaisten luo ja tuhoamaan heidät.
\n
\nVinkit eivät olleet rohkeaa kansaa, mutta heidän täytyi tehdä niin kuin käskettiin. Niinpä he marssivat pois, kunnes tulivat Dorothyn lähelle. Sitten leijona karjui kovasti ja hyppäsi heitä kohti, ja köyhät vinkut olivat niin peloissaan, että he juoksivat takaisin niin nopeasti kuin pystyivät.</string>
    <string name="menuEnable">Ota käyttöön</string>
    <string name="dialogServiceDisableMessage">Kuluttajasovellukset lakkaavat vastaanottamasta tapahtumia. Poistetaanko palvelu käytöstä\?</string>
    <string name="aboutScreenAppListTitle">⛵ Sovellukset</string>
    <string name="menuDisable">Poista käytöstä</string>
    <string name="aboutScreenAppListText">Luettelo tälle laitteelle asennetuista sovelluspaketeista, jotka käyttävät Steady Screen -ominaisuutta:</string>
</resources>