<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="appDesc">⛵ Эта услуга позволяет совместимым приложениям легко противодействовать небольшим перемещениям устройств в пользовательском интерфейсе.
\n
\n🏝️ Это может улучшить читаемость экрана и, возможно, облегчить укачивание во время движения, например. во время чтения в движущемся транспортном средстве.
\n
\n⚡ Приложение было разработано очень тщательно, чтобы минимизировать использование ресурсов и максимизировать производительность.
\n
\nНадеюсь, вам понравится 😊</string>
    <string name="dialogReviewNudgeMessage">Вам нравится это приложение\?</string>
    <string name="dialogReviewNudgeMessage2">Спасибо! Пожалуйста, напишите хороший отзыв или поставьте нам 5 звезд в Play Store.</string>
    <string name="paramLinearScalingInfo">Это линейно масштабирует движения, делая их больше или меньше, не влияя на расчеты.</string>
    <string name="licenseItemAlreadyOwned">Объект лицензии уже принадлежит</string>
    <string name="dialogInfoMessage">Немного потрясите устройство. Обратите внимание, как фоновый контент смягчает эти движения, облегчая чтение с экрана. (Для этого служба Stilly должна быть включена в настройках специальных возможностей.)
\n
\nЭту функциональность можно легко реализовать в любом приложении. Пожалуйста, следуйте инструкциям на GitHub.</string>
    <string name="paramForceScaling">Принудительное масштабирование</string>
    <string name="paramLinearScaling">Линейное масштабирование</string>
    <string name="dialogConsentButton">Принимать</string>
    <string name="no">Нет</string>
    <string name="licenseSuccessDialogMessage">Приложение было успешно лицензировано. Спасибо за Вашу поддержку!</string>
    <string name="menuSettings">Настройки специальных возможностей</string>
    <string name="menuAbout">О</string>
    <string name="paramForceScalingInfo">Это масштабирует силы перед расчетами, что, в свою очередь, влияет на общую величину движений.</string>
    <string name="menuLicense">Обновите свою лицензию</string>
    <string name="openSourceLicensesTitle">Лицензии с открытым исходным кодом</string>
    <string name="dialogConsentMessage">Этому приложению требуется API AccessibilityService для получения интерактивных окон на экране и поиска совместимых окон.
\n
\nЗатем служба при необходимости отправляет таким окнам несколько действий по обеспечению доступности «переместить окно» для выполнения намеченной функции.</string>
    <string name="menuDecreaseTextSize">Уменьшить размер текста</string>
    <string name="aboutScreenTranslationsTitle">Переводы</string>
    <string name="menuRateAndComment">Оцените нас</string>
    <string name="yes">Да</string>
    <string name="paramRecoil">Отдача</string>
    <string name="paramSensorRate">Скорость датчика</string>
    <string name="paramDampingInfo">Увеличение этого значения замедлит и ослабит движения, делая их менее чувствительными к более сильным силам.</string>
    <string name="ok">ХОРОШО</string>
    <string name="menuSendDebugFeedback">Сообщить о проблеме</string>
    <string name="ratePerSecond">%1$s Гц</string>
    <string name="ultimateLicenseLabel">Окончательный</string>
    <string name="dialogRestoreDefaultsMessage">Восстановить настройки до значений по умолчанию\?</string>
    <string name="paramDamping">Демпфирование</string>
    <string name="serviceInactiveText">Служба отключена, нажмите здесь, чтобы включить.</string>
    <string name="aboutScreenTranslationsText">Помогите перевести это приложение и получите бесплатную лицензию! Больше информации:</string>
    <string name="cancel">Отмена</string>
    <string name="ultimateLicenseTitle">Максимальная лицензия</string>
    <string name="measuredSensorRate">Измеренная скорость датчика</string>
    <string name="menuTheme">Тема</string>
    <string name="measuredSensorRateInfo">Текущая скорость датчика, измеренная приложением. Это может отличаться от желаемой скорости датчика, поскольку система в конечном итоге решает, какую скорость обеспечить.</string>
    <string name="aboutScreenGithubLink">Стилли на GitHub</string>
    <string name="aboutScreenLicenseTitle">Лицензия приложения</string>
    <string name="aboutScreenLicenseText">Это приложение бесплатное и работает без ограничений. Однако параметры вернутся к значениям по умолчанию через 1 час без лицензии.</string>
    <string name="dialogInfoButton">Перейти на Гитхаб</string>
    <string name="generalError">Произошла какая-то ошибка. Пожалуйста, попробуйте еще раз.</string>
    <string name="paramRecoilInfo">Увеличение этого значения уменьшит чувствительность к небольшим колебаниям и сделает движения менее чувствительными к большим силам.</string>
    <string name="dialogConsentTitle">Согласие</string>
    <string name="menuRestoreDefaults">Восстановить значения по умолчанию</string>
    <string name="dialogButtonRateOnPlayStore">Оценить в магазине Play</string>
    <string name="paramSensorRateInfo">Это устанавливает желаемую скорость сенсора. Более высокие значения могут потреблять больше заряда батареи. Это может отличаться от измеренной скорости датчика, поскольку система в конечном итоге решает, какую скорость обеспечить.</string>
    <string name="menuIncreaseTextSize">Увеличить размер текста</string>
    <string name="menuInfo">Информация</string>
    <string name="accServiceDesc">⛵ Эта услуга позволяет совместимым приложениям легко противодействовать небольшим перемещениям устройств в пользовательском интерфейсе.
\n
\n🏝️ Это может улучшить читаемость экрана и, возможно, облегчить укачивание во время движения, например. во время чтения в движущемся транспортном средстве.
\n
\n🛡️ Приложению требуется ваше разрешение, чтобы узнать, какое окно отображается на экране. Он не читает содержимое окна.
\n
\nℹ️ Дополнительную информацию, детали реализации и примеры можно найти на:
\n
\ngithub.com/Sublimis/SteadyScreen</string>
</resources>