<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="appDesc">⛵ Este serviço permite que aplicativos compatíveis neutralizem facilmente pequenos movimentos de dispositivos em sua interface de usuário.
\n
\n🏝️ Isso pode melhorar a legibilidade da tela e possivelmente aliviar o enjôo em movimento, por exemplo. enquanto lê em um veículo em movimento.
\n
\n⚡ O aplicativo foi elaborado meticulosamente, a fim de minimizar o uso de recursos e maximizar o desempenho.
\n
\nEspero que gostem 😊</string>
    <string name="dialogReviewNudgeMessage">Você está gostando deste aplicativo\?</string>
    <string name="dialogReviewNudgeMessage2">Obrigado! Escreva uma boa crítica ou avalie-nos com 5 estrelas na Play Store.</string>
    <string name="paramLinearScalingInfo">Isso dimensiona os movimentos linearmente, tornando-os maiores ou menores sem afetar os cálculos.</string>
    <string name="licenseItemAlreadyOwned">Item de licença já possuído</string>
    <string name="dialogInfoMessage">Agite um pouco o dispositivo. Observe como o conteúdo de fundo suaviza esses movimentos, facilitando a leitura na tela. (O serviço Stilly deve estar habilitado nas configurações de acessibilidade para que isso aconteça.)
\n
\nEsta funcionalidade pode ser facilmente implementada em qualquer aplicação. Siga as instruções no GitHub.</string>
    <string name="paramForceScaling">Forçar dimensionamento</string>
    <string name="paramLinearScaling">Escala linear</string>
    <string name="dialogConsentButton">Aceitar</string>
    <string name="no">Não</string>
    <string name="licenseSuccessDialogMessage">O aplicativo foi licenciado com sucesso. Obrigado pelo seu apoio!</string>
    <string name="menuSettings">Configurações de acessibilidade</string>
    <string name="menuAbout">Sobre</string>
    <string name="paramForceScalingInfo">Isto dimensiona as forças antes dos cálculos, o que por sua vez afeta a magnitude geral dos movimentos.</string>
    <string name="menuLicense">Atualize sua licença</string>
    <string name="openSourceLicensesTitle">Licenças de código aberto</string>
    <string name="dialogConsentMessage">Este aplicativo precisa da API AccessibilityService para recuperar janelas interativas na tela, a fim de encontrar janelas compatíveis.
\n
\nO serviço então envia diversas ações de acessibilidade \"mover janela\" para essas janelas, conforme necessário, para executar a função pretendida.</string>
    <string name="menuDecreaseTextSize">Diminuir o tamanho do texto</string>
    <string name="aboutScreenTranslationsTitle">Traduções</string>
    <string name="menuRateAndComment">Nos avalie</string>
    <string name="yes">Sim</string>
    <string name="paramRecoil">Recuo</string>
    <string name="paramSensorRate">Taxa do sensor</string>
    <string name="paramDampingInfo">Aumentar isso irá desacelerar e atenuar os movimentos, tornando-os menos sensíveis a forças maiores.</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="menuSendDebugFeedback">Informar um problema</string>
    <string name="ratePerSecond">%1$sHz</string>
    <string name="ultimateLicenseLabel">Final</string>
    <string name="dialogRestoreDefaultsMessage">Restaurar as configurações para os valores padrão\?</string>
    <string name="paramDamping">Amortecimento</string>
    <string name="serviceInactiveText">O serviço está desativado, clique aqui para ativar.</string>
    <string name="aboutScreenTranslationsText">Ajude a traduzir este aplicativo e obtenha uma licença gratuita! Mais informações:</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="ultimateLicenseTitle">Licença Final</string>
    <string name="measuredSensorRate">Taxa medida do sensor</string>
    <string name="menuTheme">Tema</string>
    <string name="measuredSensorRateInfo">Taxa atual do sensor medida pelo aplicativo. Isto pode diferir da taxa de sensor desejada, pois o sistema decide qual taxa fornecer.</string>
    <string name="aboutScreenGithubLink">Ainda no GitHub</string>
    <string name="aboutScreenLicenseTitle">Licença do aplicativo</string>
    <string name="aboutScreenLicenseText">Este aplicativo é gratuito e funciona sem limitações. No entanto, os parâmetros retornarão aos seus valores padrão após 1 hora sem licença.</string>
    <string name="dialogInfoButton">Vá para GitHub</string>
    <string name="generalError">Ocorreu algum erro. Por favor, tente novamente.</string>
    <string name="paramRecoilInfo">Aumentar isso reduzirá a sensibilidade a pequenas oscilações e tornará os movimentos menos sensíveis a forças maiores.</string>
    <string name="dialogConsentTitle">Consentimento</string>
    <string name="menuRestoreDefaults">Restaurar padrões</string>
    <string name="dialogButtonRateOnPlayStore">Avalie na Play Store</string>
    <string name="paramSensorRateInfo">Isso define a taxa de sensor desejada. Valores mais altos podem consumir mais bateria. Isto pode diferir da taxa medida do sensor, pois o sistema decide qual taxa fornecer.</string>
    <string name="menuIncreaseTextSize">Aumentar o tamanho do texto</string>
    <string name="menuInfo">Informações</string>
    <string name="accServiceDescrr">⛵ Este serviço permite que aplicativos compatíveis neutralizem facilmente pequenos movimentos de dispositivos em sua interface de usuário.
\n
\n🏝️ Isso pode melhorar a legibilidade da tela e possivelmente aliviar o enjôo em movimento, por exemplo. enquanto lê em um veículo em movimento.
\n
\n🛡️ O aplicativo precisa da sua permissão para saber qual janela está visível na tela. Não lê o conteúdo da janela.
\n
\nℹ️ Encontre mais informações, detalhes de implementação e exemplos em:
\n
\ngithub.com/Sublimis/SteadyScreen</string>
</resources>