<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="appDesc">⛵ Ця послуга дозволяє сумісним програмам легко протидіяти невеликим рухам пристрою в інтерфейсі користувача.
\n
\n🏝️ Це може покращити читабельність екрана та, можливо, полегшити заколисування під час руху, напр. під час читання в транспортному засобі, що рухається.
\n
\n⚡ Додаток було розроблено дуже ретельно, щоб мінімізувати використання ресурсів і максимально підвищити продуктивність.
\n
\nСподіваюся, вам сподобається 😊</string>
    <string name="dialogReviewNudgeMessage">Вам подобається цей додаток\?</string>
    <string name="dialogReviewNudgeMessage2">Дякую! Будь ласка, напишіть хороший відгук або поставте нам 5 зірок у Play Store.</string>
    <string name="paramLinearScalingInfo">Це лінійно масштабує рухи, збільшуючи або зменшуючи їх, не впливаючи на обчислення.</string>
    <string name="licenseItemAlreadyOwned">Ліцензійний елемент уже належить</string>
    <string name="dialogInfoMessage">Трохи струсіть пристрій. Зверніть увагу, як фоновий вміст пом’якшує ці рухи, полегшуючи читання на екрані. (Щоб це сталося, послугу потрібно ввімкнути в налаштуваннях доступності.)
\n
\nЦю функцію можна легко реалізувати в будь-якій програмі. Дотримуйтесь інструкцій на GitHub.</string>
    <string name="paramForceScaling">Силове масштабування</string>
    <string name="paramLinearScaling">Лінійне масштабування</string>
    <string name="dialogConsentButton">прийняти</string>
    <string name="no">Немає</string>
    <string name="licenseSuccessDialogMessage">Додаток успішно ліцензовано. Спасибі вам за вашу підтримку!</string>
    <string name="menuSettings">Налаштування доступності</string>
    <string name="menuAbout">про</string>
    <string name="paramForceScalingInfo">Це масштабує сили перед обчисленнями, що, у свою чергу, впливає на загальну величину рухів.</string>
    <string name="menuLicense">Оновіть ліцензію</string>
    <string name="openSourceLicensesTitle">Ліцензії з відкритим кодом</string>
    <string name="dialogConsentMessage">Цій програмі потрібен AccessibilityService API для отримання інтерактивних вікон на екрані та пошуку сумісних.
\n
\nПотім служба надсилає кілька дій доступності «переміщення вікна» до таких вікон, якщо це необхідно, для виконання призначеної функції.</string>
    <string name="menuDecreaseTextSize">Зменшити розмір тексту</string>
    <string name="aboutScreenTranslationsTitle">Переклади</string>
    <string name="menuRateAndComment">Оцініть нас</string>
    <string name="yes">Так</string>
    <string name="paramRecoil">Віддача</string>
    <string name="paramSensorRate">Швидкість датчика</string>
    <string name="paramDampingInfo">Збільшення цього сповільнить і послабить рухи, зробивши їх менш чутливими до більших сил.</string>
    <string name="ok">в порядку</string>
    <string name="menuSendDebugFeedback">Повідомити про проблему</string>
    <string name="ratePerSecond">%1$s Гц</string>
    <string name="ultimateLicenseLabel">Ultimate</string>
    <string name="dialogRestoreDefaultsMessage">Відновити налаштування до значень за замовчуванням\?</string>
    <string name="paramDamping">Демпфування</string>
    <string name="serviceInactiveText">Службу вимкнено, натисніть тут, щоб увімкнути.</string>
    <string name="aboutScreenTranslationsText">Допоможіть перекласти цю програму та отримайте безкоштовну ліцензію! Більше інформації:</string>
    <string name="cancel">Скасувати</string>
    <string name="ultimateLicenseTitle">Остаточна ліцензія</string>
    <string name="measuredSensorRate">Виміряна швидкість датчика</string>
    <string name="menuTheme">Тема</string>
    <string name="measuredSensorRateInfo">Поточна швидкість датчика, виміряна програмою. Це може відрізнятися від бажаної швидкості датчика, оскільки система остаточно вирішує, яку швидкість надати.</string>
    <string name="aboutScreenGithubLink">Все ще на GitHub</string>
    <string name="aboutScreenLicenseTitle">Ліцензія програми</string>
    <string name="aboutScreenLicenseText">Ця програма безкоштовна і працює без обмежень. Однак через 1 годину без ліцензії параметри повернуться до значень за замовчуванням.</string>
    <string name="dialogInfoButton">Перейдіть на GitHub</string>
    <string name="generalError">Сталася якась помилка. Будь ласка спробуйте ще раз.</string>
    <string name="paramRecoilInfo">Збільшення цього зменшить чутливість до малих коливань і зробить рухи менш чутливими до більших сил.</string>
    <string name="dialogConsentTitle">Згода</string>
    <string name="menuRestoreDefaults">Відновити значення за замовчуванням</string>
    <string name="dialogButtonRateOnPlayStore">Оцініть у Play Store</string>
    <string name="paramSensorRateInfo">Це встановлює бажану швидкість датчика. Вищі значення можуть споживати більше заряду батареї. Це може відрізнятися від виміряної швидкості датчика, оскільки система остаточно вирішує, яку швидкість надати.</string>
    <string name="menuIncreaseTextSize">Збільшити розмір тексту</string>
    <string name="menuInfo">Інформація</string>
    <string name="accServiceDesc">⛵ Ця послуга дозволяє сумісним програмам легко протидіяти невеликим рухам пристрою в інтерфейсі користувача.
\n
\n🏝️ Це може покращити читабельність екрана та, можливо, полегшити заколисування під час руху, напр. під час читання в транспортному засобі, що рухається.
\n
\n🛡️ Додатку потрібен ваш дозвіл, щоб знати, яке вікно видно на екрані. 𝗜𝘁 𝗱𝗼𝗲𝘀 𝗻𝗼𝘁 𝗿𝗲𝗮𝗱 𝘄𝗶𝗻𝗱𝗼𝘄 𝗰𝗼𝗻𝘁𝗲𝗻𝘁𝘀.
\n
\nℹ️ Знайдіть більше інформації, деталі реалізації та приклади на:
\n
\n𝚐𝚒𝚝𝚑𝚞𝚋.𝚌𝚘𝚖/𝚂𝚞𝚋𝚕𝚒𝚖𝚒𝚜/𝚂𝚝𝚎𝚊𝚍𝚢𝚅𝚒𝚎𝚠</string>
</resources>