<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="appDesc">⛵ Эта услуга позволяет совместимым приложениям легко противодействовать небольшим перемещениям устройств в пользовательском интерфейсе.
\n
\n🏝️ Это может улучшить читаемость экрана и возможно, облегчить укачивание во время движения, например во время чтения в движущемся транспортном средстве.
\n
\n⚡ Приложение было разработано очень тщательно, чтобы минимизировать использование ресурсов и максимизировать производительность.
\n
\nНадеюсь, вам понравится 😊</string>
    <string name="dialogReviewNudgeMessage">Вам нравится это приложение\?</string>
    <string name="dialogReviewNudgeMessage2">Спасибо! Пожалуйста, напишите хороший отзыв или поставьте нам 5 звезд в Play Store.</string>
    <string name="paramLinearScalingInfo">Это линейно масштабирует движения, делая их больше или меньше, не влияя на расчеты.</string>
    <string name="licenseItemAlreadyOwned">Объект лицензии уже принадлежит</string>
    <string name="dialogInfoMessage">Немного потрясите устройство. Обратите внимание, как фоновый контент смягчает эти движения, облегчая чтение с экрана. (Для этого служба Stilly должна быть включена в настройках специальных возможностей.)
\n
\nЭту функциональность можно легко реализовать в любом приложении. Пожалуйста, следуйте инструкциям на GitHub.</string>
    <string name="paramForceScaling">Принудительное масштабирование</string>
    <string name="paramLinearScaling">Линейное масштабирование</string>
    <string name="dialogConsentButton">Принимать</string>
    <string name="no">Нет</string>
    <string name="licenseSuccessDialogMessage">Приложение было успешно лицензировано. Спасибо за Вашу поддержку!</string>
    <string name="menuAbout">О</string>
    <string name="paramForceScalingInfo">Это масштабирует силы перед расчетами, что, в свою очередь, влияет на общую величину движений.</string>
    <string name="menuLicense">Обновите свою лицензию</string>
    <string name="openSourceLicensesTitle">Лицензии с открытым исходным кодом</string>
    <string name="menuDecreaseTextSize">Уменьшить размер текста</string>
    <string name="aboutScreenTranslationsTitle">Переводы</string>
    <string name="menuRateAndComment">Оцените нас</string>
    <string name="yes">Да</string>
    <string name="paramRecoil">Отдача</string>
    <string name="paramSensorRate">Скорость датчика</string>
    <string name="paramDampingInfo">Увеличение этого значения замедлит и ослабит движения, делая их менее чувствительными к более сильным силам.</string>
    <string name="ok">ХОРОШО</string>
    <string name="menuSendDebugFeedback">Сообщить о проблеме</string>
    <string name="ratePerSecond">%1$s Гц</string>
    <string name="ultimateLicenseLabel">Окончательный</string>
    <string name="dialogRestoreDefaultsMessage">Восстановить настройки до значений по умолчанию\?</string>
    <string name="paramDamping">Демпфирование</string>
    <string name="serviceInactiveText">Служба отключена, нажмите здесь, чтобы включить.</string>
    <string name="aboutScreenTranslationsText">Помогите перевести это приложение и получите бесплатную лицензию! Больше информации:</string>
    <string name="cancel">Отмена</string>
    <string name="ultimateLicenseTitle">Максимальная лицензия</string>
    <string name="measuredSensorRate">Измеренная скорость датчика</string>
    <string name="menuTheme">Тема</string>
    <string name="measuredSensorRateInfo">Текущая скорость датчика, измеренная приложением. Это может отличаться от желаемой скорости датчика, поскольку система в конечном итоге решает, какую скорость обеспечить.</string>
    <string name="aboutScreenGithubLink">Стилли на GitHub</string>
    <string name="aboutScreenLicenseTitle">Лицензия приложения</string>
    <string name="aboutScreenLicenseText">Это приложение бесплатное и работает без ограничений. Однако параметры вернутся к значениям по умолчанию через 1 час без лицензии.</string>
    <string name="dialogInfoButton">Перейти на Гитхаб</string>
    <string name="generalError">Произошла какая-то ошибка. Пожалуйста, попробуйте еще раз.</string>
    <string name="paramRecoilInfo">Увеличение этого значения уменьшит чувствительность к небольшим колебаниям и сделает движения менее чувствительными к большим силам.</string>
    <string name="menuRestoreDefaults">Восстановить значения по умолчанию</string>
    <string name="dialogButtonRateOnPlayStore">Оценить в магазине Play</string>
    <string name="paramSensorRateInfo">Это устанавливает желаемую скорость сенсора. Более высокие значения могут потреблять больше заряда батареи. Это может отличаться от измеренной скорости датчика, поскольку система в конечном итоге решает, какую скорость обеспечить.</string>
    <string name="menuIncreaseTextSize">Увеличить размер текста</string>
    <string name="menuInfo">Информация</string>
    <string name="loremIpsum">(Этот текст предназначен для демонстрационных целей)
\n
\nСолдат с зелеными усами повел их по улицам Изумрудного города, пока они не достигли комнаты, где жил Страж Врат. Этот офицер отпер их очки и положил их обратно в свою огромную коробку, а затем вежливо открыл ворота для наших друзей.
\n
\n«Какая дорога ведет к Злой Ведьме Запада\?» — спросила Дороти.
\n
\n«Дороги нет», — ответил Страж Врат. «Никто никогда не захочет идти этим путем».
\n
\n— Как же тогда нам ее найти\? — спросила девушка.
\n
\n«Это будет легко», ответил мужчина, «потому что, когда она узнает, что вы находитесь в стране Мигунов, она найдет вас и сделает вас всех своими рабами».
\n
\n«Возможно, нет», — сказал Страшила, — «потому что мы хотим уничтожить ее».
\n
\n«О, это другое дело», — сказал Страж Врат. «Никто никогда раньше не уничтожал ее, поэтому я, естественно, думал, что она сделает вас рабами, как и остальных. Но будьте осторожны, потому что она зла и жестока и не позволит вам уничтожить ее. Держитесь Запад, где садится солнце, и вы не сможете ее не найти».
\n
\nОни поблагодарили его, попрощались и повернули на запад, идя по полям с мягкой травой, усеянным тут и там маргаритками и лютиками. На Дороти все еще было красивое шелковое платье, которое она надела во дворце, но теперь, к своему удивлению, она обнаружила, что оно уже не зеленое, а чисто белое. Лента на шее Тото тоже потеряла свой зеленый цвет и стала такой же белой, как платье Дороти.
\n
\nИзумрудный город вскоре остался далеко позади. По мере их продвижения земля становилась все более неровной и холмистой, поскольку в этой западной стране не было ни ферм, ни домов, а земля была невозделана.
\n
\nДнем солнце палило им в лица, потому что не было деревьев, которые могли бы дать им тень; Так что еще до наступления ночи Дороти, Тото и Лев устали, легли на траву и заснули, а Дровосек и Страшила сторожили их.
\n
\nТеперь у Злой Ведьмы Запада был только один глаз, но он был таким же мощным, как телескоп, и мог видеть повсюду. Итак, когда она сидела у дверей своего замка, она случайно оглянулась и увидела спящую Дороти в окружении своих друзей. Они были далеко, но Злая Ведьма разозлилась, обнаружив их в своей стране; поэтому она дунула в серебряный свисток, который висел у нее на шее.
\n
\nТотчас же к ней со всех сторон прибежала стая огромных волков. У них были длинные ноги, свирепые глаза и острые зубы.
\n
\n«Иди к этим людям, — сказала Ведьма, — и порви их на куски».
\n
\n— Ты не собираешься сделать их своими рабами\? — спросил вождь волков.
\n
\n«Нет, — ответила она, — один из жести, а другой из соломы; один — девушка, а другой — лев. Ни один из них не пригоден для работы, поэтому вы можете разорвать их на мелкие кусочки».
\n
\n«Очень хорошо», — сказал волк и помчался прочь, сопровождаемый остальными.
\n
\nПовезло, что Страшила и Лесной человек проснулись и услышали приближение волков.
\n
\n«Это мой бой, — сказал Лесной человек, — так что встаньте позади меня, и я встречу их, когда они придут».
\n
\nОн схватил свой топор, который сделал очень острым, и, когда предводитель волков подошел, Железный Дровосек взмахнул рукой и отрубил волку голову от его тела, так что тот тут же умер. Как только он смог поднять топор, подошел еще один волк, и он тоже попал под острый край оружия Железного Дровосека. Волков было сорок, и сорок раз волка убивали, так что наконец все они лежали мертвыми кучей перед Лесным человеком.
\n
\nЗатем он отложил топор и сел рядом со Страшилой, который сказал: «Это был хороший бой, друг».
\n
\nОни подождали, пока Дороти проснется на следующее утро. Маленькая девочка очень испугалась, когда увидела огромную кучу лохматых волков, но Железный Дровосек рассказал ей все. Она поблагодарила его за спасение и села завтракать, после чего они снова отправились в путь.
\n
\nВ то же утро Злая Ведьма подошла к двери своего замка и выглянула наружу своим единственным глазом, который мог видеть вдаль. Она видела, как все ее волки лежали мертвыми, а чужаки все еще путешествовали по ее стране. Это разозлило ее еще больше, чем прежде, и она дважды дунула в свой серебряный свисток.
\n
\nТут же к ней прилетела огромная стая диких ворон, такая, что небо затемнилось.
\n
\nИ Злая Ведьма сказала Королю Ворону: «Лети сейчас же к чужакам, выклеви им глаза и разорви их на куски».
\n
\nДикие вороны сбились в одну большую стаю в сторону Дороти и ее спутников. Когда маленькая девочка увидела их приближение, она испугалась.
\n
\nНо Страшила сказал: «Это моя битва, так что ложись рядом со мной, и тебе не причинят вреда».
\n
\nИтак, все они легли на землю, кроме Страшилы, а он встал и вытянул руки. И когда вороны увидели его, они испугались, как эти птицы всегда бывают возле чучел, и не посмели приблизиться. Но Король Ворон сказал:
\n
\n«Это всего лишь чучело. Я выклею ему глаза».
\n
\nКороль Ворон налетел на Страшилу, тот схватил его за голову и скрутил ему шею, пока оно не умерло. И тут на него полетела еще одна ворона, и Страшила тоже свернул ей шею. Ворон было сорок, и Страшила сорок раз свернул шею, пока, наконец, все не легли мертвыми рядом с ним. Затем он призвал своих спутников встать, и они снова отправились в путь.
\n
\nКогда Злая Ведьма снова выглянула и увидела, что все ее вороны лежат кучей, она пришла в ужасную ярость и трижды дунула в свой серебряный свисток.
\n
\nТотчас в воздухе послышалось сильное жужжание, и к ней полетел рой черных пчел.
\n
\n«Пойди к чужакам и зажали их до смерти!» — скомандовала Ведьма, и пчелы развернулись и быстро полетели, пока не достигли места, где шли Дороти и ее друзья. Но Лесной человек увидел их приближение, и Страшила решил, что делать.
\n
\n«Вытащи мою соломинку и разбросай ее над девочкой, и собакой, и львом, — сказал он Леснику, — и пчелы не смогут их ужалить». Лесной человек так и сделал, и когда Дороти легла рядом со Львом и держала Тото на руках, солома полностью накрыла их.
\n
\nПчелы прилетели и не нашли никого, кроме Дровосека, который мог бы ужалить, поэтому они налетели на него и обломали все свои жала о банку, совершенно не причинив вреда Леснику. И поскольку пчелы не могут жить, если их жала сломаны, это был конец черных пчел, и они густо разбросаны вокруг Лесного человека, как маленькие кучки мелкого угля.
\n
\nЗатем Дороти и Лев встали, и девочка помогла Железному Дровосеку снова положить соломинку в Страшилу, пока он не стал так же хорош, как прежде. Итак, они снова отправились в путь.
\n
\nЗлая Ведьма так разозлилась, увидев своих черных пчел, собравшихся в маленькие кучки, похожие на мелкий уголь, что топнула ногой, рвала на себе волосы и скрежетала зубами. А затем она позвала дюжину своих рабов, которыми были Мигуны, и дала им острые копья, приказав им пойти к чужеземцам и уничтожить их.
\n
\nВинки не были храбрым народом, но им приходилось делать то, что им говорили. И они шли прочь, пока не приблизились к Дороти. Тогда Лев громко зарычал и кинулся к ним, а бедные Мигунки были так напуганы, что побежали назад так быстро, как только могли.</string>
</resources>