<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="appDesc">⛵ Denna tjänst gör det möjligt för kompatibla applikationer att enkelt motverka små enhetsrörelser i deras användargränssnitt.
\n
\n🏝️ Detta kan förbättra skärmläsbarheten och eventuellt lindra åksjuka när du är på språng, t.ex. medan du läser i ett fordon i rörelse.
\n
\n⚡ Applikationen har utformats mycket noggrant för att minimera resursanvändning och maximera prestanda.
\n
\nHoppas du tycker om det 😊</string>
    <string name="dialogReviewNudgeMessage">Gillar du den här appen\?</string>
    <string name="dialogReviewNudgeMessage2">Tack! Skriv en trevlig recension eller ge oss 5 stjärnor i Play Store.</string>
    <string name="paramLinearScalingInfo">Detta skalar rörelserna linjärt, vilket gör dem större eller mindre utan att påverka beräkningarna.</string>
    <string name="licenseItemAlreadyOwned">Licensobjektet ägs redan</string>
    <string name="dialogInfoMessage">Skaka enheten lite. Lägg märke till hur bakgrundsinnehållet mjukar upp dessa rörelser, vilket gör det lättare att läsa på skärmen. (Stilly-tjänsten måste vara aktiverad i tillgänglighetsinställningarna för att detta ska hända.)
\n
\nDenna funktion kan enkelt implementeras i alla applikationer. Vänligen följ instruktionerna på GitHub.</string>
    <string name="paramForceScaling">Forcera skalning</string>
    <string name="paramLinearScaling">Linjär skalning</string>
    <string name="dialogConsentButton">Acceptera</string>
    <string name="no">Nej</string>
    <string name="licenseSuccessDialogMessage">Appen licensierades framgångsrikt. Tack för ditt stöd!</string>
    <string name="menuAbout">Handla om</string>
    <string name="paramForceScalingInfo">Detta skalar krafterna före beräkningar, vilket i sin tur påverkar den totala storleken på rörelserna.</string>
    <string name="menuLicense">Uppgradera din licens</string>
    <string name="openSourceLicensesTitle">Licenser med öppen källkod</string>
    <string name="menuDecreaseTextSize">Minska textstorleken</string>
    <string name="aboutScreenTranslationsTitle">Översättningar</string>
    <string name="menuRateAndComment">Gradera oss</string>
    <string name="yes">Ja</string>
    <string name="paramRecoil">Rekyl</string>
    <string name="paramSensorRate">Sensorhastighet</string>
    <string name="paramDampingInfo">Att öka detta kommer att sakta ner och dämpa rörelser, vilket gör dem mindre känsliga för större krafter.</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="menuSendDebugFeedback">Rapportera ett problem</string>
    <string name="ratePerSecond">%1$s Hz</string>
    <string name="ultimateLicenseLabel">Slutlig</string>
    <string name="dialogRestoreDefaultsMessage">Återställa inställningarna till standardvärden\?</string>
    <string name="paramDamping">Dämpning</string>
    <string name="serviceInactiveText">Tjänsten är inaktiverad, klicka här för att aktivera.</string>
    <string name="aboutScreenTranslationsText">Hjälp till att översätta den här appen och få en gratis licens! Mer information:</string>
    <string name="cancel">Annullera</string>
    <string name="ultimateLicenseTitle">Ultimate License</string>
    <string name="measuredSensorRate">Uppmätt sensorhastighet</string>
    <string name="menuTheme">Tema</string>
    <string name="measuredSensorRateInfo">Aktuell sensorhastighet mätt av appen. Detta kan skilja sig från den önskade sensorhastigheten eftersom systemet i slutändan bestämmer vilken hastighet som ska tillhandahållas.</string>
    <string name="aboutScreenGithubLink">Stilly på GitHub</string>
    <string name="aboutScreenLicenseTitle">Applicens</string>
    <string name="aboutScreenLicenseText">Denna applikation är gratis och fungerar utan begränsningar. Men parametrarna återgår till sina standardvärden efter 1 timme utan licens.</string>
    <string name="dialogInfoButton">Gå till GitHub</string>
    <string name="generalError">Något fel uppstod. Var god försök igen.</string>
    <string name="paramRecoilInfo">Att öka detta kommer att minska känsligheten för små svängningar och göra rörelser mindre känsliga för större krafter.</string>
    <string name="menuRestoreDefaults">Återgå till grundinställningarna</string>
    <string name="dialogButtonRateOnPlayStore">Betygsätt i Play Butik</string>
    <string name="paramSensorRateInfo">Detta ställer in önskad sensorhastighet. Högre värden kan förbruka mer batteri. Detta kan skilja sig från den uppmätta sensorhastigheten eftersom systemet i slutändan bestämmer vilken hastighet som ska tillhandahållas.</string>
    <string name="menuIncreaseTextSize">Öka textstorleken</string>
    <string name="menuInfo">Info</string>
    <string name="loremIpsum">(Denna text är för demonstrationsändamål)
\n
\nSoldaten med de gröna morrhåren ledde dem genom Smaragdstadens gator tills de nådde rummet där Portens Guardian bodde. Den här officeren låste upp deras glasögon för att lägga tillbaka dem i sin stora låda, och sedan öppnade han artigt porten för våra vänner.
\n
\n\"Vilken väg leder till den onda häxan från väst\?\" frågade Dorothy.
\n
\n\"Det finns ingen väg\", svarade Portens Guardian. \"Ingen vill någonsin gå den vägen.\"
\n
\n\"Hur ska vi då hitta henne\?\" frågade flickan.
\n
\n\"Det kommer att vara lätt,\" svarade mannen, \"för när hon vet att du är i Winkies land kommer hon att hitta dig och göra dig till alla sina slavar.\"
\n
\n\"Kanske inte,\" sa Fågelskrämman, \"för vi menar att förgöra henne.\"
\n
\n\"Åh, det är annorlunda\", sa Guardian of the Gates. \"Ingen har någonsin förstört henne förut, så jag trodde naturligtvis att hon skulle göra dig till slavar, som hon har gjort av resten. Men ta hand om dig, för hon är elak och hård och kanske inte tillåter dig att förgöra henne. Håll dig till Västerut, där solen går ner och du kan inte undgå att hitta henne.\"
\n
\nDe tackade honom och bad honom hejdå och vände sig mot västerlandet och gick över fält av mjukt gräs prickade här och där med prästkragar och smörblommor. Dorothy bar fortfarande den vackra sidenklänningen hon hade tagit på sig i palatset, men nu, till sin förvåning, fann hon att den inte längre var grön, utan rent vit. Bandet runt Totos hals hade också tappat sin gröna färg och var lika vitt som Dorothys klänning.
\n
\nSmaragdstaden lämnades snart långt bakom sig. När de gick fram blev marken grövre och kuperad, ty det fanns inga gårdar eller hus i detta land i västerlandet, och marken var bearbetad.
\n
\nPå eftermiddagen sken solen varm i deras ansikten, ty det fanns inga träd som kunde ge dem skugga; så att Dorothy och Toto och Lejonet innan natten var trötta och lade sig ner i gräset och somnade, medan skogsmannen och Fågelskrämman höll vakt.
\n
\nNu hade den onda häxan från väst bara ett öga, men det var lika kraftfullt som ett teleskop och kunde se överallt. Så när hon satt i dörren till sitt slott råkade hon titta sig omkring och såg Dorothy ligga och sova med sina vänner runt omkring sig. De var långt borta, men den onda häxan var arg över att hitta dem i sitt land; så hon blåste på en silvervisselpipa som hängde runt hennes hals.
\n
\nGenast kom det springande till henne från alla håll en flock stora vargar. De hade långa ben och hårda ögon och vassa tänder.
\n
\n\"Gå till de människorna,\" sa häxan, \"och slit dem i stycken.\"
\n
\n\"Ska du inte göra dem till dina slavar\?\" frågade vargarnas ledare.
\n
\n\"Nej\", svarade hon, \"en är av plåt och en av halm; en är en flicka och en annan ett lejon. Ingen av dem är arbetsför, så du får riva dem i småbitar.\"
\n
\n\"Mycket bra\", sa vargen och rusade iväg i full fart, följd av de andra.
\n
\nDet var tur att Scarecrow och Woodman var klarvakna och hörde vargarna komma.
\n
\n\"Det här är min kamp\", sa Woodman, \"så gå bakom mig så möter jag dem när de kommer.\"
\n
\nHan grep sin yxa, som han hade gjort mycket vass, och när vargarnas ledare kom på svängde plåtskogsmannen sin arm och högg vargens huvud från kroppen, så att den omedelbart dog. Så fort han kunde höja sin yxa kom en annan varg upp, och han föll också under den vassa kanten på Tin Woodmans vapen. Det fanns fyrtio vargar, och fyrtio gånger dödades en varg, så att de till slut låg döda i en hög framför Woodman.
\n
\nSedan lade han ner yxan och satte sig bredvid Fågelskrämman, som sa: \"Det var en bra kamp, vän.\"
\n
\nDe väntade tills Dorothy vaknade nästa morgon. Den lilla flickan blev ganska rädd när hon såg den stora högen med lurviga vargar, men plåtskogsmannen berättade allt för henne. Hon tackade honom för att han räddade dem och satte sig till frukost, varefter de började på sin resa igen.
\n
\nNu samma morgon kom den onda häxan till dörren till hennes slott och tittade ut med sitt ena öga som kunde se långt borta. Hon såg alla sina vargar ligga döda och främlingar som fortfarande färdades genom hennes land. Detta gjorde henne argare än förut, och hon blåste i silvervisselpipan två gånger.
\n
\nGenast kom en stor flock vilda kråkor flygande mot henne, tillräckligt för att göra himlen mörkare.
\n
\nOch den onda häxan sa till kungkråkan: \"Flyg genast till främlingar, hacka ut deras ögon och slit dem i stycken.\"
\n
\nDe vilda kråkorna flög i en stor flock mot Dorothy och hennes följeslagare. När den lilla flickan såg dem komma blev hon rädd.
\n
\nMen Fågelskrämman sa: \"Detta är min kamp, så lägg dig bredvid mig så kommer du inte att skadas.\"
\n
\nSå de låg alla på marken utom Fågelskrämman, och han reste sig och sträckte ut sina armar. Och när kråkorna såg honom blev de rädda, som dessa fåglar alltid är av fågelskrämmor, och vågade inte komma närmare. Men kungkråkan sa:
\n
\n\"Det är bara en uppstoppad man. Jag ska hacka ut hans ögon.\"
\n
\nKungskråkan flög mot Fågelskrämman, som fångade den i huvudet och vred på dess hals tills den dog. Och så flög en annan kråka mot honom, och Fågelskrämman vred också sin hals. Det fanns fyrtio kråkor, och fyrtio gånger vred Fågelskrämman en hals, tills alla till slut låg döda bredvid honom. Sedan ropade han sina följeslagare att de skulle resa sig, och de fortsatte återigen sin resa.
\n
\nNär den onda häxan tittade ut igen och såg alla hennes kråkor ligga i en hög, blev hon fruktansvärt rasande och blåste tre gånger på sin silvervissling.
\n
\nGenast hördes ett stort surrande i luften, och en svärm av svarta bin kom flygande mot henne.
\n
\n\"Gå till främlingarna och stick ihjäl dem!\" befallde häxan, och bina vände sig om och flög snabbt tills de kom dit Dorothy och hennes vänner gick. Men Woodman hade sett dem komma, och Fågelskrämman hade bestämt vad den skulle göra.
\n
\n\"Ta fram mitt strå och strö det över den lilla flickan och hunden och lejonet,\" sa han till skogsmannen, \"och bina kan inte sticka dem.\" Detta gjorde Woodman, och när Dorothy låg nära lejonet och höll Toto i sina armar, täckte halmen dem helt.
\n
\nBina kom och hittade ingen annan än Woodman att sticka, så de flög mot honom och bröt av alla sina stick mot plåten, utan att skada Woodman alls. Och eftersom bin inte kan leva när deras stick är brutna, var det slutet för de svarta bina, och de låg utspridda tjockt runt Woodman, som små högar av fint kol.
\n
\nDå reste sig Dorothy och lejonet och flickan hjälpte plåtskogsmannen att sätta tillbaka sugröret i Fågelskrämman igen, tills han var lika bra som alltid. Så de började sin resa ännu en gång.
\n
\nDen onda häxan blev så arg när hon såg sina svarta bin i små högar som fina kol att hon trampade med foten och slet i håret och gnisslade tänder. Och sedan kallade hon ett dussin av sina slavar, som var Winkies, och gav dem vassa spjut och sa åt dem att gå till främlingar och förgöra dem.
\n
\nWinkies var inte ett modigt folk, men de var tvungna att göra som de blev tillsagda. Så de marscherade bort tills de kom nära Dorothy. Då gav Lejonet ett stort vrål och sprang mot dem, och de stackars Winkies blev så rädda att de sprang tillbaka så fort de kunde.</string>
    <string name="menuEnable">Aktivera</string>
    <string name="dialogServiceDisableMessage">Konsumentapplikationer kommer att sluta ta emot händelser. Inaktivera tjänsten\?</string>
    <string name="aboutScreenAppListTitle">⛵ Appar</string>
    <string name="menuDisable">Inaktivera</string>
    <string name="aboutScreenAppListText">Lista över apppaket installerade på den här enheten som använder funktionen Steady Screen:</string>
</resources>