<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="appDesc">⛵ Este serviço permite que aplicativos compatíveis neutralizem facilmente pequenos movimentos de dispositivos em sua interface de usuário.
\n
\n🏝️ Isso pode melhorar a legibilidade da tela e possivelmente aliviar o enjôo em movimento, por exemplo. enquanto lê em um veículo em movimento.
\n
\n⚡ O aplicativo foi elaborado meticulosamente, a fim de minimizar o uso de recursos e maximizar o desempenho.
\n
\nEspero que gostem 😊</string>
    <string name="dialogReviewNudgeMessage">Você está gostando deste aplicativo\?</string>
    <string name="dialogReviewNudgeMessage2">Obrigado! Escreva uma boa crítica ou avalie-nos com 5 estrelas na Play Store.</string>
    <string name="paramLinearScalingInfo">Isso dimensiona os movimentos linearmente, tornando-os maiores ou menores sem afetar os cálculos.</string>
    <string name="licenseItemAlreadyOwned">Item de licença já possuído</string>
    <string name="dialogInfoMessage">Agite um pouco o dispositivo. Observe como o conteúdo de fundo suaviza esses movimentos, facilitando a leitura na tela. (O serviço Stilly deve estar habilitado nas configurações de acessibilidade para que isso aconteça.)
\n
\nEsta funcionalidade pode ser facilmente implementada em qualquer aplicação. Siga as instruções no GitHub.</string>
    <string name="paramForceScaling">Forçar dimensionamento</string>
    <string name="paramLinearScaling">Escala linear</string>
    <string name="dialogConsentButton">Aceitar</string>
    <string name="no">Não</string>
    <string name="licenseSuccessDialogMessage">O aplicativo foi licenciado com sucesso. Obrigado pelo seu apoio!</string>
    <string name="menuAbout">Sobre</string>
    <string name="paramForceScalingInfo">Isto dimensiona as forças antes dos cálculos, o que por sua vez afeta a magnitude geral dos movimentos.</string>
    <string name="menuLicense">Atualize sua licença</string>
    <string name="openSourceLicensesTitle">Licenças de código aberto</string>
    <string name="menuDecreaseTextSize">Diminuir o tamanho do texto</string>
    <string name="aboutScreenTranslationsTitle">Traduções</string>
    <string name="menuRateAndComment">Nos avalie</string>
    <string name="yes">Sim</string>
    <string name="paramRecoil">Recuo</string>
    <string name="paramSensorRate">Taxa do sensor</string>
    <string name="paramDampingInfo">Aumentar isso irá desacelerar e atenuar os movimentos, tornando-os menos sensíveis a forças maiores.</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="menuSendDebugFeedback">Informar um problema</string>
    <string name="ratePerSecond">%1$sHz</string>
    <string name="ultimateLicenseLabel">Final</string>
    <string name="dialogRestoreDefaultsMessage">Restaurar as configurações para os valores padrão\?</string>
    <string name="paramDamping">Amortecimento</string>
    <string name="serviceInactiveText">O serviço está desativado, clique aqui para ativar.</string>
    <string name="aboutScreenTranslationsText">Ajude a traduzir este aplicativo e obtenha uma licença gratuita! Mais informações:</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="ultimateLicenseTitle">Licença Final</string>
    <string name="measuredSensorRate">Taxa medida do sensor</string>
    <string name="menuTheme">Tema</string>
    <string name="measuredSensorRateInfo">Taxa atual do sensor medida pelo aplicativo. Isto pode diferir da taxa de sensor desejada, pois o sistema decide qual taxa fornecer.</string>
    <string name="aboutScreenGithubLink">Ainda no GitHub</string>
    <string name="aboutScreenLicenseTitle">Licença do aplicativo</string>
    <string name="aboutScreenLicenseText">Este aplicativo é gratuito e funciona sem limitações. No entanto, os parâmetros retornarão aos seus valores padrão após 1 hora sem licença.</string>
    <string name="dialogInfoButton">Vá para GitHub</string>
    <string name="generalError">Ocorreu algum erro. Por favor, tente novamente.</string>
    <string name="paramRecoilInfo">Aumentar isso reduzirá a sensibilidade a pequenas oscilações e tornará os movimentos menos sensíveis a forças maiores.</string>
    <string name="menuRestoreDefaults">Restaurar padrões</string>
    <string name="dialogButtonRateOnPlayStore">Avalie na Play Store</string>
    <string name="paramSensorRateInfo">Isso define a taxa de sensor desejada. Valores mais altos podem consumir mais bateria. Isto pode diferir da taxa medida do sensor, pois o sistema decide qual taxa fornecer.</string>
    <string name="menuIncreaseTextSize">Aumentar o tamanho do texto</string>
    <string name="menuInfo">Informações</string>
    <string name="loremIpsum">(Este texto é para fins de demonstração)
\n
\nO soldado de bigodes verdes os conduziu pelas ruas da Cidade Esmeralda até chegarem ao quarto onde morava o Guardião dos Portões. Este oficial destrancou os óculos para colocá-los de volta em sua grande caixa e então abriu educadamente o portão para nossos amigos.
\n
\n\"Qual caminho leva à Bruxa Má do Oeste\?\" perguntou Dorothy.
\n
\n“Não há estrada”, respondeu o Guardião dos Portões. \"Ninguém deseja seguir esse caminho.\"
\n
\n\"Como, então, vamos encontrá-la\?\" perguntou a garota.
\n
\n\"Isso será fácil\", respondeu o homem, \"pois quando ela souber que você está no país dos Winkies, ela o encontrará e fará de vocês todos seus escravos.\"
\n
\n\"Talvez não\", disse o Espantalho, \"pois pretendemos destruí-la.\"
\n
\n“Oh, isso é diferente”, disse o Guardião dos Portões. “Ninguém jamais a destruiu antes, então naturalmente pensei que ela faria de vocês escravos, como fez com os demais. Oeste, onde o sol se põe, e você não pode deixar de encontrá-la.\"
\n
\nAgradeceram-lhe e despediram-se dele, e viraram-se para oeste, caminhando por campos de relva macia pontilhados aqui e ali de margaridas e botões de ouro. Dorothy ainda usava o lindo vestido de seda que usara no palácio, mas agora, para sua surpresa, descobriu que não era mais verde, mas branco puro. A fita no pescoço de Totó também havia perdido a cor verde e estava tão branca quanto o vestido de Dorothy.
\n
\nA Cidade Esmeralda logo foi deixada para trás. À medida que avançavam, o terreno tornou-se mais acidentado e montanhoso, pois não havia quintas nem casas neste país do Ocidente e o terreno não era cultivado.
\n
\nÀ tarde o sol brilhava forte em seus rostos, pois não havia árvores que lhes oferecessem sombra; de modo que antes do anoitecer Dorothy, Totó e o Leão estavam cansados, deitaram-se na grama e adormeceram, com o Lenhador e o Espantalho vigiando.
\n
\nAgora, a Bruxa Má do Oeste tinha apenas um olho, mas era tão poderoso quanto um telescópio e podia ver em todos os lugares. Então, enquanto estava sentada na porta de seu castelo, ela olhou em volta e viu Dorothy dormindo, com seus amigos ao seu redor. Eles estavam muito longe, mas a Bruxa Má ficou furiosa ao encontrá-los em seu país; então ela soprou um apito prateado que estava pendurado em seu pescoço.
\n
\nImediatamente veio correndo até ela, vindo de todas as direções, uma matilha de grandes lobos. Eles tinham pernas longas, olhos ferozes e dentes afiados.
\n
\n\"Vá até essas pessoas\", disse a Bruxa, \"e faça-as em pedaços.\"
\n
\n\"Você não vai torná-los seus escravos\?\" perguntou o líder dos lobos.
\n
\n\"Não\", ela respondeu, \"um é de estanho e outro de palha; um é uma menina e outro um Leão. Nenhum deles está apto para trabalhar, então você pode rasgá-los em pequenos pedaços.\"
\n
\n\"Muito bem\", disse o lobo, e saiu correndo a toda velocidade, seguido pelos outros.
\n
\nFoi uma sorte que o Espantalho e o Lenhador estivessem bem acordados e ouvissem os lobos chegando.
\n
\n\"Esta é a minha luta\", disse o Lenhador, \"então fique atrás de mim e eu os encontrarei quando eles vierem.\"
\n
\nEle agarrou seu machado, que havia feito muito afiado, e quando o líder dos lobos se aproximou, o Lenhador de Lata balançou o braço e cortou a cabeça do lobo de seu corpo, de modo que ele morreu imediatamente. Assim que ele conseguiu levantar o machado, outro lobo apareceu, e ele também caiu sob o fio afiado da arma do Lenhador de Lata. Havia quarenta lobos, e quarenta vezes um lobo foi morto, de modo que finalmente todos caíram mortos diante do Lenhador.
\n
\nEntão ele largou o machado e sentou-se ao lado do Espantalho, que disse: “Foi uma boa luta, amigo”.
\n
\nEsperaram até que Dorothy acordasse na manhã seguinte. A menina ficou bastante assustada ao ver a grande pilha de lobos peludos, mas o Lenhador de Lata contou-lhe tudo. Ela agradeceu por salvá-los e sentou-se para tomar o café da manhã, após o qual eles recomeçaram a jornada.
\n
\nAgora, nesta mesma manhã, a Bruxa Má chegou à porta de seu castelo e olhou para fora com seu único olho que podia ver ao longe. Ela viu todos os seus lobos mortos e os estranhos ainda viajando por seu país. Isso a deixou mais irritada do que antes, e ela soprou o apito prateado duas vezes.
\n
\nImediatamente um grande bando de corvos selvagens veio voando em sua direção, o suficiente para escurecer o céu.
\n
\nE a Bruxa Má disse ao Rei Corvo: \"Voe imediatamente para os estranhos; arranque-lhes os olhos e rasgue-os em pedaços.\"
\n
\nOs corvos selvagens voaram num grande bando em direção a Dorothy e seus companheiros. Quando a menina os viu chegando, ficou com medo.
\n
\nMas o Espantalho disse: “Esta é a minha batalha, então deite-se ao meu lado e você não será ferido”.
\n
\nEntão todos se deitaram no chão, exceto o Espantalho, e ele se levantou e estendeu os braços. E quando os corvos o viram, ficaram assustados, como esses pássaros sempre ficam perto dos espantalhos, e não ousaram se aproximar. Mas o Rei Corvo disse:
\n
\n\"É apenas um homem de pelúcia. Vou arrancar os olhos dele.\"
\n
\nO Rei Corvo voou até o Espantalho, que o pegou pela cabeça e torceu seu pescoço até morrer. E então outro corvo voou para ele, e o Espantalho torceu o pescoço também. Eram quarenta corvos, e quarenta vezes o Espantalho torceu o pescoço, até que finalmente todos estavam mortos ao lado dele. Então ele chamou seus companheiros para se levantarem, e novamente eles prosseguiram sua jornada.
\n
\nQuando a Bruxa Má olhou novamente e viu todos os seus corvos amontoados, ela ficou furiosa e soprou três vezes seu apito prateado.
\n
\nImediatamente ouviu-se um grande zumbido no ar, e um enxame de abelhas pretas veio voando em sua direção.
\n
\n\"Vá até os estranhos e pique-os até a morte!\" comandou a Bruxa, e as abelhas se viraram e voaram rapidamente até chegarem onde Dorothy e suas amigas estavam caminhando. Mas o Lenhador os viu chegando e o Espantalho decidiu o que fazer.
\n
\n\"Tire meu canudo e espalhe-o sobre a menina, o cachorro e o Leão\", disse ele ao Lenhador, \"e as abelhas não poderão picá-los.\" Foi o que o Lenhador fez e, enquanto Dorothy se deitava ao lado do Leão e segurava Totó nos braços, a palha os cobriu inteiramente.
\n
\nAs abelhas vieram e não encontraram ninguém além do Lenhador para picar, então voaram até ele e quebraram todos os seus ferrões contra a lata, sem machucar o Lenhador. E como as abelhas não podem viver quando seus ferrões são quebrados, esse foi o fim das abelhas pretas, e elas ficaram espalhadas pelo Lenhador, como pequenos montes de carvão fino.
\n
\nEntão Dorothy e o Leão se levantaram, e a garota ajudou o Lenhador de Lata a colocar o canudo de volta no Espantalho, até que ele estivesse tão bom como sempre. Então eles começaram sua jornada mais uma vez.
\n
\nA Bruxa Má ficou tão zangada quando viu suas abelhas pretas em pequenos montes como carvão fino que bateu o pé, arrancou o cabelo e rangeu os dentes. E então ela chamou uma dúzia de seus escravos, que eram os Winkies, e deu-lhes lanças afiadas, dizendo-lhes para irem até os estranhos e destruí-los.
\n
\nOs Winkies não eram um povo corajoso, mas tinham que fazer o que lhes mandavam. Então eles marcharam até chegarem perto de Dorothy. Então o Leão deu um grande rugido e saltou na direção deles, e os pobres Winkies ficaram tão assustados que correram de volta o mais rápido que puderam.</string>
    <string name="menuEnable">Habilitar</string>
    <string name="dialogServiceDisableMessage">Os aplicativos do consumidor deixarão de receber eventos. Desabilitar serviço\?</string>
    <string name="aboutScreenAppListTitle">⛵ Aplicativos</string>
    <string name="menuDisable">Desabilitar</string>
    <string name="aboutScreenAppListText">Lista de pacotes de aplicativos instalados neste dispositivo que usam o recurso Tela Estável:</string>
</resources>