<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="appDesc">⛵ Dieser Dienst ermöglicht es kompatiblen Anwendungen, kleinen Gerätebewegungen innerhalb ihrer Benutzeroberfläche problemlos entgegenzuwirken.
\n
\n🏝️ Dies kann die Lesbarkeit des Bildschirms verbessern und möglicherweise die Reisekrankheit unterwegs lindern, z. B. beim Lesen in einem fahrenden Fahrzeug.
\n
\n⚡ Die Anwendung wurde sehr sorgfältig entwickelt, um den Ressourcenverbrauch zu minimieren und die Leistung zu maximieren.
\n
\nIch hoffe es gefällt euch 😊</string>
    <string name="dialogReviewNudgeMessage">Gefällt Ihnen diese App\?</string>
    <string name="dialogReviewNudgeMessage2">Danke! Bitte schreiben Sie eine nette Bewertung oder bewerten Sie uns im Play Store mit 5 Sternen.</string>
    <string name="paramLinearScalingInfo">Dadurch werden die Bewegungen linear skaliert, sodass sie größer oder kleiner werden, ohne die Berechnungen zu beeinflussen.</string>
    <string name="licenseItemAlreadyOwned">Lizenzartikel bereits im Besitz</string>
    <string name="dialogInfoMessage">Schütteln Sie das Gerät ein wenig. Beachten Sie, wie der Hintergrundinhalt diese Bewegungen abschwächt und so das Lesen auf dem Bildschirm erleichtert. (Dazu muss der Stillly-Dienst in den Barrierefreiheitseinstellungen aktiviert sein.)
\n
\nDiese Funktionalität kann problemlos in jede Anwendung implementiert werden. Bitte folgen Sie den Anweisungen auf GitHub.</string>
    <string name="paramForceScaling">Skalierung erzwingen</string>
    <string name="paramLinearScaling">Lineare Skalierung</string>
    <string name="dialogConsentButton">Akzeptieren</string>
    <string name="no">NEIN</string>
    <string name="licenseSuccessDialogMessage">Die App wurde erfolgreich lizenziert. Danke für Ihre Unterstützung!</string>
    <string name="menuSettings">Barrierefreiheitseinstellungen</string>
    <string name="menuAbout">Um</string>
    <string name="paramForceScalingInfo">Dadurch werden die Kräfte vor den Berechnungen skaliert, was wiederum Auswirkungen auf die Gesamtgröße der Bewegungen hat.</string>
    <string name="menuLicense">Upgraden Sie Ihre Lizenz</string>
    <string name="openSourceLicensesTitle">Open-Source-Lizenzen</string>
    <string name="dialogConsentMessage">Diese Anwendung benötigt die AccessibilityService-API, um interaktive Fenster auf dem Bildschirm abzurufen und kompatible Fenster zu finden.
\n
\nDer Dienst sendet dann nach Bedarf mehrere Zugänglichkeitsaktionen „Fenster verschieben“ an solche Fenster, um die beabsichtigte Funktion auszuführen.</string>
    <string name="menuDecreaseTextSize">Textgröße verringern</string>
    <string name="aboutScreenTranslationsTitle">Übersetzungen</string>
    <string name="menuRateAndComment">Bewerten Sie uns</string>
    <string name="yes">Ja</string>
    <string name="paramRecoil">Rückstoß</string>
    <string name="paramSensorRate">Sensorrate</string>
    <string name="paramDampingInfo">Wenn Sie diesen Wert erhöhen, werden Bewegungen verlangsamt und abgeschwächt, sodass sie weniger empfindlich auf größere Kräfte reagieren.</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="menuSendDebugFeedback">Ein Problem melden</string>
    <string name="ratePerSecond">%1$s Hz</string>
    <string name="ultimateLicenseLabel">Ultimativ</string>
    <string name="dialogRestoreDefaultsMessage">Einstellungen auf Standardwerte wiederherstellen\?</string>
    <string name="paramDamping">Dämpfung</string>
    <string name="serviceInactiveText">Der Dienst ist deaktiviert. Klicken Sie hier, um ihn zu aktivieren.</string>
    <string name="aboutScreenTranslationsText">Helfen Sie mit, diese App zu übersetzen und erhalten Sie eine kostenlose Lizenz! Mehr Info:</string>
    <string name="cancel">Stornieren</string>
    <string name="ultimateLicenseTitle">Ultimative Lizenz</string>
    <string name="measuredSensorRate">Gemessene Sensorrate</string>
    <string name="menuTheme">Thema</string>
    <string name="measuredSensorRateInfo">Aktuelle Sensorrate, wie von der App gemessen. Diese kann von der gewünschten Sensorrate abweichen, da das System letztendlich entscheidet, welche Rate bereitgestellt werden soll.</string>
    <string name="aboutScreenGithubLink">Immer noch auf GitHub</string>
    <string name="aboutScreenLicenseTitle">App-Lizenz</string>
    <string name="aboutScreenLicenseText">Diese Anwendung ist kostenlos und funktioniert ohne Einschränkungen. Allerdings kehren die Parameter nach einer Stunde ohne Lizenz auf ihre Standardwerte zurück.</string>
    <string name="dialogInfoButton">Gehen Sie zu GitHub</string>
    <string name="generalError">Es ist ein Fehler aufgetreten. Bitte versuche es erneut.</string>
    <string name="paramRecoilInfo">Durch eine Erhöhung dieses Wertes verringert sich die Empfindlichkeit gegenüber kleinen Schwingungen und die Bewegungen werden weniger empfindlich gegenüber größeren Kräften.</string>
    <string name="dialogConsentTitle">Zustimmung</string>
    <string name="menuRestoreDefaults">Standardeinstellungen wiederherstellen</string>
    <string name="dialogButtonRateOnPlayStore">Bewerten Sie im Play Store</string>
    <string name="paramSensorRateInfo">Dadurch wird die gewünschte Sensorrate eingestellt. Höhere Werte verbrauchen möglicherweise mehr Batterie. Diese kann von der gemessenen Sensorrate abweichen, da das System letztendlich entscheidet, welche Rate bereitgestellt werden soll.</string>
    <string name="menuIncreaseTextSize">Textgröße erhöhen</string>
    <string name="menuInfo">Die Info</string>
</resources>