<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="appDesc">Gør det sjovere at læse på farten!
\n
\n⛵ Denne service giver kompatible applikationer mulighed for nemt at modvirke små enhedsbevægelser i deres brugergrænseflade.
\n
\n🏝️ Dette forbedrer skærmlæsbarheden af en håndholdt enhed, mens du går eller rejser.
\n
\n⚡ Tjenesten er blevet udformet meget omhyggeligt for at minimere ressourceforbrug og maksimere ydeevnen. Mere info kan findes på vores GitHub.
\n
\nHåber du nyder at bruge denne 😊</string>
    <string name="dialogReviewNudgeMessage">Nyder du denne app\?</string>
    <string name="dialogReviewNudgeMessage2">Tak! Skriv venligst en god anmeldelse eller bedøm os 5 stjerner i Play Butik.</string>
    <string name="paramLinearScalingInfo">Dette skalerer bevægelserne lineært, hvilket gør dem større eller mindre uden at påvirke beregningerne.</string>
    <string name="licenseItemAlreadyOwned">Licenselementet er allerede ejet</string>
    <string name="dialogInfoMessage">Ryst enheden lidt. Læg mærke til, hvordan baggrundsindholdet blødgør disse bevægelser, hvilket gør det nemmere at læse på skærmen.
\n
\nDenne funktionalitet kan nemt implementeres i enhver applikation. Følg venligst instruktionerne på GitHub.</string>
    <string name="paramForceScaling">Tving skalering</string>
    <string name="paramLinearScaling">Lineær skalering</string>
    <string name="dialogConsentButton">Acceptere</string>
    <string name="no">Ingen</string>
    <string name="licenseSuccessDialogMessage">Appen blev godkendt. Tak for din støtte!</string>
    <string name="menuAbout">Om</string>
    <string name="paramForceScalingInfo">Dette skalerer kræfterne før beregninger, hvilket igen påvirker den samlede størrelse af bevægelser.</string>
    <string name="menuLicense">Opgrader din licens</string>
    <string name="openSourceLicensesTitle">Open source-licenser</string>
    <string name="menuDecreaseTextSize">Formindsk tekststørrelse</string>
    <string name="aboutScreenTranslationsTitle">Oversættelser</string>
    <string name="menuRateAndComment">Bedøm os</string>
    <string name="yes">Ja</string>
    <string name="paramRecoil">Rekyl</string>
    <string name="paramSensorRate">Sensorhastighed</string>
    <string name="paramDampingInfo">At øge dette vil bremse og dæmpe bevægelser, hvilket gør dem mindre følsomme over for større kræfter.</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="menuSendDebugFeedback">Rapporter et problem</string>
    <string name="ratePerSecond">%1$s Hz</string>
    <string name="ultimateLicenseLabel">Ultimativt</string>
    <string name="dialogRestoreDefaultsMessage">Vil du gendanne parametre til standardværdier\?</string>
    <string name="paramDamping">Dæmpning</string>
    <string name="serviceInactiveText">Tjenesten er deaktiveret, klik for at aktivere.</string>
    <string name="aboutScreenTranslationsText">Hjælp med at oversætte denne app og få en gratis licens! Mere info:</string>
    <string name="cancel">Ophæve</string>
    <string name="ultimateLicenseTitle">Ultimativ licens</string>
    <string name="measuredSensorRate">Målt sensorhastighed</string>
    <string name="menuTheme">Tema</string>
    <string name="measuredSensorRateInfo">Aktuel sensorhastighed målt af appen. Dette kan afvige fra den ønskede sensorhastighed, da systemet i sidste ende beslutter, hvilken rate der skal leveres.</string>
    <string name="aboutScreenGithubLink">Stabil skærm på GitHub</string>
    <string name="aboutScreenLicenseTitle">🔑 Licens</string>
    <string name="aboutScreenLicenseText">Denne applikation er gratis og fungerer uden begrænsninger. Parametrene vil dog vende tilbage til deres standardværdier efter 1 time uden licens.</string>
    <string name="dialogInfoButton">Gå til GitHub</string>
    <string name="generalError">Der opstod en fejl. Prøv venligst igen.</string>
    <string name="paramRecoilInfo">At øge dette vil reducere følsomheden over for små svingninger og gøre bevægelser mindre følsomme over for større kræfter.</string>
    <string name="menuRestoreDefaults">Gendan standardindstillinger</string>
    <string name="dialogButtonRateOnPlayStore">Bedøm i Play Butik</string>
    <string name="paramSensorRateInfo">Dette indstiller den ønskede sensorhastighed. Højere værdier kan bruge mere batteri. Dette kan afvige fra den målte sensorhastighed, da systemet i sidste ende beslutter, hvilken hastighed der skal leveres.</string>
    <string name="menuIncreaseTextSize">Forøg tekststørrelsen</string>
    <string name="menuInfo">Info</string>
    <string name="loremIpsum">(Denne tekst er til demonstrationsformål)
\n
\nSoldaten med de grønne knurhår førte dem gennem Smaragdbyens gader, indtil de nåede det rum, hvor Portens Guardian boede. Denne officer låste deres briller op for at lægge dem tilbage i sin store æske, og så åbnede han høfligt porten for vores venner.
\n
\n\"Hvilken vej fører til den onde heks fra Vesten\?\" spurgte Dorothy.
\n
\n\"Der er ingen vej,\" svarede Guardian of the Gates. \"Ingen ønsker nogensinde at gå den vej.\"
\n
\n\"Hvordan skal vi så finde hende\?\" spurgte pigen.
\n
\n\"Det vil være nemt,\" svarede manden, \"for når hun ved, at du er i Winkies\' land, vil hun finde dig og gøre dig til alle sine slaver.\"
\n
\n\"Måske ikke,\" sagde fugleskræmselen, \"for vi mener at ødelægge hende.\"
\n
\n\"Åh, det er anderledes,\" sagde Guardian of the Gates. \"Ingen har nogensinde ødelagt hende før, så jeg troede naturligvis, at hun ville gøre dig til slaver, som hun har gjort af resten. Men pas på, for hun er ond og hård, og vil måske ikke tillade dig at ødelægge hende. Hold dig til Vest, hvor solen går ned, og du kan ikke undgå at finde hende.\"
\n
\nDe takkede ham og sagde farvel og vendte sig mod Vesten og gik over marker med blødt græs, der hist og her var oversået med tusindfryd og ranunkler. Dorothy bar stadig den smukke silkekjole, hun havde taget på i paladset, men nu fandt hun til sin overraskelse ud af, at den ikke længere var grøn, men ren hvid. Båndet om Totos hals havde også mistet sin grønne farve og var lige så hvidt som Dorothys kjole.
\n
\nSmaragdbyen blev snart efterladt langt tilbage. Efterhånden som de rykkede frem, blev jorden mere barsk og bakkede, for der var ingen gårde eller huse i dette land i Vesten, og jorden var bearbejdet.
\n
\nOm eftermiddagen skinnede solen hed i deres ansigter, for der var ingen træer til at give dem skygge; så før natten var Dorothy og Toto og løven trætte og lagde sig på græsset og faldt i søvn, mens skovmanden og fugleskræmselen holdt vagt.
\n
\nNu havde den onde heks fra Vesten kun ét øje, men det var så kraftigt som et teleskop og kunne se overalt. Så da hun sad i døren til sit slot, så hun tilfældigvis sig omkring og så Dorothy ligge og sove med sine venner omkring sig. De var langt væk, men den onde heks var vred over at finde dem i sit land; så hun blæste i en sølvfløjte, der hang om hendes hals.
\n
\nI det samme kom der løbende til hende fra alle retninger en flok store ulve. De havde lange ben og voldsomme øjne og skarpe tænder.
\n
\n\"Gå hen til de mennesker,\" sagde heksen, \"og riv dem i stykker.\"
\n
\n\"Vil du ikke gøre dem til dine slaver\?\" spurgte ulvenes leder.
\n
\n\"Nej,\" svarede hun, \"en er af blik og en af halm; en er en pige og en anden en løve. Ingen af dem er arbejdsdygtige, så du kan rive dem i små stykker.\"
\n
\n\"Godt,\" sagde ulven, og han skyndte sig af sted i fuld fart efterfulgt af de andre.
\n
\nDet var heldigt, at fugleskræmselen og skovmanden var lysvågne og hørte ulvene komme.
\n
\n\"Dette er min kamp,\" sagde skovmanden, \"så kom bag om mig, og jeg vil møde dem, når de kommer.\"
\n
\nHan greb sin økse, som han havde gjort meget skarp, og da ulvenes leder kom på, svingede Tin Woodman sin arm og huggede ulvens hoved af dens krop, så den straks døde. Så snart han kunne rejse sin økse, kom en anden ulv op, og han faldt også under den skarpe kant af Tin Woodmans våben. Der var fyrre ulve, og fyrre gange blev en ulv dræbt, så de til sidst lå alle døde i en dynger foran skovmanden.
\n
\nSå satte han sin økse fra sig og satte sig ved siden af fugleskræmselen, som sagde: \"Det var en god kamp, ven.\"
\n
\nDe ventede, indtil Dorothy vågnede næste morgen. Den lille pige blev ret bange, da hun så den store bunke af pjuskede ulve, men Tin Woodman fortalte hende alt. Hun takkede ham for at have reddet dem og satte sig til morgenmad, hvorefter de begyndte igen på deres rejse.
\n
\nNu samme morgen kom den onde heks til døren til sit slot og så ud med sit ene øje, der kunne se langt væk. Hun så alle sine ulve ligge døde, og de fremmede stadig rejse gennem hendes land. Dette gjorde hende mere vred end før, og hun blæste i sølvfløjten to gange.
\n
\nStraks kom en stor flok vilde krager flyvende hen imod hende, nok til at formørke himlen.
\n
\nOg den onde heks sagde til kongekragen: \"Flyv med det samme til de fremmede; pluk deres øjne ud og riv dem i stykker.\"
\n
\nDe vilde krager fløj i én stor flok mod Dorothy og hendes ledsagere. Da den lille pige så dem komme, blev hun bange.
\n
\nMen fugleskræmselen sagde: \"Dette er min kamp, så læg dig ned ved siden af mig, og du vil ikke komme til skade.\"
\n
\nSå de lå alle på jorden undtagen fugleskræmselen, og han rejste sig og rakte armene ud. Og da kragerne så ham, blev de bange, som disse fugle altid er af fugleskræmsler og turde ikke komme nærmere. Men Kong Kragen sagde:
\n
\n\"Det er kun en udstoppet mand. Jeg vil hakke hans øjne ud.\"
\n
\nKongekragen fløj mod fugleskræmselen, som fangede den i hovedet og vred dens hals, indtil den døde. Og så fløj en anden krage mod ham, og fugleskræmselen vred også på halsen. Der var fyrre krager, og fyrre gange vred fugleskræmselen en hals, indtil alle omsider lå døde ved siden af ham. Så kaldte han til sine ledsagere om at rejse sig, og atter drog de ud på deres rejse.
\n
\nDa den onde heks så ud igen og så alle sine krager ligge i en dynge, blev hun forfærdelig rasende og blæste tre gange i sin sølvfløjte.
\n
\nStraks hørtes der en stor summen i luften, og en sværm af sorte bier kom flyvende hen imod hende.
\n
\n\"Gå til de fremmede og stik dem ihjel!\" kommanderede heksen, og bierne vendte sig og fløj hurtigt, indtil de kom til, hvor Dorothy og hendes venner gik. Men skovmanden havde set dem komme, og fugleskræmselen havde besluttet, hvad de skulle gøre.
\n
\n\"Tag mit halm og spred det ud over den lille pige og hunden og løven,\" sagde han til skovmanden, \"og bierne kan ikke stikke dem.\" Dette gjorde skovmanden, og da Dorothy lå tæt ved siden af løven og holdt Toto i sine arme, dækkede halmen dem helt.
\n
\nBierne kom og fandt ingen andre end Skovmanden at stikke, så de fløj til ham og brækkede alle deres stik af mod dåsen, uden overhovedet at skade Skovmanden. Og da bier ikke kan leve, når deres stik er knækket, var det enden på de sorte bier, og de lå spredt tykt omkring skovmanden, som små dynger af fint kul.
\n
\nSå rejste Dorothy og Løven sig, og pigen hjalp Tin Woodman med at sætte halmen tilbage i fugleskræmselen igen, indtil han var så god som nogensinde. Så de begyndte på deres rejse endnu en gang.
\n
\nDen onde heks blev så vred, da hun så sine sorte bier i små dynger som fint kul, at hun stampede med foden og rev sit hår og gnidsede tænder. Og så kaldte hun på et dusin af sine slaver, som var Winkies, og gav dem skarpe spyd og bad dem gå til de fremmede og ødelægge dem.
\n
\nWinkies var ikke et modigt folk, men de måtte gøre, som de fik besked på. Så de marcherede bort, indtil de nærmede sig Dorothy. Så gav Løven et stort brøl og sprang hen imod dem, og de stakkels Winkies blev så bange, at de løb tilbage så hurtigt de kunne.</string>
    <string name="menuEnable">Aktiver</string>
    <string name="dialogServiceDisableMessage">Forbrugerapplikationer vil stoppe med at modtage begivenheder. Deaktivere tjenesten\?</string>
    <string name="aboutScreenAppListTitle">⛵ Apps</string>
    <string name="menuDisable">Deaktiver</string>
    <string name="aboutScreenAppListText">Liste over apppakker installeret på denne enhed, der bruger funktionen Steady Screen:</string>
</resources>