<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="appDesc">⛵ Αυτή η υπηρεσία επιτρέπει σε συμβατές εφαρμογές να εξουδετερώνουν εύκολα τις μικρές κινήσεις της συσκευής στο περιβάλλον εργασίας χρήστη τους.
\n
\n🏝️ Αυτό μπορεί να βελτιώσει την αναγνωσιμότητα της οθόνης και πιθανώς να ανακουφίσει την ασθένεια κίνησης ενώ βρίσκεστε εν κινήσει, π.χ. ενώ διαβάζει σε κινούμενο όχημα.
\n
\n⚡ Η εφαρμογή έχει δημιουργηθεί πολύ σχολαστικά, προκειμένου να ελαχιστοποιηθεί η χρήση πόρων και να μεγιστοποιηθεί η απόδοση.
\n
\nΕλπίζω να το απολαύσετε 😊</string>
    <string name="dialogReviewNudgeMessage">Σας αρέσει αυτή η εφαρμογή;</string>
    <string name="dialogReviewNudgeMessage2">Ευχαριστώ! Γράψτε μια ωραία κριτική ή βαθμολογήστε μας με 5 αστέρια στο Play Store.</string>
    <string name="paramLinearScalingInfo">Αυτό κλιμακώνει τις κινήσεις γραμμικά, καθιστώντας τις μεγαλύτερες ή μικρότερες χωρίς να επηρεάζονται οι υπολογισμοί.</string>
    <string name="licenseItemAlreadyOwned">Το στοιχείο άδειας ανήκει ήδη</string>
    <string name="dialogInfoMessage">Ανακινήστε λίγο τη συσκευή. Παρατηρήστε πώς το περιεχόμενο του φόντου αμβλύνει αυτές τις κινήσεις, διευκολύνοντας την ανάγνωση στην οθόνη. (Η υπηρεσία Stilly πρέπει να είναι ενεργοποιημένη στις ρυθμίσεις Προσβασιμότητας για να συμβεί αυτό.)
\n
\nΑυτή η λειτουργία μπορεί εύκολα να εφαρμοστεί σε οποιαδήποτε εφαρμογή. Ακολουθήστε τις οδηγίες στο GitHub.</string>
    <string name="paramForceScaling">Δυναμική κλιμάκωση</string>
    <string name="paramLinearScaling">Γραμμική κλιμάκωση</string>
    <string name="dialogConsentButton">Αποδέχομαι</string>
    <string name="no">Οχι</string>
    <string name="licenseSuccessDialogMessage">Η εφαρμογή αδειοδοτήθηκε με επιτυχία. Σας ευχαριστούμε για την υποστήριξή σας!</string>
    <string name="menuAbout">Σχετικά με</string>
    <string name="paramForceScalingInfo">Αυτό κλιμακώνει τις δυνάμεις πριν από τους υπολογισμούς, κάτι που με τη σειρά του επηρεάζει το συνολικό μέγεθος των κινήσεων.</string>
    <string name="menuLicense">Αναβαθμίστε την άδειά σας</string>
    <string name="openSourceLicensesTitle">Άδειες ανοιχτού κώδικα</string>
    <string name="menuDecreaseTextSize">Μειώστε το μέγεθος του κειμένου</string>
    <string name="aboutScreenTranslationsTitle">Μεταφράσεις</string>
    <string name="menuRateAndComment">Βαθμολογήστε μας</string>
    <string name="yes">Ναί</string>
    <string name="paramRecoil">Ανάκρουση</string>
    <string name="paramSensorRate">Ρυθμός αισθητήρα</string>
    <string name="paramDampingInfo">Η αύξηση αυτή θα επιβραδύνει και θα μετριάσει τις κινήσεις, καθιστώντας τις λιγότερο ευαίσθητες σε μεγαλύτερες δυνάμεις.</string>
    <string name="ok">Εντάξει</string>
    <string name="menuSendDebugFeedback">Αναφέρετε ένα πρόβλημα</string>
    <string name="ratePerSecond">%1$s Hz</string>
    <string name="ultimateLicenseLabel">Τελικός</string>
    <string name="dialogRestoreDefaultsMessage">Επαναφορά ρυθμίσεων στις προεπιλεγμένες τιμές;</string>
    <string name="paramDamping">Απόσβεση</string>
    <string name="serviceInactiveText">Η υπηρεσία είναι απενεργοποιημένη, κάντε κλικ εδώ για να την ενεργοποιήσετε.</string>
    <string name="aboutScreenTranslationsText">Βοηθήστε στη μετάφραση αυτής της εφαρμογής και αποκτήστε δωρεάν άδεια! Περισσότερες πληροφορίες:</string>
    <string name="cancel">Ματαίωση</string>
    <string name="ultimateLicenseTitle">Ultimate License</string>
    <string name="measuredSensorRate">Μετρημένη ταχύτητα αισθητήρα</string>
    <string name="menuTheme">Θέμα</string>
    <string name="measuredSensorRateInfo">Τρέχουσα ταχύτητα αισθητήρα όπως μετράται από την εφαρμογή. Αυτό μπορεί να διαφέρει από τον επιθυμητό ρυθμό αισθητήρα, καθώς το σύστημα αποφασίζει τελικά ποιο ρυθμό θα παρέχει.</string>
    <string name="aboutScreenGithubLink">Ακόμα στο GitHub</string>
    <string name="aboutScreenLicenseTitle">Άδεια εφαρμογής</string>
    <string name="aboutScreenLicenseText">Αυτή η εφαρμογή είναι δωρεάν και λειτουργεί χωρίς περιορισμούς. Ωστόσο, οι παράμετροι θα επιστρέψουν στις προεπιλεγμένες τιμές τους μετά από 1 ώρα χωρίς άδεια.</string>
    <string name="dialogInfoButton">Μεταβείτε στο GitHub</string>
    <string name="generalError">Παρουσιάστηκε κάποιο σφάλμα. ΠΑΡΑΚΑΛΩ προσπαθησε ξανα.</string>
    <string name="paramRecoilInfo">Η αύξηση αυτού θα μειώσει την ευαισθησία σε μικρές ταλαντώσεις και θα κάνει τις κινήσεις λιγότερο ευαίσθητες σε μεγαλύτερες δυνάμεις.</string>
    <string name="menuRestoreDefaults">Επαναφέρετε τις προεπιλογές</string>
    <string name="dialogButtonRateOnPlayStore">Βαθμολογήστε στο Play Store</string>
    <string name="paramSensorRateInfo">Αυτό ρυθμίζει τον επιθυμητό ρυθμό αισθητήρα. Οι υψηλότερες τιμές ενδέχεται να καταναλώνουν περισσότερη μπαταρία. Αυτό μπορεί να διαφέρει από τον μετρούμενο ρυθμό αισθητήρα, καθώς το σύστημα αποφασίζει τελικά ποιο ποσοστό θα παρέχει.</string>
    <string name="menuIncreaseTextSize">Αυξήστε το μέγεθος του κειμένου</string>
    <string name="menuInfo">Πληροφορίες</string>
    <string name="loremIpsum">(Αυτό το κείμενο είναι για λόγους επίδειξης)
\n
\nΟ στρατιώτης με τα πράσινα μουστάκια τους οδήγησε στους δρόμους της Σμαραγδένιας Πόλης μέχρι να φτάσουν στο δωμάτιο όπου έμενε ο Φύλακας των Πυλών. Αυτός ο αξιωματικός ξεκλείδωσε τα γυαλιά τους για να τα ξαναβάλει στο μεγάλο του κουτί και μετά άνοιξε ευγενικά την πύλη για τους φίλους μας.
\n
\n«Ποιος δρόμος οδηγεί στην Κακιά Μάγισσα της Δύσης;» ρώτησε η Ντόροθι.
\n
\n«Δεν υπάρχει δρόμος», απάντησε ο Φύλακας των Πυλών. «Κανείς δεν επιθυμεί ποτέ να πάει με αυτόν τον τρόπο».
\n
\n«Πώς, λοιπόν, θα τη βρούμε;» ρώτησε το κορίτσι.
\n
\n«Θα είναι εύκολο», απάντησε ο άντρας, «γιατί όταν μάθει ότι βρίσκεσαι στη χώρα των Winkies θα σε βρει και θα σε κάνει όλους σκλάβους της».
\n
\n«Ίσως όχι», είπε το Σκιάχτρο, «γιατί θέλουμε να την καταστρέψουμε».
\n
\n«Ω, αυτό είναι διαφορετικό», είπε ο Guardian of the Gates. \"Κανείς δεν την έχει καταστρέψει ποτέ πριν, οπότε φυσικά πίστευα ότι θα σε έκανε σκλάβους, όπως κάνει τους υπόλοιπους. Φρόντισε όμως, γιατί είναι κακή και άγρια και μπορεί να μην σου επιτρέψει να την καταστρέψεις. Δυτικά, εκεί που δύει ο ήλιος και δεν μπορείς να μην τη βρεις».
\n
\nΤον ευχαρίστησαν και τον αποχαιρέτησαν και στράφηκαν προς τη Δύση, περπατώντας πάνω σε χωράφια με μαλακό γρασίδι διάσπαρτα εδώ κι εκεί με μαργαρίτες και νεραγκούλες. Η Ντόροθι φορούσε ακόμα το όμορφο μεταξωτό φόρεμα που είχε φορέσει στο παλάτι, αλλά τώρα, προς έκπληξή της, διαπίστωσε ότι δεν ήταν πια πράσινο, αλλά καθαρό λευκό. Η κορδέλα γύρω από το λαιμό του Τοτό είχε επίσης χάσει το πράσινο χρώμα της και ήταν λευκή σαν το φόρεμα της Ντόροθι.
\n
\nΗ Σμαραγδένια Πόλη έμεινε σύντομα πολύ πίσω. Καθώς προχωρούσαν, το έδαφος γινόταν πιο τραχύ και πιο λοφώδες, γιατί δεν υπήρχαν αγροκτήματα ούτε σπίτια σε αυτή τη χώρα της Δύσης, και το έδαφος ήταν ανορθωμένο.
\n
\nΤο απόγευμα ο ήλιος έλαμπε καυτός στα πρόσωπά τους, γιατί δεν υπήρχαν δέντρα να τους προσφέρουν σκιά. έτσι ώστε πριν τη νύχτα η Ντόροθι και ο Τοτό και το Λιοντάρι ήταν κουρασμένοι, ξάπλωσαν στο γρασίδι και αποκοιμήθηκαν, με τον Ξυλουργό και το Σκιάχτρο να παρακολουθούν.
\n
\nΤώρα η Κακιά Μάγισσα της Δύσης είχε μόνο ένα μάτι, αλλά αυτό ήταν τόσο δυνατό όσο ένα τηλεσκόπιο και μπορούσε να δει παντού. Έτσι, καθώς καθόταν στην πόρτα του κάστρου της, έτυχε να κοιτάξει γύρω της και είδε την Ντόροθι να κοιμάται, με τις φίλες της γύρω της. Ήταν πολύ μακριά, αλλά η Κακιά Μάγισσα ήταν θυμωμένη να τους βρει στη χώρα της. έτσι φύσηξε πάνω σε μια ασημένια σφυρίχτρα που κρεμόταν στο λαιμό της.
\n
\nΑμέσως ήρθε τρέχοντας κοντά της από όλες τις κατευθύνσεις μια αγέλη από μεγάλους λύκους. Είχαν μακριά πόδια και άγρια μάτια και κοφτερά δόντια.
\n
\n«Πηγαίνετε σε αυτούς τους ανθρώπους», είπε η Μάγισσα, «και κομματιάστε τους».
\n
\n«Δεν θα τους κάνεις σκλάβους σου; ρώτησε ο αρχηγός των λύκων.
\n
\n\"Όχι\", απάντησε, \"ένας είναι από τσίγκινο και ένας από άχυρο· ένα είναι κορίτσι και άλλο ένα λιοντάρι. Κανένα από αυτά δεν είναι ικανό να εργαστεί, οπότε μπορείς να τα σκίσεις σε μικρά κομμάτια\".
\n
\n«Πολύ καλά», είπε ο λύκος και έφυγε ολοταχώς, ακολουθούμενος από τους άλλους.
\n
\nΉταν τυχερό που το Σκιάχτρο και ο Ξυλουργός ήταν ξύπνιοι και άκουσαν τους λύκους να έρχονται.
\n
\n«Αυτός είναι ο αγώνας μου», είπε ο Ξυλουργός, «γι\' αυτό πάρτε πίσω μου και θα τους συναντήσω καθώς έρθουν».
\n
\nΆρπαξε το τσεκούρι του, το οποίο είχε φτιάξει πολύ κοφτερό, και καθώς ο αρχηγός των λύκων ήρθε πάνω, ο Ξυλοκόπος κούνησε το χέρι του και έκοψε το κεφάλι του λύκου από το σώμα του, έτσι που πέθανε αμέσως. Μόλις μπόρεσε να σηκώσει το τσεκούρι του ήρθε ένας άλλος λύκος και έπεσε επίσης κάτω από την αιχμηρή άκρη του όπλου του Tin Woodman. Υπήρχαν σαράντα λύκοι, και σαράντα φορές σκοτώθηκε ένας λύκος, έτσι ώστε επιτέλους όλοι κείτονταν νεκροί σε ένα σωρό μπροστά στον Ξυλουργό.
\n
\nΈπειτα άφησε το τσεκούρι του και κάθισε δίπλα στο Σκιάχτρο, το οποίο είπε: «Ήταν ένας καλός αγώνας, φίλε».
\n
\nΠερίμεναν μέχρι να ξύπνησε η Ντόροθι το επόμενο πρωί. Το κοριτσάκι τρόμαξε πολύ όταν είδε το μεγάλο σωρό από δασύτριχους λύκους, αλλά ο Ξυλοκόπος της Τα είπε όλα. Τον ευχαρίστησε που τους έσωσε και κάθισε για πρωινό και μετά ξεκίνησαν ξανά το ταξίδι τους.
\n
\nΤώρα το ίδιο πρωί η Κακιά Μάγισσα ήρθε στην πόρτα του κάστρου της και κοίταξε έξω με το ένα της μάτι που έβλεπε μακριά. Είδε όλους τους λύκους της νεκρούς και τους ξένους να ταξιδεύουν ακόμα στη χώρα της. Αυτό την εξόργισε περισσότερο από πριν, και σφύριξε δύο φορές το ασημί της.
\n
\nΑμέσως ένα μεγάλο κοπάδι από άγρια κοράκια πετούσε προς το μέρος της, αρκετά για να σκοτεινιάσει τον ουρανό.
\n
\nΚαι η Κακιά Μάγισσα είπε στον Βασιλιά Κοράκι: «Πέτα αμέσως στους ξένους· ράμφισε τα μάτια τους και κόψε τους».
\n
\nΤα άγρια κοράκια πέταξαν σε ένα μεγάλο κοπάδι προς την Ντόροθι και τους συντρόφους της. Όταν το κοριτσάκι τους είδε να έρχονται φοβήθηκε.
\n
\nΑλλά το Σκιάχτρο είπε: «Αυτή είναι η μάχη μου, ξαπλώστε λοιπόν δίπλα μου και δεν θα πάθετε κακό».
\n
\nΈτσι ξάπλωσαν όλοι στο έδαφος εκτός από το Σκιάχτρο, κι εκείνος σηκώθηκε και άπλωσε τα χέρια του. Και όταν τον είδαν τα κοράκια τρόμαξαν, καθώς αυτά τα πουλιά είναι πάντα από σκιάχτρα, και δεν τόλμησαν να πλησιάσουν. Αλλά ο βασιλιάς κοράκι είπε:
\n
\n\"Είναι μόνο ένας ταριχευμένος άντρας. Θα του βγάλω τα μάτια.\"
\n
\nΤο King Crow πέταξε στο Σκιάχτρο, το οποίο το έπιασε από το κεφάλι και του έστριψε το λαιμό μέχρι να πεθάνει. Και τότε ένα άλλο κοράκι πέταξε πάνω του, και το Σκιάχτρο έστριψε επίσης το λαιμό του. Υπήρχαν σαράντα κοράκια, και σαράντα φορές το Σκιάχτρο έστριψε έναν λαιμό, ώσπου επιτέλους όλοι κείτονταν νεκροί δίπλα του. Έπειτα κάλεσε τους συντρόφους του να σηκωθούν, και ξανάρχισαν το ταξίδι τους.
\n
\nΌταν η Κακιά Μάγισσα κοίταξε ξανά έξω και είδε όλα τα κοράκια της να είναι ξαπλωμένα σε ένα σωρό, έγινε τρομερή οργή και φύσηξε τρεις φορές στην ασημένια σφυρίχτρα της.
\n
\nΑμέσως ακούστηκε ένα μεγάλο βουητό στον αέρα και ένα σμήνος μαύρων μελισσών ήρθε να πετάξει προς το μέρος της.
\n
\n«Πήγαινε στους ξένους και τσιμπήστε τους μέχρι θανάτου!» διέταξε τη Μάγισσα και οι μέλισσες γύρισαν και πέταξαν γρήγορα μέχρι που έφτασαν εκεί που περπατούσαν η Ντόροθι και οι φίλες της. Αλλά ο Ξυλουργός τους είχε δει να έρχονται και το Σκιάχτρο είχε αποφασίσει τι να κάνει.
\n
\n«Βγάλε το άχυρο μου και σκόρπισέ το πάνω από το κοριτσάκι, το σκυλί και το λιοντάρι», είπε στον Ξυλουργό, «και οι μέλισσες δεν μπορούν να τα τσιμπήσουν». Αυτό έκανε ο Ξυλουργός, και καθώς η Ντόροθι ήταν ξαπλωμένη δίπλα στο Λιοντάρι και κρατούσε τον Τότο στην αγκαλιά της, το άχυρο τους κάλυψε εντελώς.
\n
\nΟι μέλισσες ήρθαν και δεν βρήκαν κανέναν άλλον παρά τον Ξυλουργό να τσιμπήσει, έτσι πέταξαν πάνω του και έκοψαν όλα τους τα τσιμπήματα στον τενεκέ, χωρίς να τον πληγώσουν καθόλου. Και καθώς οι μέλισσες δεν μπορούν να ζήσουν όταν σπάνε τα τσιμπήματα τους, αυτό ήταν το τέλος των μαύρων μελισσών, και κείτονταν διάσπαρτες γύρω από τον Ξυλουργό, σαν μικροί σωροί από λεπτό κάρβουνο.
\n
\nΤότε η Ντόροθι και το Λιοντάρι σηκώθηκαν και η κοπέλα βοήθησε τον Ξυλουργό να βάλει ξανά το άχυρο στο Σκιάχτρο, ώσπου να γίνει τόσο καλός όσο ποτέ. Έτσι ξεκίνησαν για άλλη μια φορά το ταξίδι τους.
\n
\nΗ κακιά μάγισσα θύμωσε τόσο πολύ όταν είδε τις μαύρες μέλισσές της σε μικρούς σωρούς σαν ψιλό κάρβουνο που χτύπησε το πόδι της, έσκισε τα μαλλιά της και έτριξε τα δόντια της. Και τότε κάλεσε μια ντουζίνα από τους σκλάβους της, που ήταν οι Winkies, και τους έδωσε αιχμηρά δόρατα, λέγοντάς τους να πάνε στους ξένους και να τους καταστρέψουν.
\n
\nΟι Winkies δεν ήταν γενναίοι άνθρωποι, αλλά έπρεπε να κάνουν ό,τι τους έλεγαν. Έτσι απομακρύνθηκαν μέχρι που έφτασαν κοντά στην Ντόροθι. Τότε το Λιοντάρι έβγαλε ένα μεγάλο βρυχηθμό και ξεπήδησε προς το μέρος τους, και οι φτωχοί Γουίνκι ήταν τόσο φοβισμένοι που έτρεξαν πίσω όσο πιο γρήγορα μπορούσαν.</string>
</resources>