<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="appDesc">¡Haga que la lectura mientras viaja sea más agradable!
\n
\n⛵ Este servicio permite que las aplicaciones compatibles contrarresten fácilmente los pequeños movimientos del dispositivo dentro de su interfaz de usuario.
\n
\n🏝️ Esto mejora la legibilidad de la pantalla de un dispositivo portátil mientras camina o viaja.
\n
\n⚡ El servicio se ha diseñado de manera muy meticulosa para minimizar el uso de recursos y maximizar el rendimiento. Puede encontrar más información en nuestro GitHub.
\n
\nEspero que disfrute de su uso 😊</string>
    <string name="dialogReviewNudgeMessage">¿Estás disfrutando de esta aplicación\?</string>
    <string name="dialogReviewNudgeMessage2">¡Gracias! Escribe una buena reseña o califícanos con 5 estrellas en Play Store.</string>
    <string name="paramLinearScalingInfo">Esto escala los movimientos después de los cálculos, haciéndolos linealmente más grandes o más pequeños.</string>
    <string name="licenseItemAlreadyOwned">El artículo de licencia ya se posee</string>
    <string name="dialogInfoMessage">Agite un poco el dispositivo. Observe cómo el contenido de fondo suaviza estos movimientos, lo que facilita la lectura en pantalla.
\n
\nEsta función se puede implementar fácilmente en cualquier aplicación. Siga las instrucciones en GitHub.</string>
    <string name="paramForceScaling">Escala de fuerza</string>
    <string name="paramLinearScaling">Escala lineal</string>
    <string name="dialogConsentButton">Aceptar</string>
    <string name="no">No</string>
    <string name="licenseSuccessDialogMessage">La aplicación ha sido licenciada con éxito. ¡Gracias por tu apoyo!</string>
    <string name="menuAbout">Acerca de</string>
    <string name="paramForceScalingInfo">Esto escala las fuerzas antes de los cálculos, lo que hace que los movimientos sean más grandes o más pequeños de forma no lineal.</string>
    <string name="menuLicense">Actualiza tu licencia</string>
    <string name="openSourceLicensesTitle">Licencias de código abierto</string>
    <string name="menuDecreaseTextSize">Disminuir el tamaño del texto</string>
    <string name="menuRateAndComment">Calificanos</string>
    <string name="yes">Sí</string>
    <string name="paramRecoil">Retroceso</string>
    <string name="paramSensorRate">Tasa de sensor</string>
    <string name="paramDampingInfo">Aumentar esto ralentizará y atenuará los movimientos, haciéndolos menos sensibles a fuerzas mayores.</string>
    <string name="ok">DE ACUERDO</string>
    <string name="menuSendDebugFeedback">Informar un problema</string>
    <string name="ratePerSecond">%1$s Hz</string>
    <string name="ultimateLicenseLabel">Último</string>
    <string name="dialogRestoreDefaultsMessage">¿Restaurar los parámetros a los valores predeterminados\?</string>
    <string name="paramDamping">Mojadura</string>
    <string name="serviceInactiveText">El servicio está deshabilitado, haga clic para habilitarlo.</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="ultimateLicenseTitle">Licencia definitiva</string>
    <string name="measuredSensorRate">Tasa de sensor medida</string>
    <string name="menuTheme">Tema</string>
    <string name="measuredSensorRateInfo">La frecuencia de muestreo del sensor de movimiento actual medida por la aplicación. Esta puede diferir de la frecuencia deseada porque el sistema decide en última instancia qué frecuencia proporcionar en función de diversos factores.</string>
    <string name="aboutScreenGithubLink">SteadyScreen en GitHub</string>
    <string name="aboutScreenLicenseTitle">🔑 Licencia</string>
    <string name="aboutScreenLicenseText">Esta aplicación es gratuita y funciona sin limitaciones. Sin embargo, los parámetros volverán a sus valores predeterminados después de 1 hora sin licencia.</string>
    <string name="dialogInfoButton">Ir a GitHub</string>
    <string name="generalError">Se produjo algún error. Inténtalo de nuevo.</string>
    <string name="paramRecoilInfo">Aumentar esto reducirá la sensibilidad a pequeñas oscilaciones y hará que los movimientos sean menos sensibles a fuerzas mayores.</string>
    <string name="menuRestoreDefaults">Restaurar valores predeterminados</string>
    <string name="dialogButtonRateOnPlayStore">Calificar en Play Store</string>
    <string name="paramSensorRateInfo">Establezca la frecuencia de muestreo del sensor de movimiento deseada. Los valores más altos proporcionan mayor precisión, pero pueden consumir más batería.</string>
    <string name="menuIncreaseTextSize">Aumentar el tamaño del texto</string>
    <string name="menuInfo">Información</string>
    <string name="loremIpsum">(Este texto es para fines de demostración)
\n
\nEl soldado de las patillas verdes los condujo por las calles de la Ciudad Esmeralda hasta que llegaron a la habitación donde vivía el Guardián de las Puertas. Este oficial les quitó los anteojos para guardarlos en su gran caja y luego cortésmente abrió la puerta para nuestros amigos.
\n
\n\"¿Qué camino lleva a la Malvada Bruja del Oeste\?\", preguntó Dorothy.
\n
\n\"No hay camino\", respondió el Guardián de las Puertas. \"Nadie desea ir por ese camino\".
\n
\n\"¿Cómo, entonces, vamos a encontrarla\?\", preguntó la niña.
\n
\n\"Eso será fácil\", respondió el hombre, \"porque cuando ella sepa que están en el país de los Winkies los encontrará y los convertirá a todos en sus esclavos\".
\n
\n\"Tal vez no\", dijo el Espantapájaros, \"porque tenemos la intención de destruirla\".
\n
\n\"Oh, eso es diferente\", dijo el Guardián de las Puertas. \"Nadie la había destruido antes, así que naturalmente pensé que los convertiría en esclavos, como ha hecho con los demás. Pero tengan cuidado, porque es malvada y feroz, y no puede permitir que la destruyan. Vayan hacia el oeste, donde se pone el sol, y no podrán dejar de encontrarla\". 
\n
\nLe dieron las gracias y se despidieron de él, y se dirigieron hacia el oeste, caminando por campos de suave hierba salpicados aquí y allá de margaritas y ranúnculos. Dorothy todavía llevaba el bonito vestido de seda que se había puesto en el palacio, pero ahora, para su sorpresa, descubrió que ya no era verde, sino blanco puro. La cinta alrededor del cuello de Toto también había perdido su color verde y era tan blanca como el vestido de Dorothy. 
\n
\nPronto dejaron atrás la Ciudad Esmeralda. A medida que avanzaban, el terreno se volvía más áspero y accidentado, porque no había granjas ni casas en este país del oeste, y la tierra estaba sin cultivar. 
\n
\nPor la tarde, el sol brillaba con fuerza en sus rostros, porque no había árboles que les ofrecieran sombra; Así que antes de la noche, Dorothy, Toto y el León estaban cansados, y se acostaron en la hierba y se durmieron, con el Leñador y el Espantapájaros vigilando. 
\n
\nAhora bien, la Malvada Bruja del Oeste tenía un solo ojo, pero era tan poderoso como un telescopio y podía ver todo. Entonces, mientras estaba sentada en la puerta de su castillo, miró a su alrededor y vio a Dorothy durmiendo, con sus amigos a su alrededor. Estaban a una gran distancia, pero la Malvada Bruja se enojó al encontrarlos en su país; así que sopló un silbato de plata que colgaba de su cuello. 
\n
\nInmediatamente vino corriendo hacia ella desde todas las direcciones una manada de grandes lobos. Tenían patas largas, ojos feroces y dientes afilados. 
\n
\n\"Ve con esa gente\", dijo la Bruja, \"y despedázalos\". 
\n
\n\"¿No vas a convertirlos en tus esclavos\?\", preguntó el líder de los lobos. 
\n
\n—No —respondió ella—, uno es de hojalata y el otro de paja; uno es una niña y el otro un león. Ninguno de ellos es apto para trabajar, así que puedes despedazarlos en pedacitos. 
\n
\n—Muy bien —dijo el lobo, y salió corriendo a toda velocidad, seguido por los otros. 
\n
\nFue una suerte que el Espantapájaros y el Leñador estuvieran bien despiertos y oyeran a los lobos acercarse. 
\n
\n—Esta es mi pelea —dijo el Leñador—, así que ponte detrás de mí y los enfrentaré cuando vengan. 
\n
\nTomó su hacha, que había afilado mucho, y cuando el líder de los lobos se acercó, el Leñador de Hojalata agitó su brazo y cortó la cabeza del lobo de su cuerpo, de modo que murió inmediatamente. Tan pronto como pudo levantar su hacha, otro lobo se acercó, y también cayó bajo el filo del arma del Leñador de Hojalata. Había cuarenta lobos, y cuarenta veces mataron a un lobo, de modo que al final todos yacían muertos en un montón ante el Leñador. 
\n
\nEntonces dejó el hacha y se sentó junto al Espantapájaros, quien dijo: \"Fue una buena pelea, amigo\". 
\n
\nEsperaron hasta que Dorothy se despertó a la mañana siguiente. La niña se asustó mucho cuando vio la gran pila de lobos peludos, pero el Leñador de Hojalata se lo contó todo. Ella le agradeció por salvarlos y se sentó a desayunar, después de lo cual emprendieron nuevamente su viaje. 
\n
\nAhora bien, esa misma mañana la Bruja Mala llegó a la puerta de su castillo y miró hacia afuera con su único ojo que podía ver a lo lejos. Vio a todos sus lobos muertos y a los extranjeros que aún viajaban por su país. Esto la enfureció más que antes y tocó su silbato de plata dos veces. 
\n
\nInmediatamente una gran bandada de cuervos salvajes voló hacia ella, lo suficiente para oscurecer el cielo. 
\n
\nLa malvada bruja le dijo al rey cuervo: \"Vuela inmediatamente hacia los extraños, sácales los ojos y despedázalos\". 
\n
\nLos cuervos salvajes volaron en una gran bandada hacia Dorothy y sus compañeros. Cuando la niña los vio venir, tuvo miedo. 
\n
\nPero el espantapájaros dijo: \"Esta es mi batalla, así que acuéstate a mi lado y no te haré daño\". 
\n
\nEntonces todos se echaron al suelo excepto el espantapájaros, que se puso de pie y estiró los brazos. Y cuando los cuervos lo vieron, se asustaron, como siempre les pasa a estos pájaros con los espantapájaros, y no se atrevieron a acercarse. Pero el rey cuervo dijo: 
\n
\n\"Es sólo un hombre disecado. Le sacaré los ojos a picotazos\". 
\n
\nEl rey cuervo voló hacia el espantapájaros, quien lo agarró por la cabeza y le retorció el cuello hasta que murió. Y luego otro cuervo voló hacia él, y el espantapájaros también le retorció el cuello. Había cuarenta cuervos, y el Espantapájaros les retorció el cuello cuarenta veces, hasta que al final todos yacían muertos a su lado. Entonces llamó a sus compañeros para que se levantaran, y de nuevo prosiguieron su viaje. 
\n
\nCuando la Bruja Mala miró de nuevo y vio a todos sus cuervos amontonados, se puso furiosa y sopló tres veces su silbato de plata. 
\n
\nEn ese momento se oyó un gran zumbido en el aire, y un enjambre de abejas negras voló hacia ella. 
\n
\n\"¡Vayan con los extraños y piquenlos hasta matarlos!\", ordenó la Bruja, y las abejas se dieron la vuelta y volaron rápidamente hasta que llegaron a donde caminaban Dorothy y sus amigos. Pero el Leñador las había visto venir, y el Espantapájaros había decidido qué hacer. 
\n
\n\"Saca mi paja y espárcela sobre la niña, el perro y el león\", le dijo al Leñador, \"y las abejas no podrán picarlos\". Así lo hizo el Leñador, y mientras Dorothy se acostaba junto al León y sostenía a Toto en sus brazos, la paja los cubrió por completo. 
\n
\nLas abejas llegaron y no encontraron a nadie más que al Leñador para picar, así que volaron hacia él y rompieron todos sus aguijones contra la hojalata, sin lastimar al Leñador en absoluto. Y como las abejas no pueden vivir cuando sus aguijones están rotos, ese fue el fin de las abejas negras, y se esparcieron espesas alrededor del Leñador, como pequeños montoncitos de carbón fino. 
\n
\nEntonces Dorothy y el León se levantaron, y la niña ayudó al Leñador de Hojalata a volver a poner la paja dentro del Espantapájaros, hasta que estuvo tan bien como siempre. Así emprendieron su viaje una vez más. 
\n
\nLa Bruja Mala se enojó tanto cuando vio a sus abejas negras en pequeños montoncitos como carbón fino que pateó el suelo, se arrancó el cabello y rechinó los dientes. Y entonces llamó a una docena de sus esclavos, que eran los winkies, y les dio lanzas afiladas, diciéndoles que fueran donde los extraños y los destruyeran. 
\n
\nLos winkies no eran gente valiente, pero tenían que hacer lo que se les ordenaba. Así que se marcharon hasta que llegaron cerca de Dorothy. Entonces el león lanzó un gran rugido y saltó hacia ellos, y los pobres winkies estaban tan asustados que corrieron hacia atrás tan rápido como pudieron.</string>
    <string name="menuEnable">Permitir</string>
    <string name="dialogServiceDisableMessage">Las aplicaciones de consumo dejarán de recibir eventos. ¿Desactivar el servicio\?</string>
    <string name="aboutScreenAppListTitle">⛵ Aplicaciones</string>
    <string name="menuDisable">Desactivar</string>
    <string name="aboutScreenAppListText">Lista de paquetes de aplicaciones instalados en este dispositivo que utilizan la función SteadyScreen:</string>
    <string name="dialogRestoreDefaultsTitle" translatable="false">\@string/menuRestoreDefaults</string>
    <string name="dialogServiceDisableTitle" translatable="false">\@string/menuDeshabilitar</string>
    <string name="licenseSuccessDialogTitle" translatable="false">\@string/nombre_de_aplicación</string>
    <string name="dialogInfoTitle" translatable="false">\@cadena/menuInfo</string>
    <string name="paramMaxAmpY">Amplitud Y</string>
    <string name="paramMaxAmpYInfo">Aumente este valor para permitir movimientos más amplios en dirección vertical.
\n
\nDisminuya el valor por completo para desactivar eficazmente los movimientos verticales.</string>
    <string name="paramMaxAmpX">amplitud X</string>
    <string name="paramMaxAmpXInfo">Aumenta este valor para permitir movimientos horizontales más amplios.
\n
\nDisminúyelo completamente para desactivar eficazmente los movimientos horizontales.</string>
</resources>