<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="appDesc">Torne a leitura em movimento mais agradável!
\n
\n⛵ Este serviço permite que aplicativos compatíveis neutralizem facilmente pequenos movimentos do dispositivo dentro de sua interface de usuário.
\n
\n🏝️ Isso melhora a legibilidade da tela de um dispositivo portátil ao caminhar ou viajar.
\n
\n⚡ O serviço foi criado meticulosamente para minimizar o uso de recursos e maximizar o desempenho. Mais informações podem ser encontradas em nosso GitHub.
\n
\nEspero que você goste de usar isso 😊</string>
    <string name="dialogReviewNudgeMessage">Você está gostando deste aplicativo\?</string>
    <string name="dialogReviewNudgeMessage2">Obrigado! Por favor, escreva uma boa avaliação ou nos avalie com 5 estrelas na Play Store.</string>
    <string name="paramLinearScalingInfo">Isso dimensiona os movimentos linearmente, tornando-os maiores ou menores sem afetar os cálculos.</string>
    <string name="licenseItemAlreadyOwned">Item de licença já possuído</string>
    <string name="dialogInfoMessage">Agite um pouco o dispositivo. Observe como o conteúdo de fundo suaviza esses movimentos, facilitando a leitura na tela.
\n
\nEssa funcionalidade pode ser facilmente implementada em qualquer aplicativo. Siga as instruções no GitHub.</string>
    <string name="paramForceScaling">Escala de força</string>
    <string name="paramLinearScaling">Escala linear</string>
    <string name="dialogConsentButton">Aceitar</string>
    <string name="no">Não</string>
    <string name="licenseSuccessDialogMessage">O aplicativo foi licenciado com sucesso. Obrigado pelo seu apoio!</string>
    <string name="menuAbout">Sobre</string>
    <string name="paramForceScalingInfo">Isso dimensiona as forças antes dos cálculos, o que por sua vez afeta a magnitude geral dos movimentos.</string>
    <string name="menuLicense">Atualize sua licença</string>
    <string name="openSourceLicensesTitle">Licenças de código aberto</string>
    <string name="menuDecreaseTextSize">Diminuir tamanho do texto</string>
    <string name="menuRateAndComment">Avalie-nos</string>
    <string name="yes">Sim</string>
    <string name="paramRecoil">Recuo</string>
    <string name="paramSensorRate">Taxa do sensor</string>
    <string name="paramDampingInfo">Aumentar isso tornará os movimentos mais lentos e atenuados, tornando-os menos sensíveis a forças maiores.</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="menuSendDebugFeedback">Reportar um problema</string>
    <string name="ratePerSecond">%1$sHz</string>
    <string name="ultimateLicenseLabel">Final</string>
    <string name="dialogRestoreDefaultsMessage">Restaurar parâmetros para valores padrão\?</string>
    <string name="paramDamping">Amortecimento</string>
    <string name="serviceInactiveText">O serviço está desabilitado, clique para habilitar.</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="ultimateLicenseTitle">Licença Ultimate</string>
    <string name="measuredSensorRate">Taxa de sensor medida</string>
    <string name="menuTheme">Tema</string>
    <string name="measuredSensorRateInfo">Taxa atual do sensor medida pelo aplicativo. Isso pode diferir da taxa desejada do sensor, pois o sistema decide qual taxa fornecer.</string>
    <string name="aboutScreenGithubLink">Tela estável no GitHub</string>
    <string name="aboutScreenLicenseTitle">🔑 Licença</string>
    <string name="aboutScreenLicenseText">Este aplicativo é gratuito e funciona sem limitações. No entanto, os parâmetros retornarão aos seus valores padrão após 1 hora sem uma licença.</string>
    <string name="dialogInfoButton">Ir para GitHub</string>
    <string name="generalError">Ocorreu algum erro. Por favor, tente novamente.</string>
    <string name="paramRecoilInfo">Aumentar isso reduzirá a sensibilidade a pequenas oscilações e tornará os movimentos menos sensíveis a forças maiores.</string>
    <string name="menuRestoreDefaults">Restaurar padrões</string>
    <string name="dialogButtonRateOnPlayStore">Avalie na Play Store</string>
    <string name="paramSensorRateInfo">Isso define a taxa de sensor desejada. Valores mais altos podem consumir mais bateria. Isso pode diferir da taxa de sensor medida, pois o sistema decide qual taxa fornecer.</string>
    <string name="menuIncreaseTextSize">Aumentar o tamanho do texto</string>
    <string name="menuInfo">Informações</string>
    <string name="loremIpsum">(Este texto é para fins de demonstração)
\n
\nO soldado com os bigodes verdes os guiou pelas ruas da Cidade Esmeralda até que chegaram ao quarto onde o Guardião dos Portões vivia. Este oficial destrancou seus óculos para colocá-los de volta em sua grande caixa, e então ele educadamente abriu o portão para nossos amigos.
\n
\n\"Qual estrada leva à Bruxa Má do Oeste\?\" perguntou Dorothy.
\n
\n\"Não há estrada\", respondeu o Guardião dos Portões. \"Ninguém nunca deseja ir por esse caminho.\"
\n
\n\"Como, então, vamos encontrá-la\?\" perguntou a garota.
\n
\n\"Isso será fácil\", respondeu o homem, \"pois quando ela souber que você está no país dos Winkies, ela o encontrará e fará de todos vocês seus escravos.\"
\n
\n\"Talvez não\", disse o Espantalho, \"pois pretendemos destruí-la.\"
\n
\n\"Oh, isso é diferente\", disse o Guardião dos Portões. \"Ninguém nunca a destruiu antes, então eu naturalmente pensei que ela faria escravos de vocês, como fez com os outros. Mas tomem cuidado; pois ela é perversa e feroz, e pode não permitir que vocês a destruam. Fiquem no Oeste, onde o sol se põe, e vocês não podem deixar de encontrá-la.\"
\n
\nEles agradeceram e se despediram, e se viraram para o Oeste, caminhando por campos de grama macia pontilhados aqui e ali com margaridas e botões de ouro. Dorothy ainda usava o lindo vestido de seda que ela tinha colocado no palácio, mas agora, para sua surpresa, ela descobriu que ele não era mais verde, mas branco puro. A fita em volta do pescoço de Totó também havia perdido sua cor verde e estava tão branca quanto o vestido de Dorothy.
\n
\nA Cidade das Esmeraldas logo foi deixada para trás. À medida que avançavam, o solo se tornava mais áspero e montanhoso, pois não havia fazendas nem casas neste país do Oeste, e o solo não era cultivado.
\n
\nÀ tarde, o sol brilhava forte em seus rostos, pois não havia árvores para lhes oferecer sombra; de modo que antes da noite Dorothy, Toto e o Leão estavam cansados, deitaram-se na grama e adormeceram, com o Lenhador e o Espantalho vigiando.
\n
\nAgora, a Bruxa Má do Oeste tinha apenas um olho, mas era tão poderoso quanto um telescópio, e podia ver em todos os lugares. Então, enquanto estava sentada na porta de seu castelo, ela olhou ao redor e viu Dorothy dormindo, com seus amigos ao seu redor. Eles estavam a uma longa distância, mas a Bruxa Má ficou furiosa ao encontrá-los em seu país; então ela soprou em um apito de prata que pendia em seu pescoço.
\n
\nDe imediato, veio correndo até ela de todas as direções uma matilha de grandes lobos. Eles tinham pernas longas, olhos ferozes e dentes afiados.
\n
\n\"Vá até essas pessoas\", disse a Bruxa, \"e destrua-as.\"
\n
\n\"Você não vai torná-las suas escravas\?\" perguntou o líder dos lobos.
\n
\n\"Não\", ela respondeu, \"um é de lata e um de palha; um é uma menina e outro um Leão. Nenhum deles é apto para trabalhar, então você pode rasgá-los em pedaços pequenos.\"
\n
\n\"Muito bem\", disse o lobo, e ele saiu correndo a toda velocidade, seguido pelos outros.
\n
\nFoi uma sorte que o Espantalho e o Lenhador estivessem bem acordados e ouvissem os lobos chegando.
\n
\n\"Esta é a minha luta\", disse o Lenhador, \"então fique atrás de mim e eu os enfrentarei quando eles vierem.\"
\n
\nEle pegou seu machado, que ele havia tornado muito afiado, e quando o líder dos lobos se aproximou, o Lenhador de Lata balançou o braço e cortou a cabeça do lobo de seu corpo, de modo que ele morreu imediatamente. Assim que ele conseguiu levantar seu machado, outro lobo apareceu, e ele também caiu sob a lâmina afiada da arma do Lenhador de Lata. Havia quarenta lobos, e quarenta vezes um lobo foi morto, de modo que no final todos eles estavam mortos em uma pilha diante do Lenhador.
\n
\nEntão ele largou o machado e sentou-se ao lado do Espantalho, que disse: \"Foi uma boa luta, amigo.\"
\n
\nEles esperaram até Dorothy acordar na manhã seguinte. A garotinha ficou bem assustada quando viu a grande pilha de lobos peludos, mas o Lenhador de Lata contou tudo a ela. Ela agradeceu por salvá-los e sentou-se para tomar café da manhã, depois do qual eles recomeçaram sua jornada.
\n
\nAgora, nesta mesma manhã, a Bruxa Má chegou à porta de seu castelo e olhou com seu único olho que podia ver longe. Ela viu todos os seus lobos mortos e os estrangeiros ainda viajando por seu país. Isso a deixou mais furiosa do que antes, e ela soprou seu apito prateado duas vezes.
\n
\nImediatamente, um grande bando de corvos selvagens veio voando em sua direção, o suficiente para escurecer o céu.
\n
\nE a Bruxa Má disse ao Rei Corvo: \"Voe imediatamente para os estrangeiros; bique seus olhos e os despedace.\"
\n
\nOs corvos selvagens voaram em um grande bando em direção a Dorothy e seus companheiros. Quando a menina os viu chegando, ela ficou com medo.
\n
\nMas o Espantalho disse: \"Esta é a minha batalha, então deite-se ao meu lado e você não será ferido.\"
\n
\nEntão todos se deitaram no chão, exceto o Espantalho, e ele se levantou e esticou os braços. E quando os corvos o viram, ficaram assustados, como esses pássaros sempre ficam com espantalhos, e não ousaram se aproximar. Mas o Rei Corvo disse:
\n
\n\"É apenas um homem empalhado. Vou arrancar os olhos dele com um bico.\"
\n
\nO Rei Corvo voou até o Espantalho, que o pegou pela cabeça e torceu seu pescoço até que ele morresse. E então outro corvo voou até ele, e o Espantalho torceu seu pescoço também. Havia quarenta corvos, e quarenta vezes o Espantalho torceu um pescoço, até que finalmente todos estavam mortos ao lado dele. Então ele chamou seus companheiros para se levantarem, e novamente eles seguiram sua jornada.
\n
\nQuando a Bruxa Má olhou para fora novamente e viu todos os seus corvos amontoados, ela ficou furiosa e soprou três vezes seu apito prateado.
\n
\nImediatamente ouviu-se um grande zumbido no ar, e um enxame de abelhas pretas veio voando em sua direção.
\n
\n\"Vá até os estranhos e pique-os até a morte!\" ordenou a Bruxa, e as abelhas se viraram e voaram rapidamente até chegarem onde Dorothy e seus amigos estavam caminhando. Mas o Lenhador os viu chegando, e o Espantalho decidiu o que fazer.
\n
\n\"Pegue minha palha e espalhe sobre a menina, o cachorro e o Leão\", ele disse ao Lenhador, \"e as abelhas não poderão picá-los\". Isso o Lenhador fez, e enquanto Dorothy estava deitada perto do Leão e segurava Totó em seus braços, a palha os cobriu completamente.
\n
\nAs abelhas vieram e não encontraram ninguém além do Lenhador para picar, então elas voaram até ele e quebraram todos os seus ferrões contra a lata, sem machucar o Lenhador. E como as abelhas não podem viver quando seus ferrões são quebrados, esse foi o fim das abelhas pretas, e elas ficaram espalhadas ao redor do Lenhador, como pequenos montes de carvão fino.
\n
\nEntão Dorothy e o Leão se levantaram, e a menina ajudou o Lenhador de Lata a colocar a palha de volta no Espantalho, até que ele estivesse tão bom quanto sempre. Então eles começaram sua jornada mais uma vez.
\n
\nA Bruxa Má ficou tão brava quando viu suas abelhas pretas em pequenos montes como carvão fino que ela bateu o pé, arrancou o cabelo e rangeu os dentes. E então ela chamou uma dúzia de seus escravos, que eram os Winkies, e deu a eles lanças afiadas, dizendo-lhes para irem até os estranhos e destruí-los.
\n
\nOs Winkies não eram um povo corajoso, mas eles tinham que fazer o que lhes foi dito. Então eles marcharam para longe até chegarem perto de Dorothy. Então o Leão deu um grande rugido e saltou em direção a eles, e os pobres Winkies ficaram tão assustados que correram de volta o mais rápido que puderam.</string>
    <string name="menuEnable">Habilitar</string>
    <string name="dialogServiceDisableMessage">Os aplicativos do consumidor deixarão de receber eventos. Desabilitar serviço\?</string>
    <string name="aboutScreenAppListTitle">⛵ Aplicativos</string>
    <string name="menuDisable">Desabilitar</string>
    <string name="aboutScreenAppListText">Lista de pacotes de aplicativos instalados neste dispositivo que usam o recurso Tela Estável:</string>
</resources>