<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="appDesc">이동 중에도 독서를 더욱 즐겁게!
\n
\n⛵ 이 서비스를 사용하면 호환되는 애플리케이션이 사용자 인터페이스 내에서 작은 기기 움직임을 쉽게 처리할 수 있습니다.
\n
\n🏝️ 이렇게 하면 걷거나 여행하는 동안 핸드헬드 기기의 화면 가독성이 향상됩니다.
\n
\n⚡ 서비스는 리소스 사용을 최소화하고 성능을 극대화하기 위해 매우 세심하게 제작되었습니다. 자세한 내용은 GitHub에서 확인할 수 있습니다.
\n
\n이 서비스를 즐겁게 사용하시기 바랍니다 😊</string>
    <string name="dialogReviewNudgeMessage">이 앱을 즐기고 계신가요\?</string>
    <string name="dialogReviewNudgeMessage2">감사합니다! Play 스토어에서 좋은 리뷰를 쓰거나 5점을 주세요.</string>
    <string name="paramLinearScalingInfo">이는 계산에 영향을 주지 않고 움직임을 선형적으로 확장하거나 축소합니다.</string>
    <string name="licenseItemAlreadyOwned">라이센스 항목은 이미 소유하고 있습니다</string>
    <string name="dialogInfoMessage">기기를 살짝 흔들어 보세요. 배경 콘텐츠가 어떻게 이런 움직임을 부드럽게 만들어서 화면 읽기가 더 쉬워지는지 주목하세요.
\n
\n이 기능은 모든 애플리케이션에서 쉽게 구현할 수 있습니다. GitHub의 지침을 따르세요.</string>
    <string name="paramForceScaling">힘의 스케일링</string>
    <string name="paramLinearScaling">선형 스케일링</string>
    <string name="dialogConsentButton">수용하다</string>
    <string name="no">아니요</string>
    <string name="licenseSuccessDialogMessage">앱이 성공적으로 라이센스되었습니다. 지원해주셔서 감사합니다!</string>
    <string name="menuAbout">에 대한</string>
    <string name="paramForceScalingInfo">이는 계산에 앞서 힘의 크기를 조정하여 전체적인 움직임의 크기에 영향을 미칩니다.</string>
    <string name="menuLicense">라이센스를 업그레이드하세요</string>
    <string name="openSourceLicensesTitle">오픈소스 라이센스</string>
    <string name="menuDecreaseTextSize">글자 크기 줄이기</string>
    <string name="aboutScreenTranslationsTitle">번역</string>
    <string name="menuRateAndComment">우리를 평가해주세요</string>
    <string name="yes">예</string>
    <string name="paramRecoil">뒷걸음질</string>
    <string name="paramSensorRate">센서 속도</string>
    <string name="paramDampingInfo">이것을 늘리면 움직임이 느려지고 약화되어 큰 힘에 덜 민감해집니다.</string>
    <string name="ok">좋아요</string>
    <string name="menuSendDebugFeedback">문제 보고하기</string>
    <string name="ratePerSecond">%1$s Hz</string>
    <string name="ultimateLicenseLabel">궁극적인</string>
    <string name="dialogRestoreDefaultsMessage">매개변수를 기본값으로 복원하시겠습니까\?</string>
    <string name="paramDamping">제동</string>
    <string name="serviceInactiveText">서비스가 비활성화되었습니다. 클릭하여 활성화하세요.</string>
    <string name="aboutScreenTranslationsText">이 앱의 번역을 도와주고 무료 라이센스를 받으세요! 더 많은 정보:</string>
    <string name="cancel">취소</string>
    <string name="ultimateLicenseTitle">얼티밋 라이센스</string>
    <string name="measuredSensorRate">측정된 센서 속도</string>
    <string name="menuTheme">주제</string>
    <string name="measuredSensorRateInfo">앱에서 측정한 현재 센서 속도입니다. 이는 시스템이 궁극적으로 제공할 속도를 결정하기 때문에 원하는 센서 속도와 다를 수 있습니다.</string>
    <string name="aboutScreenGithubLink">GitHub에서 Steady Screen</string>
    <string name="aboutScreenLicenseTitle">🔑 라이센스</string>
    <string name="aboutScreenLicenseText">이 애플리케이션은 무료이며 제한 없이 작동합니다. 그러나 라이선스 없이 1시간 후에 매개변수는 기본값으로 돌아갑니다.</string>
    <string name="dialogInfoButton">GitHub로 이동</string>
    <string name="generalError">오류가 발생했습니다. 다시 시도해 주세요.</string>
    <string name="paramRecoilInfo">이것을 늘리면 작은 진동에 대한 민감도가 떨어지고, 큰 힘에 대한 움직임의 민감도가 떨어집니다.</string>
    <string name="menuRestoreDefaults">기본값 복원</string>
    <string name="dialogButtonRateOnPlayStore">Play 스토어에서 평가하기</string>
    <string name="paramSensorRateInfo">이것은 원하는 센서 속도를 설정합니다. 값이 높을수록 배터리가 더 많이 소모될 수 있습니다. 이는 시스템이 궁극적으로 제공할 속도를 결정하기 때문에 측정된 센서 속도와 다를 수 있습니다.</string>
    <string name="menuIncreaseTextSize">텍스트 크기 늘리기</string>
    <string name="menuInfo">정보</string>
    <string name="loremIpsum">(이 텍스트는 데모용입니다)
\n
\n녹색 수염을 기른 군인이 그들을 에메랄드 시티의 거리로 인도하여, 그들이 문의 수호자가 사는 방에 도착할 때까지 갔습니다. 이 장교는 안경을 풀어서 큰 상자에 다시 넣은 다음, 우리 친구들을 위해 정중하게 문을 열었습니다.
\n
\n\"어느 길이 서쪽의 사악한 마녀로 가는 길이냐\?\" 도로시가 물었습니다.
\n
\n\"길은 없어.\" 문의 수호자가 대답했습니다. \"아무도 그 길로 가고 싶어하지 않아.\"
\n
\n\"그럼 그녀를 어떻게 찾을 수 있을까\?\" 소녀가 물었습니다.
\n
\n\"그건 쉽겠지.\" 남자가 대답했습니다. \"그녀가 당신이 윙키의 나라에 있다는 것을 알게 되면 당신을 찾아내서 그녀의 모든 노예로 만들 테니까.\"
\n
\n\"아마도 그렇지 않을 거야.\" 허수아비가 말했습니다. \"우리는 그녀를 파괴할 생각이니까.\"
\n
\n\"아, 그건 다르잖아.\" 문의 수호자가 말했습니다. \"아무도 그녀를 파괴한 적이 없어서, 그녀가 다른 사람들과 마찬가지로 당신을 노예로 만들 것이라고 생각했습니다. 하지만 조심하세요. 그녀는 사악하고 사나워서 당신이 그녀를 파괴하는 것을 허락하지 않을 수도 있습니다. 해가 지는 서쪽으로 가세요. 그러면 그녀를 찾을 수 있을 겁니다.\"
\n
\n그들은 그에게 감사하고 작별 인사를 한 뒤, 서쪽으로 돌아서서 데이지와 미나리꽃이 여기저기에 있는 부드러운 풀밭을 걸었습니다. 도로시는 여전히 궁전에서 입었던 예쁜 실크 드레스를 입고 있었지만, 놀랍게도 이제는 더 이상 녹색이 아니라 순백색이었습니다. 토토의 목에 두른 리본도 녹색을 잃고 도로시의 드레스만큼 하얗게 되었습니다.
\n
\n에메랄드 시티는 곧 멀리 뒤처졌습니다. 그들이 전진하면서 땅은 더 거칠고 언덕이 많아졌습니다. 서쪽 나라에는 농장이나 집이 없었고 땅은 경작되지 않았기 때문입니다.
\n
\n오후에 태양이 그들의 얼굴에 뜨겁게 비쳤습니다. 그늘을 제공할 나무가 없었기 때문입니다. 그래서 밤이 되기 전에 도로시와 토토와 사자는 지쳐서 풀밭에 누워 잠이 들었고, 나무꾼과 허수아비가 감시했습니다.
\n
\n서쪽의 사악한 마녀는 눈이 하나밖에 없었지만, 망원경만큼이나 강력해서 모든 곳을 볼 수 있었습니다. 그래서 그녀는 성 문에 앉아 주변을 둘러보니, 도로시가 친구들과 함께 잠들어 있는 것을 보았습니다. 그들은 멀리 떨어져 있었지만, 사악한 마녀는 그들이 자기 나라에 있는 것을 보고 화가 나서 목에 걸려 있던 은색 호루라기를 불었습니다.
\n
\n그러자 사방에서 큰 늑대 무리가 달려왔습니다. 그들은 긴 다리와 사나운 눈, 날카로운 이빨을 가지고 있었습니다.
\n
\n\"그 사람들에게 가서 조각조각 찢어버려.\" 마녀가 말했습니다.
\n
\n\"그들을 노예로 만들지 않을 거야\?\" 늑대 무리의 우두머리가 물었습니다.
\n
\n\"아니요.\" 그녀가 대답했다. \"한 마리는 주석이고, 한 마리는 짚이고, 한 마리는 소녀이고, 다른 한 마리는 사자입니다. 아무도 일할 만한 동물이 아니니, 조각조각 찢어도 됩니다.\"
\n
\n\"좋아요.\" 늑대가 말하며 전속력으로 달려갔고, 다른 늑대들도 그 뒤를 따랐다.
\n
\n다행히 허수아비와 나무꾼은 깨어 있었고 늑대들이 오는 소리를 들었다.
\n
\n\"이건 내 싸움이야.\" 나무꾼이 말했다. \"그러니 내 뒤로 물러서. 그들이 오는 대로 내가 맞설게.\"
\n
\n그는 매우 날카롭게 만든 도끼를 잡았고, 늑대들의 리더가 다가오자 양철 나무꾼은 팔을 휘둘러 늑대의 머리를 몸에서 잘랐고, 늑대는 즉시 죽었다. 그가 도끼를 들어올리자마자 또 다른 늑대가 나타났고, 그 역시 양철 나무꾼의 무기의 날카로운 모서리에 쓰러졌다. 늑대는 40마리였고, 늑대는 40번이나 죽었고, 마침내 그들은 모두 나무꾼 앞에 무더기로 죽어 있었습니다.
\n
\n그러고 나서 그는 도끼를 내려놓고 허수아비 옆에 앉았고, 허수아비는 \"좋은 싸움이었어요, 친구야.\"라고 말했습니다.
\n
\n그들은 도로시가 다음날 아침 깨어날 때까지 기다렸습니다. 어린 소녀는 털이 많은 늑대의 큰 무더기를 보고 매우 무서워했지만, 양철 나무꾼은 그녀에게 모든 것을 말했습니다. 그녀는 늑대들을 구해준 것에 대해 감사를 표하고 아침 식사를 했고, 그 후 그들은 다시 여행을 시작했습니다.
\n
\n오늘 아침 사악한 마녀가 성 문으로 와서 멀리 볼 수 있는 한쪽 눈으로 바깥을 내다보았습니다. 그녀는 그녀의 모든 늑대가 죽어 있는 것을 보았고, 낯선 사람들이 여전히 그녀의 나라를 여행하고 있는 것을 보았습니다. 이것은 그녀를 전보다 더 화나게 만들었고, 그녀는 은빛 호루라기를 두 번 불었습니다.
\n
\n즉시 많은 까마귀 무리가 그녀를 향해 날아왔고, 하늘이 어두워질 정도였습니다.
\n
\n그리고 사악한 마녀는 까마귀 왕에게 말했습니다. \"즉시 낯선 사람들에게 날아가서 눈을 쪼아내고 조각조각 찢어.\"
\n
\n야생 까마귀들이 도로시와 그녀의 친구들을 향해 큰 무리로 날아갔습니다. 어린 소녀는 그들이 오는 것을 보고 두려워했습니다.
\n
\n하지만 허수아비는 말했습니다. \"이건 내 싸움이야. 내 옆에 누워. 그러면 다치지 않을 거야.\"
\n
\n그래서 허수아비를 제외한 모든 새들이 땅에 엎드렸고, 그는 일어나서 팔을 뻗었습니다. 까마귀들이 그를 보고는 이 새들이 항상 허수아비에게 그러하듯이 무서워서 더 이상 가까이 다가오지 못했습니다. 하지만 까마귀 왕은 말했습니다.
\n
\n\"그냥 박제된 사람일 뿐이야. 눈을 쪼아낼 거야.\"
\n
\n까마귀 왕은 허수아비를 향해 날아갔고, 허수아비는 머리를 잡고 목을 비틀어 죽였습니다. 그러자 또 다른 까마귀가 그에게 날아왔고, 허수아비도 목을 비틀었습니다. 까마귀는 사십 마리였고, 허수아비는 사십 번이나 목을 비틀었고, 마침내 모두 그 옆에 죽어 있었습니다. 그러고 나서 그는 동료들에게 일어나라고 외쳤고, 그들은 다시 여행을 떠났습니다.
\n
\n사악한 마녀가 다시 바깥을 내다보니까 그녀의 까마귀들이 모두 무더기로 누워 있는 것을 보고, 그녀는 몹시 격노하여 은빛 호루라기를 세 번 불었습니다.
\n
\n그러자 공중에서 큰 윙윙거리는 소리가 들렸고, 검은 벌떼가 그녀를 향해 날아왔습니다.
\n
\n\"이방인에게 가서 쏘아 죽여!\" 마녀가 명령했고, 벌들은 방향을 돌려 재빨리 날아서 도로시와 그녀의 친구들이 걷고 있는 곳에 도착했습니다. 하지만 나무꾼은 그들이 오는 것을 보았고, 허수아비는 무엇을 해야 할지 결정했습니다.
\n
\n\"내 짚을 꺼내서 어린 소녀와 개, 사자 위에 뿌려.\" 그는 나무꾼에게 말했습니다. \"그러면 벌들이 쏘지 못할 거야.\" 나무꾼이 그렇게 했고, 도로시가 사자 옆에 바싹 누워서 토토를 팔에 안고 있을 때, 짚이 그들을 완전히 덮었습니다.
\n
\n벌들이 와서 나무꾼 외에는 쏘을 사람이 없어서 나무꾼에게 날아와서 깡통에 침을 모두 뱉어냈지만, 나무꾼은 전혀 다치지 않았습니다. 그리고 벌은 침이 끊어지면 살 수 없기 때문에 검은 벌들은 그렇게 끝났고, 그들은 나무꾼 주위에 빽빽이 흩어져 있었습니다. 마치 고운 석탄 더미처럼요.
\n
\n그러자 도로시와 사자가 일어났고, 그 소녀는 깡통 나무꾼이 허수아비에게 다시 짚을 넣도록 도왔습니다. 허수아비가 예전처럼 좋아질 때까지요. 그래서 그들은 다시 여행을 시작했습니다.
\n
\n사악한 마녀는 검은 벌들이 고운 석탄처럼 작은 더미로 있는 것을 보고 너무 화가 나서 발을 구르고 머리카락을 뜯어내고 이를 갈았습니다. 그리고 그녀는 그녀의 노예 12명, 즉 윙키를 불러 날카로운 창을 주며 낯선 사람들에게 가서 파괴하라고 말했습니다.
\n
\n윙키는 용감한 사람들이 아니었지만, 그들은 들은 대로 해야 했습니다. 그래서 그들은 도로시에게 가까이 다가갈 때까지 행진했습니다. 그러자 사자가 큰 포효를 하며 그들에게 달려들었고, 불쌍한 윙키는 너무 무서워서 가능한 한 빨리 뒤로 도망쳤습니다.</string>
    <string name="menuEnable">할 수 있게 하다</string>
    <string name="dialogServiceDisableMessage">소비자 애플리케이션은 이벤트 수신을 중단합니다. 서비스를 비활성화하시겠습니까\?</string>
    <string name="aboutScreenAppListTitle">⛵ 앱</string>
    <string name="menuDisable">장애를 입히다</string>
    <string name="aboutScreenAppListText">이 장치에 설치된 앱 패키지 중 Steady Screen 기능을 사용하는 앱 패키지 목록:</string>
</resources>