<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="appDesc">⛵ 이 서비스를 사용하면 호환되는 애플리케이션이 사용자 인터페이스 내에서 작은 장치 움직임에 쉽게 대응할 수 있습니다.
\n
\n🏝️ 이렇게 하면 화면 가독성이 향상되고 이동 중에도 멀미가 완화될 수 있습니다. 움직이는 차량에서 책을 읽는 동안.
\n
\n⚡ 애플리케이션은 리소스 사용량을 최소화하고 성능을 최대화하기 위해 매우 세심하게 제작되었습니다.
\n
\n재미있게 즐기시기 바랍니다 😊</string>
    <string name="dialogReviewNudgeMessage">이 앱을 즐기고 계시나요\?</string>
    <string name="dialogReviewNudgeMessage2">감사해요! 좋은 리뷰를 작성하거나 Play 스토어에서 별 5개를 평가해 주세요.</string>
    <string name="paramLinearScalingInfo">이렇게 하면 움직임의 크기가 선형적으로 조정되어 계산에 영향을 주지 않고 더 크거나 작아집니다.</string>
    <string name="licenseItemAlreadyOwned">이미 소유한 라이선스 항목</string>
    <string name="dialogInfoMessage">기기를 살짝 흔들어 보세요. 배경 콘텐츠가 어떻게 이러한 움직임을 부드럽게 만들어 화면 읽기를 더 쉽게 만드는지 확인하세요. (이런 일이 발생하려면 접근성 설정에서 Stilly 서비스를 활성화해야 합니다.)
\n
\n이 기능은 모든 애플리케이션에서 쉽게 구현할 수 있습니다. GitHub의 지침을 따르세요.</string>
    <string name="paramForceScaling">강제 스케일링</string>
    <string name="paramLinearScaling">선형 스케일링</string>
    <string name="dialogConsentButton">수용하다</string>
    <string name="no">아니요</string>
    <string name="licenseSuccessDialogMessage">앱 라이선스가 성공적으로 부여되었습니다. 귀하의 지원에 감사드립니다!</string>
    <string name="menuAbout">에 대한</string>
    <string name="paramForceScalingInfo">이는 계산 전에 힘의 크기를 조정하여 전체 움직임의 크기에 영향을 줍니다.</string>
    <string name="menuLicense">라이센스 업그레이드</string>
    <string name="openSourceLicensesTitle">오픈소스 라이선스</string>
    <string name="menuDecreaseTextSize">텍스트 크기 줄이기</string>
    <string name="aboutScreenTranslationsTitle">번역</string>
    <string name="menuRateAndComment">우리를 평가해 주세요</string>
    <string name="yes">예</string>
    <string name="paramRecoil">움찔하다</string>
    <string name="paramSensorRate">센서 속도</string>
    <string name="paramDampingInfo">이 값을 늘리면 움직임이 느려지고 약화되어 더 큰 힘에 덜 민감해집니다.</string>
    <string name="ok">좋아요</string>
    <string name="menuSendDebugFeedback">문제 신고</string>
    <string name="ratePerSecond">%1$sHz</string>
    <string name="ultimateLicenseLabel">궁극적인</string>
    <string name="dialogRestoreDefaultsMessage">설정을 기본값으로 복원하시겠습니까\?</string>
    <string name="paramDamping">제동</string>
    <string name="serviceInactiveText">서비스가 비활성화되었습니다. 활성화하려면 여기를 클릭하세요.</string>
    <string name="aboutScreenTranslationsText">이 앱의 번역을 도와주고 무료 라이센스를 받으세요! 더 많은 정보:</string>
    <string name="cancel">취소</string>
    <string name="ultimateLicenseTitle">얼티밋 라이선스</string>
    <string name="measuredSensorRate">측정된 센서 속도</string>
    <string name="menuTheme">주제</string>
    <string name="measuredSensorRateInfo">앱에서 측정한 현재 센서 속도입니다. 시스템이 궁극적으로 제공할 속도를 결정하므로 이는 원하는 센서 속도와 다를 수 있습니다.</string>
    <string name="aboutScreenGithubLink">GitHub의 Stilly</string>
    <string name="aboutScreenLicenseTitle">앱 라이선스</string>
    <string name="aboutScreenLicenseText">이 응용 프로그램은 무료이며 제한 없이 작동합니다. 그러나 라이센스가 없으면 매개변수는 1시간 후에 기본값으로 돌아갑니다.</string>
    <string name="dialogInfoButton">GitHub로 이동</string>
    <string name="generalError">일부 오류가 발생했습니다. 다시 시도해 주세요.</string>
    <string name="paramRecoilInfo">이 값을 늘리면 작은 진동에 대한 민감도가 감소하고 움직임이 더 큰 힘에 덜 민감해집니다.</string>
    <string name="menuRestoreDefaults">기본값으로 복원</string>
    <string name="dialogButtonRateOnPlayStore">Play 스토어에서 평가하기</string>
    <string name="paramSensorRateInfo">원하는 센서 속도를 설정합니다. 값이 높을수록 배터리를 더 많이 소모할 수 있습니다. 시스템이 궁극적으로 제공할 속도를 결정하므로 이는 측정된 센서 속도와 다를 수 있습니다.</string>
    <string name="menuIncreaseTextSize">텍스트 크기 늘리기</string>
    <string name="menuInfo">정보</string>
    <string name="loremIpsum">(이 텍스트는 데모용입니다.)
\n
\n녹색 수염을 가진 군인은 그들을 에메랄드 도시의 거리를 지나 문 수호자가 살고 있는 방에 도달할 때까지 인도했습니다. 이 경찰관은 안경의 잠금을 해제하여 큰 상자에 다시 넣은 다음 우리 친구들을 위해 정중하게 문을 열어주었습니다.
\n
\n\"서쪽의 사악한 마녀로 가는 길은 어느 쪽입니까\?\" 도로시가 물었다.
\n
\n\"길이 없습니다.\" 성문의 수호자가 대답했습니다. \"아무도 그런 식으로 가고 싶어하지 않습니다.\"
\n
\n\"그렇다면 우리는 그녀를 어떻게 찾을 수 있습니까\?\" 그 소녀에게 물었다.
\n
\n\"그것은 쉬울 것입니다. 왜냐하면 그녀가 당신이 Winkies의 나라에 있다는 것을 알게 되면 그녀는 당신을 찾아서 당신을 모두 그녀의 노예로 만들 것이기 때문입니다.\"라고 남자가 대답했습니다.
\n
\n허수아비가 말했습니다. \"아마도 아닐 거예요. 왜냐하면 우리는 그녀를 파괴할 생각이거든요.\"
\n
\n\"오, 그건 달라요.\" 성문의 수호자가 말했습니다. \"이제까지 그를 멸한 사람이 없었으므로 나는 당연히 그도 다른 모든 사람들처럼 여러분을 섬기게 될 것이라고 생각했습니다. 그러나 조심하십시오. 그는 사악하고 사나우므로 여러분이 그를 멸하지 못하게 하십시오.\" 서쪽, 해가 지는 곳, 반드시 그녀를 찾을 수 있을 것이다.\"
\n
\n그들은 그에게 감사 인사를 하고 작별 인사를 한 다음 서쪽으로 몸을 돌려 데이지와 미나리꽃이 여기저기 흩어져 있는 부드러운 풀밭 위를 걸었습니다. 도로시는 여전히 궁전에서 입었던 예쁜 실크 드레스를 입고 있었지만, 이제 놀랍게도 그 드레스는 더 이상 녹색이 아니라 순백색이었습니다. 토토 목에 감고 있던 리본도 녹색이 사라져 도로시의 드레스처럼 하얗게 변해 있었다.
\n
\n에메랄드 시티는 곧 훨씬 뒤쳐졌습니다. 그들이 전진함에 따라 땅은 더욱 거칠고 언덕이 많아졌습니다. 왜냐하면 이 서쪽 나라에는 농장도 집도 없었고 땅도 경작되었기 때문입니다.
\n
\n오후에는 태양이 그들의 얼굴을 뜨겁게 비추었습니다. 그들에게 그늘을 제공해 줄 나무가 없었기 때문입니다. 그래서 밤이 되기 전에 도로시와 토토와 사자는 피곤하여 풀밭에 누워 나무꾼과 허수아비가 지켜보는 가운데 잠이 들었습니다.
\n
\n이제 서쪽의 사악한 마녀는 눈이 하나밖에 없었지만 그 힘은 망원경만큼 강력하여 모든 곳을 볼 수 있었습니다. 그래서 그녀가 성 문에 앉아 있을 때, 그녀는 우연히 주위를 둘러보았고 도로시가 친구들과 함께 자고 있는 것을 보았습니다. 그들은 멀리 떨어져 있었지만 사악한 마녀는 그들을 자기 나라에서 발견하고 화를 냈습니다. 그래서 그녀는 목에 걸고 있는 은색 휘파람을 불었습니다.
\n
\n즉시 사방에서 한 무리의 거대한 늑대들이 그녀에게 달려왔습니다. 그들은 긴 다리와 맹렬한 눈, 날카로운 이빨을 가지고 있었습니다.
\n
\n\"저 사람들에게 가서 그들을 찢어버려라.\" 마녀가 말했습니다.
\n
\n\"그들을 노예로 삼지 않을 겁니까\?\" 늑대들의 리더가 물었다.
\n
\n\"아닙니다. 하나는 양철이고 하나는 짚입니다. 하나는 소녀이고 하나는 사자입니다. 둘 다 일하기에 적합하지 않으니 잘게 찢어도 좋습니다.\"
\n
\n\"아주 좋습니다.\" 늑대는 말하고 다른 늑대들도 전속력으로 달려갔습니다.
\n
\n허수아비와 나무꾼이 깨어나서 늑대들이 오는 소리를 들은 것은 행운이었습니다.
\n
\n\"이건 내 싸움이에요. 그러니 내 뒤로 물러서세요. 그들이 오면 만나겠습니다.\"라고 나무꾼이 말했습니다.
\n
\n그는 자신이 날카롭게 만든 도끼를 움켜쥐고 늑대들의 우두머리가 다가오자 양철나무꾼이 팔을 휘두르며 늑대의 머리를 몸에서 잘라냈고, 그러자 늑대는 즉시 죽었습니다. 그가 도끼를 들어올리자마자 또 다른 늑대가 다가왔고, 그 역시 양철나무꾼의 날카로운 무기 아래로 떨어졌습니다. 늑대는 40마리가 있었고, 늑대는 40번이나 죽임을 당하여 마침내 그들 모두가 나무꾼 앞에 죽어 무더기에 누워 있었습니다.
\n
\n그런 다음 그는 도끼를 내려놓고 허수아비 옆에 앉았습니다. 허수아비는 \"좋은 싸움이었습니다, 친구.\"라고 말했습니다.
\n
\n그들은 다음날 아침 도로시가 깨어날 때까지 기다렸습니다. 어린 소녀는 털복숭이 늑대들이 잔뜩 쌓여 있는 것을 보고 매우 겁을 먹었지만, 양철 나무꾼은 그녀에게 모든 것을 말해주었습니다. 그녀는 그들을 구해준 그에게 감사를 표하고 자리에 앉아 아침 식사를 한 후 다시 여행을 시작했습니다.
\n
\n오늘 같은 날 아침, 사악한 마녀는 성문으로 다가와 한쪽 눈으로 먼 곳을 내다보았습니다. 그녀는 그녀의 늑대들이 모두 죽어 누워 있는 것을 보았고 낯선 사람들이 여전히 그녀의 나라를 여행하고 있었습니다. 이것이 그녀를 전보다 더 화나게 만들었고, 그녀는 은색 휘파람을 두 번 불었습니다.
\n
\n곧바로 하늘을 어둡게 할 만큼 많은 야생 까마귀 떼가 그녀를 향해 날아왔습니다.
\n
\n그러자 사악한 마녀가 까마귀 왕에게 말했습니다. \"즉시 낯선 사람들에게로 날아가서 그들의 눈을 쪼아 찢어버리세요.\"
\n
\n야생 까마귀들은 도로시와 그녀의 동료들을 향해 한 떼를 지어 날아갔습니다. 어린 소녀는 그들이 오는 것을 보고 겁이 났습니다.
\n
\n그러나 허수아비는 \"이건 내 싸움이니까 내 옆에 누우세요. 그러면 당신은 해를 입지 않을 것입니다.\"라고 말했습니다.
\n
\n그래서 허수아비만 제외하고는 모두 땅에 누워 있었습니다. 허수아비는 일어나서 팔을 뻗었습니다. 까마귀들은 그를 보자 이 새들이 늘 허수아비 옆에 있는 것처럼 겁을 먹고 감히 가까이 다가가지 못했습니다. 그러나 왕까마귀는 이렇게 말했습니다.
\n
\n\"그냥 박제맨일 뿐이야. 눈이라도 뽑아버릴 테니까.\"
\n
\n왕까마귀는 허수아비에게 날아갔고, 허수아비는 허수아비의 머리를 잡고 목을 비틀어 죽었습니다. 그러자 또 다른 까마귀가 그에게 날아왔고, 허수아비도 목을 비틀었습니다. 까마귀는 마흔 마리가 있었고, 허수아비는 목을 40번 비틀었고, 마침내 모두 그의 옆에 죽어 누워 있었습니다. 그런 다음 그는 동료들에게 일어나라고 외쳤고 그들은 다시 여행을 떠났습니다.
\n
\n사악한 마녀는 다시 밖을 내다보다가 까마귀 떼가 무더기로 쌓여 있는 것을 보고 몹시 분노하여 은빛 휘파람을 세 번 불었습니다.
\n
\n곧 공중에서 커다란 윙윙거리는 소리가 들리더니 검은 벌 떼가 그녀를 향해 날아왔습니다.
\n
\n\"낯선 사람들에게 가서 찔러 죽여라!\" 마녀에게 명령을 내리자 벌들은 돌아서 도로시와 친구들이 걷고 있는 곳으로 올 때까지 빠르게 날아갔습니다. 그러나 나무꾼은 그들이 오는 것을 보았고, 허수아비는 무엇을 해야 할지 결정했습니다.
\n
\n\"내 밀짚을 꺼내서 어린 소녀와 개와 사자 위에 뿌려 주세요. 그러면 벌들이 그들을 찌를 수 없습니다.\"라고 나무꾼에게 말했습니다. 나무꾼이 그렇게 했고 도로시가 사자 옆에 누워 토토를 팔에 안고 있을 때 빨대가 그들을 완전히 덮었습니다.
\n
\n벌들이 와서 나무꾼 외에는 쏘는 사람이 없었기 때문에 벌들은 벌에게 날아가서 나무꾼을 전혀 다치게 하지 않고 양철에 쏘인 것을 모두 부러뜨렸습니다. 그리고 벌의 침이 부러지면 벌이 살 수 없듯이, 그것이 검은 벌의 종말이었고, 벌은 작은 석탄 더미처럼 나무꾼 주위에 빽빽하게 흩어져 있었습니다.
\n
\n그런 다음 도로시와 사자는 일어났고, 소녀는 양철나무꾼이 전처럼 좋아질 때까지 허수아비에게 빨대를 다시 집어넣는 것을 도왔습니다. 그래서 그들은 다시 한 번 여행을 시작했습니다.
\n
\n사악한 마녀는 자신의 검은 벌들이 고운 석탄처럼 쌓인 것을 보고 너무 화가 나서 발을 구르고 머리를 찢고 이를 갈았습니다. 그리고 그녀는 자신의 노예인 윙키 열두 명을 불러서 날카로운 창을 주면서 낯선 사람들에게 가서 그들을 죽이라고 말했습니다.
\n
\n윙키족은 용감한 민족은 아니었지만, 시키는 대로 행동해야 했습니다. 그래서 그들은 도로시에게 가까이 다가갈 때까지 행진했습니다. 그러자 사자는 큰 소리를 지르며 그들을 향해 달려갔고, 불쌍한 윙키들은 너무 겁에 질려 최대한 빨리 뒤로 달려갔습니다.</string>
</resources>