<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="appDesc">Jẹ ki kika lori lilọ ni igbadun diẹ sii!
\n
\n⛵ Iṣẹ yii ngbanilaaye awọn ohun elo ibaramu lati ni irọrun koju awọn agbeka ẹrọ kekere laarin wiwo olumulo wọn.
\n
\n🏝️ Eyi ṣe ilọsiwaju kika iboju ti ẹrọ amusowo lakoko ti nrin tabi rin irin-ajo.
\n
\n⚡ Iṣẹ ti ṣe ni itara pupọ, lati le dinku lilo awọn orisun ati mu iṣẹ pọ si. Alaye diẹ sii ni a le rii lori GitHub wa.
\n
\nṢe ireti pe o gbadun lilo eyi 😊</string>
    <string name="dialogReviewNudgeMessage">Ṣe o n gbadun app yii\?</string>
    <string name="dialogReviewNudgeMessage2">O ṣeun! Jọwọ kọ atunyẹwo to dara tabi ṣe oṣuwọn awọn irawọ 5 wa lori Play itaja.</string>
    <string name="paramLinearScalingInfo">Eyi ṣe iwọn awọn iṣipopada laini, ṣiṣe wọn tobi tabi kere si laisi ni ipa awọn iṣiro naa.</string>
    <string name="licenseItemAlreadyOwned">Ohun-ini iwe-aṣẹ tẹlẹ</string>
    <string name="dialogInfoMessage">Gbọn ẹrọ naa diẹ. Ṣe akiyesi bi akoonu abẹlẹ ṣe jẹ ki awọn agbeka wọnyi rọ, ṣiṣe kika loju iboju rọrun.
\n
\nIṣẹ ṣiṣe yii le ni irọrun ni imuse ni eyikeyi ohun elo. Jọwọ tẹle awọn ilana lori GitHub.</string>
    <string name="paramForceScaling">Fi agbara mu iwọn</string>
    <string name="paramLinearScaling">Irẹjẹ laini</string>
    <string name="dialogConsentButton">Gba</string>
    <string name="no">Rara</string>
    <string name="licenseSuccessDialogMessage">Ohun elo naa ti ni iwe-aṣẹ ni aṣeyọri. O ṣeun fun atilẹyin rẹ!</string>
    <string name="menuAbout">Nipa</string>
    <string name="paramForceScalingInfo">Eyi ṣe iwọn awọn ipa ṣaaju ṣiṣe iṣiro, eyiti o ni ipa lori titobi gbogbo awọn agbeka.</string>
    <string name="menuLicense">Ṣe imudojuiwọn iwe-aṣẹ rẹ</string>
    <string name="openSourceLicensesTitle">Ṣii awọn iwe-aṣẹ orisun</string>
    <string name="menuDecreaseTextSize">Din iwọn ọrọ dinku</string>
    <string name="aboutScreenTranslationsTitle">Awọn itumọ</string>
    <string name="menuRateAndComment">Oṣuwọn wa</string>
    <string name="yes">Bẹẹni</string>
    <string name="paramRecoil">Yipada</string>
    <string name="paramSensorRate">Oṣuwọn sensọ</string>
    <string name="paramDampingInfo">Alekun eyi yoo fa fifalẹ ati ki o dinku awọn agbeka, ṣiṣe wọn kere si itara si awọn ipa nla.</string>
    <string name="ok">O DARA</string>
    <string name="menuSendDebugFeedback">Jabo oro kan</string>
    <string name="ratePerSecond">%1$s Hz</string>
    <string name="ultimateLicenseLabel">Gbẹhin</string>
    <string name="dialogRestoreDefaultsMessage">Pada awọn paramita pada si awọn iye aiyipada bi\?</string>
    <string name="paramDamping">Damping</string>
    <string name="serviceInactiveText">Iṣẹ jẹ alaabo, tẹ lati mu ṣiṣẹ.</string>
    <string name="aboutScreenTranslationsText">Ṣe iranlọwọ tumọ ohun elo yii ki o gba iwe-aṣẹ ọfẹ! Alaye diẹ sii:</string>
    <string name="cancel">Fagilee</string>
    <string name="ultimateLicenseTitle">Gbẹhin iwe-aṣẹ</string>
    <string name="measuredSensorRate">Iwọn sensọ ti a ṣewọn</string>
    <string name="menuTheme">Akori</string>
    <string name="measuredSensorRateInfo">Oṣuwọn sensọ lọwọlọwọ bi iwọn nipasẹ ohun elo naa. Eyi le yato si oṣuwọn sensọ ti o fẹ bi eto ṣe pinnu nikẹhin iru oṣuwọn lati pese.</string>
    <string name="aboutScreenGithubLink">Iboju imurasilẹ lori GitHub</string>
    <string name="aboutScreenLicenseTitle">🔑 Iwe-aṣẹ</string>
    <string name="aboutScreenLicenseText">Ohun elo yii jẹ ọfẹ ati ṣiṣẹ laisi awọn idiwọn. Sibẹsibẹ, awọn paramita yoo pada si awọn iye aiyipada wọn lẹhin wakati 1 laisi iwe-aṣẹ.</string>
    <string name="dialogInfoButton">Lọ si GitHub</string>
    <string name="generalError">Diẹ ninu awọn aṣiṣe waye. Jọwọ gbiyanju lẹẹkansi.</string>
    <string name="paramRecoilInfo">Alekun eyi yoo dinku ifamọ si awọn oscillation kekere ati ki o jẹ ki awọn agbeka kere si ifarabalẹ si awọn ipa nla.</string>
    <string name="menuRestoreDefaults">Mu awọn aiyipada pada</string>
    <string name="dialogButtonRateOnPlayStore">Oṣuwọn lori Play itaja</string>
    <string name="paramSensorRateInfo">Eyi ṣeto iwọn sensọ ti o fẹ. Awọn iye ti o ga julọ le jẹ batiri diẹ sii. Eyi le yato si iwọn sensọ ti a ṣewọn bi eto ṣe pinnu nikẹhin iru oṣuwọn lati pese.</string>
    <string name="menuIncreaseTextSize">Mu iwọn ọrọ pọ si</string>
    <string name="menuInfo">Alaye</string>
    <string name="loremIpsum">(Ọrọ yii jẹ fun awọn idi ifihan)
\n
\nỌmọ-ogun ti o ni awọn whiskers alawọ ewe mu wọn lọ nipasẹ awọn ita ti Emerald City titi wọn fi de yara ti Oluṣọ ti Ẹnubode ngbe. Ọ̀gágun yìí ṣí àwọn ìwo wọn láti fi wọ́n pa dà sínú àpótí ńlá rẹ̀, ó sì fi tọ̀wọ̀tọ̀wọ̀ ṣí ilẹ̀kùn fún àwọn ọ̀rẹ́ wa.
\n
\n\"Ona wo ni o lọ si Aje buburu ti Oorun\?\" beere Dorothy.
\n
\n\"Ko si ona,\" Oluso ti awọn Gates dahun. \"Ko si ẹnikan ti o fẹ lati lọ ni ọna naa.\"
\n
\n\"Bawo, lẹhinna, bawo ni a ṣe le rii i\?\" bère ọmọbinrin na.
\n
\n“Iyẹn yoo rọrun,” ọkunrin naa dahun, “nitori nigbati o ba mọ pe o wa ni orilẹ-ede Winkies, yoo rii ọ, yoo sọ gbogbo yin di ẹrú rẹ.”
\n
\n\"Boya bẹẹkọ,\" Scarecrow sọ, \"nitori a tumọ si lati pa a run.\"
\n
\n“Oh, iyẹn yatọ,” Oluṣọ ti Gates sọ. “Kò sí ẹni tí ó ti pa á run rí, nítorí náà, ní ti tòótọ́, mo rò pé yóò sọ ọ́ di ẹrú rẹ, gẹ́gẹ́ bí ó ti ṣe nínú àwọn yòókù. Iwọ-oorun, nibiti õrùn ba wọ, ati pe iwọ ko le kuna lati wa rẹ.\"
\n
\nWọ́n dúpẹ́ lọ́wọ́ rẹ̀, wọ́n sì dágbére fún un, wọ́n sì yíjú síhà Ìwọ̀ Oòrùn, wọ́n sì ń rìn lórí àwọn pápá koríko rírọrùn tí wọ́n ní ibi àti níbẹ̀ pẹ̀lú àwọn òdòdó daisies àti bọ́tà. Dorothy ṣi wọ aṣọ siliki lẹwa ti o ti wọ ni aafin, ṣugbọn ni bayi, iyalẹnu rẹ, o rii pe ko jẹ alawọ ewe mọ, ṣugbọn funfun funfun. Ribon ti o wa ni ayika ọrun Toto tun ti padanu awọ alawọ ewe rẹ o si jẹ funfun bi aṣọ Dorothy.
\n
\nThe Emerald City a ti laipe osi jina sile. Bí wọ́n ṣe ń tẹ̀ síwájú, ilẹ̀ náà bẹ̀rẹ̀ sí í gbóná, ó sì ń ru sókè, torí pé kò sí oko tàbí ilé kankan ní orílẹ̀-èdè Ìwọ̀ Oòrùn yìí, ilẹ̀ náà sì ti lọ.
\n
\nNí ọ̀sán, oòrùn ràn ní ojú wọn, nítorí pé kò sí igi tí ó lè bò wọ́n; tobẹ̃ ti òru ni Dorothy ati Toto ati Kiniun ti rẹ, nwọn si dubulẹ lori koriko ti wọn si sun, pẹlu Onigi ati Scarecrow n ṣọna.
\n
\nBayi Aje buburu ti Iwọ-Oorun ni oju kanṣoṣo, sibẹ iyẹn jẹ alagbara bi ẹrọ imutobi, o si le rii nibikibi. Nitorina, bi o ti joko ni ẹnu-ọna ile-iṣọ rẹ, o ṣẹlẹ lati wo ni ayika o si ri Dorothy ti o sùn, pẹlu awọn ọrẹ rẹ gbogbo nipa rẹ. Wọ́n jìnnà réré, àmọ́ inú bí Ajẹ́jẹ̀jẹ́ Búburú láti rí wọn ní orílẹ̀-èdè rẹ̀; nítorí náà ó fọn fèrè fàdákà tí ó so mọ́ ọrùn rẹ̀.
\n
\nLẹsẹkẹsẹ, idii awọn wolves nla kan n sare tọ ọ wá lati gbogbo awọn ọna. Wọ́n ní ẹsẹ̀ gígùn, ojú ríro àti eyín mímú.
\n
\n“Lọ sọdọ awọn eniyan yẹn,” ni Ajẹ naa sọ, “ki o fa wọn ya si wẹwẹ.”
\n
\n\"Ṣe o ko ni sọ wọn di ẹrú rẹ\?\" béèrè lọ́wọ́ olórí àwọn ìkookò.
\n
\nÓ dáhùn pé, “Rárá o, ọ̀kan jẹ́ tini, ọ̀kan sì jẹ́ ti koríko; ọ̀kan jẹ́ ọmọbinrin, èkejì sì jẹ́ kìnnìún.
\n
\n\"O dara,\" Ikooko naa sọ, o si ya lọ ni kikun iyara, awọn miiran tẹle.
\n
\nO je orire awọn Scarecrow ati awọn Woodman wà jakejado asitun ati ki o gbọ awọn wolves bọ.
\n
\n\"Eyi ni ija mi,\" Woodman naa sọ, \"nitorina gba lẹhin mi, emi o si pade wọn bi wọn ti nbọ.\"
\n
\nÓ gba àáké rẹ̀ tí ó ṣe gan-an, bí olórí àwọn ìkookò náà ṣe dé sí Tin Woodman náà ti apá rẹ̀, ó sì gé orí ìkookò náà kúrò lára rẹ̀, kíá ló sì kú. Ni kete ti o le gbe ake rẹ soke ni Ikooko miiran tun wa, o tun ṣubu labẹ eti eti ti ohun ija Tin Woodman. Ògójì ìkookò ni ó wà, a sì pa ìkookò ní ìgbà ogójì, tóbẹ́ẹ̀ tí gbogbo wọn fi kú nígbẹ̀yìn-gbẹ́yín ní òkìtì kan níwájú Onígi.
\n
\nLẹhinna o gbe ake rẹ silẹ o si joko lẹba Scarecrow, ti o sọ pe, \"O jẹ ija ti o dara, ọrẹ.\"
\n
\nWọn duro titi Dorothy fi ji ni owurọ keji. Ọmọbinrin kekere naa bẹru pupọ nigbati o rii opoplopo nla ti awọn wolves shaggy, ṣugbọn Tin Woodman sọ gbogbo rẹ. Ó dúpẹ́ lọ́wọ́ rẹ̀ pé ó gbà wọ́n là, ó sì jókòó sí oúnjẹ àárọ̀, lẹ́yìn náà wọ́n tún bẹ̀rẹ̀ ìrìn àjò wọn.
\n
\nBayi ni owurọ yi kanna Ajẹ buburu wá si ẹnu-ọna ile nla rẹ o si wò jade pẹlu rẹ ọkan oju ti o le riran jina. Ó rí gbogbo àwọn ìkookò rẹ̀ tí wọ́n ti kú, àwọn àjèjì sì ń rìn káàkiri orílẹ̀-èdè rẹ̀. Èyí mú kí inú bí i ju ti tẹ́lẹ̀ lọ, ó sì fọn fèrè fàdákà rẹ̀ lẹ́ẹ̀mejì.
\n
\nLẹsẹkẹsẹ, agbo nla ti awọn ẹyẹ igbẹ kan ti nfò si ọdọ rẹ, ti o to lati ṣe okunkun ọrun.
\n
\nAjẹ buburu na si wi fun ọba Crow pe, Fẹlọ si ọdọ awọn alejo lọgan; yọ oju wọn kuro ki o si fà wọn ya.
\n
\nAwọn ẹyẹ igbẹ fò ninu agbo nla kan si Dorothy ati awọn ẹlẹgbẹ rẹ. Nígbà tí ọmọbìnrin náà rí wọn tí wọ́n ń bọ̀, ẹ̀rù bà á.
\n
\nṢugbọn Scarecrow sọ pe, \"Ijagun mi leyi, nitorina dubulẹ lẹgbẹẹ mi, ko si ni ipalara fun ọ.\"
\n
\nBẹẹ ni gbogbo wọn si dubulẹ lori ilẹ ayafi Scarecrow, o si dide duro o si na apa rẹ. Nígbà tí àwọn ẹyẹ ìwò náà sì rí i, ẹ̀rù bà wọ́n, nítorí pé àwọn ẹyẹ yìí máa ń wà lẹ́gbẹ̀ẹ́ ẹ̀rù nígbà gbogbo, wọn kò sì gbọ́dọ̀ sún mọ́ tòsí. Ṣugbọn Ọba Crow sọ pé:
\n
\n\"Okunrin ti o kun nikan ni, Emi yoo yọ oju rẹ jade.\"
\n
\nOba Crow fo ni Scarecrow, ti o mu u nipa ori o si yi ọrun rẹ titi o fi kú. Ati lẹhinna ẹyẹ miiran fò si i, ati Scarecrow yi ọrun rẹ pẹlu. Ogoji awọn ẹyẹo wa, ati ogoji igba ni Scarecrow yi ọrun kan, titi nikẹhin gbogbo wọn ti dubulẹ ti o ku lẹgbẹẹ rẹ. Lẹhinna o pe awọn ẹlẹgbẹ rẹ lati dide, ati pe wọn tun rin irin ajo wọn.
\n
\nNigbati Ajẹ buburu na tun wo oju ti o si ri gbogbo awọn iwo rẹ ti o dubulẹ ni okiti, o binu gidigidi, o si fun ni ẹẹmẹta lori súfèé fadaka rẹ̀.
\n
\nLẹsẹkẹsẹ ariwo nla kan gbọ ni afẹfẹ, ati ọpọlọpọ awọn oyin dudu ti n fo si ọdọ rẹ.
\n
\n\"Lọ si awọn alejo ki o si ta wọn si ikú!\" paṣẹ fun Aje, ati awọn oyin yipada o si fò ni kiakia titi wọn fi de ibi ti Dorothy ati awọn ọrẹ rẹ nrin. Ṣugbọn awọn Woodman ti ri wọn bọ, ati awọn Scarecrow ti pinnu ohun ti lati se.
\n
\n\"Gbe koriko mi jade ki o si tú u lori ọmọbirin kekere naa ati aja ati kiniun,\" o sọ fun Igi naa, \"awọn oyin ko si le ta wọn.\" Eyi ni Woodman ṣe, ati bi Dorothy ti dubulẹ nitosi kiniun ti o si di Toto si apa rẹ, koriko bo wọn patapata.
\n
\nAwon oyin naa wa ko ri enikankan ayafi Onigi to n ta, bee ni won fo le e, ti won si fo gbogbo ota won si tin na, lai pa Okunrin naa lara rara. Ati bi awọn oyin ko le wa laaye nigbati awọn oró wọn ṣẹ ti o jẹ opin ti awọn oyin dudu, ti wọn si fọnka nipọn yika Igi igi, bi òkiti kekere ti ẹyín.
\n
\nNigbana ni Dorothy ati Kiniun dide, ọmọbirin naa si ran Tin Woodman lọwọ lati tun fi koriko pada sinu Scarecrow lẹẹkansi, titi o fi dara bi lailai. Bẹ́ẹ̀ ni wọ́n tún bẹ̀rẹ̀ ìrìn àjò wọn lẹ́ẹ̀kan sí i.
\n
\nInú bí Búburú náà nígbà tí ó rí àwọn oyin dúdú rẹ̀ ní òkìtì kéékèèké bí èédú àtàtà tí ó fi kan ẹsẹ̀ rẹ̀ ó sì fa irun rẹ̀ ya, ó sì pa eyín rẹ̀ keke. Ó sì pe àwọn ọmọ ọ̀dọ̀ rẹ̀ méjìlá, tí wọ́n jẹ́ Winkies, ó sì fún wọn ní ọ̀kọ̀ mímú, ó ní kí wọ́n lọ sọ́dọ̀ àwọn àjèjì, kí wọ́n sì pa wọ́n run.
\n
\nAwọn Winkies kii ṣe eniyan akikanju, ṣugbọn wọn ni lati ṣe bi a ti sọ fun wọn. Nitorina wọn lọ titi wọn fi sunmọ Dorothy. Lẹ́yìn náà, Kìnnìún náà bẹ̀rẹ̀ sí ké ramúramù, ó sì gbógun tì wọ́n, ẹ̀rù sì bà àwọn Winkies tálákà tó bẹ́ẹ̀ tí wọ́n fi sáré padà bọ̀ sípò.</string>
    <string name="menuEnable">Mu ṣiṣẹ</string>
    <string name="dialogServiceDisableMessage">Awọn ohun elo onibara yoo da gbigba awọn iṣẹlẹ duro. Mu iṣẹ ṣiṣẹ bi\?</string>
    <string name="aboutScreenAppListTitle">Awọn ohun elo</string>
    <string name="menuDisable">Pa a</string>
    <string name="aboutScreenAppListText">Atokọ awọn idii app ti a fi sori ẹrọ yii ti o lo ẹya Iboju Iduroṣinṣin:</string>
</resources>