<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="appDesc">⛵ Este servicio permite que las aplicaciones compatibles contrarresten fácilmente pequeños movimientos de dispositivos dentro de su interfaz de usuario.
\n
\n🏝️ Esto puede mejorar la legibilidad de la pantalla y posiblemente aliviar el mareo mientras estás en movimiento, p. mientras lee en un vehículo en movimiento.
\n
\n⚡ La aplicación ha sido diseñada muy meticulosamente para minimizar el uso de recursos y maximizar el rendimiento.
\n
\nEspero que lo disfrutes 😊</string>
    <string name="dialogReviewNudgeMessage">¿Estás disfrutando de esta aplicación\?</string>
    <string name="dialogReviewNudgeMessage2">¡Gracias! Escribe una buena reseña o califícanos con 5 estrellas en Play Store.</string>
    <string name="paramLinearScalingInfo">Esto escala los movimientos linealmente, haciéndolos más grandes o más pequeños sin afectar los cálculos.</string>
    <string name="licenseItemAlreadyOwned">Artículo de licencia que ya posee</string>
    <string name="dialogInfoMessage">Agite un poco el dispositivo. Observe cómo el contenido de fondo suaviza estos movimientos, facilitando la lectura en pantalla. (El servicio Stilly debe estar habilitado en la configuración de Accesibilidad para que esto suceda).
\n
\nEsta funcionalidad se puede implementar fácilmente en cualquier aplicación. Siga las instrucciones en GitHub.</string>
    <string name="paramForceScaling">Escalado de fuerza</string>
    <string name="paramLinearScaling">Escala lineal</string>
    <string name="dialogConsentButton">Aceptar</string>
    <string name="no">No</string>
    <string name="licenseSuccessDialogMessage">La licencia de la aplicación se obtuvo correctamente. ¡Gracias por tu apoyo!</string>
    <string name="menuSettings">Configuración de accesibilidad</string>
    <string name="menuAbout">Acerca de</string>
    <string name="paramForceScalingInfo">Esto escala las fuerzas antes de los cálculos, lo que a su vez afecta la magnitud general de los movimientos.</string>
    <string name="menuLicense">Actualice su licencia</string>
    <string name="openSourceLicensesTitle">Licencias de código abierto</string>
    <string name="dialogConsentMessage">Esta aplicación necesita la API AccessibilityService para recuperar ventanas interactivas en la pantalla y encontrar ventanas compatibles.
\n
\nLuego, el servicio envía múltiples acciones de accesibilidad de \"mover ventana\" a dichas ventanas, según sea necesario, para realizar la función prevista.</string>
    <string name="menuDecreaseTextSize">Disminuir el tamaño del texto</string>
    <string name="aboutScreenTranslationsTitle">Traducciones</string>
    <string name="menuRateAndComment">Nos califica</string>
    <string name="yes">Sí</string>
    <string name="paramRecoil">Retroceso</string>
    <string name="paramSensorRate">Velocidad del sensor</string>
    <string name="paramDampingInfo">Aumentar esto ralentizará y atenuará los movimientos, haciéndolos menos sensibles a fuerzas mayores.</string>
    <string name="ok">DE ACUERDO</string>
    <string name="menuSendDebugFeedback">Reportar un problema</string>
    <string name="ratePerSecond">%1$sHz</string>
    <string name="ultimateLicenseLabel">Último</string>
    <string name="dialogRestoreDefaultsMessage">¿Restaurar la configuración a los valores predeterminados\?</string>
    <string name="paramDamping">Mojadura</string>
    <string name="serviceInactiveText">El servicio está deshabilitado, haga clic aquí para habilitarlo.</string>
    <string name="aboutScreenTranslationsText">¡Ayuda a traducir esta aplicación y obtén una licencia gratuita! Más información:</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="ultimateLicenseTitle">Licencia definitiva</string>
    <string name="measuredSensorRate">Velocidad del sensor medida</string>
    <string name="menuTheme">Tema</string>
    <string name="measuredSensorRateInfo">Tasa actual del sensor medida por la aplicación. Esto puede diferir de la frecuencia deseada del sensor, ya que el sistema decide en última instancia qué frecuencia proporcionar.</string>
    <string name="aboutScreenGithubLink">Todavía en GitHub</string>
    <string name="aboutScreenLicenseTitle">licencia de aplicación</string>
    <string name="aboutScreenLicenseText">Esta aplicación es gratuita y funciona sin limitaciones. Sin embargo, los parámetros volverán a sus valores predeterminados después de 1 hora sin licencia.</string>
    <string name="dialogInfoButton">Ir a GitHub</string>
    <string name="generalError">Se produjo algún error. Inténtalo de nuevo.</string>
    <string name="paramRecoilInfo">Aumentar esto reducirá la sensibilidad a pequeñas oscilaciones y hará que los movimientos sean menos sensibles a fuerzas mayores.</string>
    <string name="dialogConsentTitle">Consentir</string>
    <string name="menuRestoreDefaults">Restaurar los valores predeterminados</string>
    <string name="dialogButtonRateOnPlayStore">Califica en Play Store</string>
    <string name="paramSensorRateInfo">Esto establece la velocidad del sensor deseada. Los valores más altos pueden consumir más batería. Esto puede diferir de la tasa medida del sensor, ya que el sistema decide en última instancia qué tasa proporcionar.</string>
    <string name="menuIncreaseTextSize">Aumentar el tamaño del texto</string>
    <string name="menuInfo">Información</string>
    <string name="accServiceDesc">⛵ Este servicio permite que las aplicaciones compatibles contrarresten fácilmente pequeños movimientos de dispositivos dentro de su interfaz de usuario.
\n
\n🏝️ Esto puede mejorar la legibilidad de la pantalla y posiblemente aliviar el mareo mientras estás en movimiento, p. mientras lee en un vehículo en movimiento.
\n
\n🛡️ La aplicación necesita tu permiso para saber qué ventana está visible en la pantalla. No lee el contenido de la ventana.
\n
\nℹ️ Encuentre más información, detalles de implementación y ejemplos en:
\n
\ngithub.com/Sublimis/SteadyScreen</string>
    <string name="loremIpsum">(Este texto es para fines demostrativos)
\n
\nEl soldado de los bigotes verdes los condujo por las calles de la Ciudad Esmeralda hasta llegar a la habitación donde vivía el Guardián de las Puertas. Este oficial abrió sus gafas para volver a guardarlas en su gran palco y luego cortésmente abrió la puerta para nuestros amigos.
\n
\n\"¿Qué camino lleva a la Malvada Bruja del Oeste\?\" preguntó Dorotea.
\n
\n\"No hay camino\", respondió el Guardián de las Puertas. \"Nadie desea seguir ese camino\".
\n
\n\"¿Cómo, entonces, vamos a encontrarla\?\" -preguntó la muchacha.
\n
\n\"Eso será fácil\", respondió el hombre, \"porque cuando sepa que estás en el país de los Winkies, te encontrará y te convertirá a todos en sus esclavos\".
\n
\n\"Quizás no\", dijo el Espantapájaros, \"porque pretendemos destruirla\".
\n
\n\"Oh, eso es diferente\", dijo el Guardián de las Puertas. \"Nadie la ha destruido antes, así que naturalmente pensé que te haría esclavos, como lo ha hecho con el resto. Pero ten cuidado, porque ella es malvada y feroz, y es posible que no permita que la destruyas. Mantén las Oeste, donde se pone el sol, y no puedes dejar de encontrarla.\"
\n
\nLe dieron las gracias, se despidieron y se dirigieron hacia el Oeste, caminando sobre campos de suave hierba salpicados aquí y allá de margaritas y ranúnculos. Dorothy todavía llevaba el bonito vestido de seda que se había puesto en el palacio, pero ahora, para su sorpresa, descubrió que ya no era verde, sino de un blanco puro. La cinta alrededor del cuello de Toto también había perdido su color verde y era tan blanca como el vestido de Dorothy.
\n
\nLa Ciudad Esmeralda pronto quedó muy atrás. A medida que avanzaban, el terreno se hacía más accidentado y montañoso, porque no había granjas ni casas en este país del Oeste, y el terreno estaba sin labrar.
\n
\nPor la tarde el sol brillaba ardientemente sobre sus rostros, pues no había árboles que les ofrecieran sombra; de modo que antes de la noche Dorothy, Toto y el León estaban cansados, se tumbaron en la hierba y se durmieron, con el Leñador y el Espantapájaros vigilando.
\n
\nAhora la Malvada Bruja del Oeste tenía un solo ojo, pero era tan poderoso como un telescopio y podía ver en todas partes. Entonces, mientras estaba sentada en la puerta de su castillo, miró a su alrededor y vio a Dorothy dormida, rodeada de sus amigos. Estaban a mucha distancia, pero la Bruja Malvada se enojó al encontrarlos en su país; Entonces sopló un silbato de plata que colgaba de su cuello.
\n
\nAl instante llegó corriendo hacia ella desde todas direcciones una manada de grandes lobos. Tenían piernas largas, ojos feroces y dientes afilados.
\n
\n\"Ve con esa gente\", dijo la bruja, \"y hazlos pedazos\".
\n
\n\"¿No vas a convertirlos en tus esclavos\?\" preguntó el líder de los lobos.
\n
\n\"No\", respondió ella, \"uno es de hojalata y otro de paja; uno es una niña y otro un león. Ninguno de ellos está apto para trabajar, así que puedes romperlos en pedazos pequeños\".
\n
\n\"Muy bien\", dijo el lobo, y salió corriendo a toda velocidad, seguido por los demás.
\n
\nFue una suerte que el Espantapájaros y el Leñador estuvieran completamente despiertos y escucharan acercarse a los lobos.
\n
\n\"Esta es mi pelea\", dijo el Leñador, \"así que ponte detrás de mí y los enfrentaré cuando vengan\".
\n
\nAgarró su hacha, que había hecho muy afilada, y cuando el líder de los lobos se acercó, el Leñador de Hojalata movió su brazo y cortó la cabeza del cuerpo del lobo, de modo que murió inmediatamente. Tan pronto como pudo levantar su hacha, apareció otro lobo, y él también cayó bajo el filo del arma del Leñador de Hojalata. Había cuarenta lobos, y cuarenta veces mataron a un lobo, de modo que al final todos yacían muertos amontonados ante el Leñador.
\n
\nLuego dejó su hacha y se sentó junto al Espantapájaros, quien dijo: \"Fue una buena pelea, amigo\".
\n
\nEsperaron hasta que Dorothy se despertó a la mañana siguiente. La niña se asustó bastante al ver el gran montón de lobos peludos, pero el Leñador de Hojalata se lo contó todo. Ella le agradeció que los hubiera salvado y se sentó a desayunar, después de lo cual emprendieron nuevamente su viaje.
\n
\nAhora bien, esta misma mañana la Bruja Malvada llegó a la puerta de su castillo y miró con su único ojo que podía ver a lo lejos. Vio a todos sus lobos muertos y a los extraños que aún viajaban por su país. Esto la enojó más que antes y tocó su silbato de plata dos veces.
\n
\nInmediatamente una gran bandada de cuervos salvajes vino volando hacia ella, lo suficiente como para oscurecer el cielo.
\n
\nY la Bruja Malvada le dijo al Rey Cuervo: \"Vuela de inmediato hacia los extraños; sácales los ojos y hazlos pedazos\".
\n
\nLos cuervos salvajes volaron en una gran bandada hacia Dorothy y sus compañeros. Cuando la niña los vio venir tuvo miedo.
\n
\nPero el Espantapájaros dijo: \"Esta es mi batalla, así que acuéstate a mi lado y no sufrirás daño\".
\n
\nEntonces todos se tumbaron en el suelo excepto el Espantapájaros, que se levantó y estiró los brazos. Y cuando los cuervos lo vieron, se asustaron, como siempre les ocurre a estos pájaros con los espantapájaros, y no se atrevieron a acercarse más. Pero el Rey Cuervo dijo:
\n
\n\"Es sólo un hombre de peluche. Le sacaré los ojos a picotazos\".
\n
\nEl Rey Cuervo voló hacia el Espantapájaros, quien lo agarró por la cabeza y le retorció el cuello hasta que murió. Y entonces otro cuervo voló hacia él, y el Espantapájaros también le torció el cuello. Había cuarenta cuervos y cuarenta veces el Espantapájaros le torció el cuello, hasta que al fin todos yacían muertos a su lado. Luego llamó a sus compañeros para que se levantaran y continuaron su viaje.
\n
\nCuando la Bruja Malvada volvió a mirar y vio todos sus cuervos amontonados, se enfureció terriblemente y sopló tres veces su silbato de plata.
\n
\nAl momento se oyó un gran zumbido en el aire y un enjambre de abejas negras vino volando hacia ella.
\n
\n\"¡Ve con los extraños y mátalos a picaduras!\" ordenó la Bruja, y las abejas giraron y volaron rápidamente hasta llegar a donde caminaban Dorothy y sus amigas. Pero el Leñador los había visto venir y el Espantapájaros había decidido qué hacer.
\n
\n\"Saca mi pajita y espárcela sobre la niña, el perro y el león\", le dijo al leñador, \"y las abejas no podrán picarlos\". Esto lo hizo el Leñador, y mientras Dorothy yacía junto al León y sostenía a Toto en sus brazos, la paja los cubrió por completo.
\n
\nLas abejas vinieron y no encontraron a nadie más que al Leñador a quien picar, así que volaron hacia él y rompieron todos sus aguijones contra la hojalata, sin lastimar al Leñador en absoluto. Y como las abejas no pueden vivir cuando se les rompe el aguijón, ese fue el fin de las abejas negras, que yacían esparcidas alrededor del Leñador, como pequeños montones de carbón fino.
\n
\nEntonces Dorothy y el León se levantaron, y la niña ayudó al Leñador de Hojalata a volver a colocar la pajita en el Espantapájaros, hasta que estuvo tan bien como siempre. Así que emprendieron su viaje una vez más.
\n
\nLa Bruja Malvada se enojó tanto cuando vio sus abejas negras amontonadas como carbón fino que golpeó con el pie, se rasgó el pelo y rechinó los dientes. Y luego llamó a una docena de sus esclavos, que eran los Winkies, y les dio lanzas afiladas, diciéndoles que fueran con los extraños y los destruyeran.
\n
\nLos Winkies no eran un pueblo valiente, pero tenían que hacer lo que les decían. Así que se alejaron hasta llegar cerca de Dorothy. Entonces el León dio un gran rugido y saltó hacia ellos, y los pobres Winkies se asustaron tanto que corrieron hacia atrás lo más rápido que pudieron.</string>
</resources>