<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="appDesc">הפוך את הקריאה בדרכים למהנה יותר!
\n
\n⛵ שירות זה מאפשר ליישומים תואמים לסתור בקלות תנועות מכשיר קטנות בתוך ממשק המשתמש שלהם.
\n
\n🏝️ זה משפר את קריאות המסך של מכשיר כף יד בזמן הליכה או נסיעה.
\n
\n⚡ השירות נוצר בקפידה רבה, על מנת למזער את השימוש במשאבים ולמקסם את הביצועים. מידע נוסף ניתן למצוא ב-GitHub שלנו.
\n
\nמקווה שאתה נהנה להשתמש בזה 😊</string>
    <string name="dialogReviewNudgeMessage">האם אתה נהנה מהאפליקציה הזו\?</string>
    <string name="dialogReviewNudgeMessage2">תוֹדָה! אנא כתוב ביקורת נחמדה או דרג אותנו ב-5 כוכבים בחנות Play.</string>
    <string name="paramLinearScalingInfo">זה משנה את התנועות לאחר חישובים, מה שהופך אותן לגדולות או קטנות יותר באופן ליניארי.</string>
    <string name="licenseItemAlreadyOwned">פריט רישיון כבר בבעלות</string>
    <string name="dialogInfoMessage">נער מעט את המכשיר. שימו לב כיצד תוכן הרקע מרכך את התנועות הללו, ומקל על הקריאה על המסך.
\n
\nפונקציונליות זו ניתנת ליישום בקלות בכל יישום. אנא עקוב אחר ההוראות ב-GitHub.</string>
    <string name="paramForceScaling">כוח קנה מידה</string>
    <string name="paramLinearScaling">קנה מידה ליניארי</string>
    <string name="dialogConsentButton">לְקַבֵּל</string>
    <string name="no">לֹא</string>
    <string name="licenseSuccessDialogMessage">האפליקציה קיבלה רישיון בהצלחה. תודה על תמיכתך!</string>
    <string name="menuAbout">אוֹדוֹת</string>
    <string name="paramForceScalingInfo">זה משנה את הכוחות לפני חישובים, מה שהופך את התנועות לגדולות או קטנות יותר בצורה לא ליניארית.</string>
    <string name="menuLicense">שדרג את הרישיון שלך</string>
    <string name="openSourceLicensesTitle">רישיונות קוד פתוח</string>
    <string name="menuDecreaseTextSize">הקטן את גודל הטקסט</string>
    <string name="menuRateAndComment">דרג אותנו</string>
    <string name="yes">כֵּן</string>
    <string name="paramRecoil">רְתִיעָה</string>
    <string name="paramSensorRate">קצב חיישן</string>
    <string name="paramDampingInfo">הגדלת זה תאט ותחליש את התנועות, מה שהופך אותן לפחות רגישות לכוחות גדולים יותר.</string>
    <string name="ok">בְּסֵדֶר</string>
    <string name="menuSendDebugFeedback">דווח על בעיה</string>
    <string name="ratePerSecond">%1$s הרץ</string>
    <string name="ultimateLicenseLabel">סוֹפִי</string>
    <string name="dialogRestoreDefaultsMessage">לשחזר פרמטרים לערכי ברירת מחדל\?</string>
    <string name="paramDamping">שיכוך</string>
    <string name="serviceInactiveText">השירות מושבת, לחץ כדי להפעיל.</string>
    <string name="cancel">לְבַטֵל</string>
    <string name="ultimateLicenseTitle">רישיון אולטימטיבי</string>
    <string name="measuredSensorRate">קצב חיישן נמדד</string>
    <string name="menuTheme">נוֹשֵׂא</string>
    <string name="measuredSensorRateInfo">קצב הדגימה הנוכחי של חיישן התנועה כפי שנמדד על ידי האפליקציה. זה עשוי להיות שונה מהתעריף הרצוי מכיוון שהמערכת מחליטה בסופו של דבר איזה תעריף לספק בהתבסס על גורמים שונים.</string>
    <string name="aboutScreenGithubLink">SteadyScreen ב-GitHub</string>
    <string name="aboutScreenLicenseTitle">🔑 רישיון</string>
    <string name="aboutScreenLicenseText">אפליקציה זו היא חינמית ועובדת ללא הגבלה. עם זאת, הפרמטרים יחזרו לערכי ברירת המחדל שלהם לאחר שעה ללא רישיון.</string>
    <string name="dialogInfoButton">עבור אל GitHub</string>
    <string name="generalError">אירעה שגיאה כלשהי. אנא נסה שוב.</string>
    <string name="paramRecoilInfo">הגדלת זה תפחית את הרגישות לתנודות קטנות ותהפוך את התנועות לפחות רגישות לכוחות גדולים יותר.</string>
    <string name="menuRestoreDefaults">שחזר ברירת מחדל</string>
    <string name="dialogButtonRateOnPlayStore">דרג בחנות Play</string>
    <string name="paramSensorRateInfo">הגדר את קצב הדגימה הרצוי של חיישן התנועה. ערכים גבוהים יותר מספקים דיוק רב יותר, אך עשויים לצרוך יותר סוללה.</string>
    <string name="menuIncreaseTextSize">הגדל את גודל הטקסט</string>
    <string name="menuInfo">מידע</string>
    <string name="loremIpsum">(טקסט זה מיועד למטרות הדגמה)
\n
\nהחייל עם הזיפים הירוקים הוביל אותם ברחובות עיר האזמרגד עד שהגיעו לחדר שבו התגורר שומר השערים. הקצין הזה פתח את המשקפיים שלהם כדי להחזיר אותם לקופסה הגדולה שלו, ואז הוא פתח בנימוס את השער עבור חברינו.
\n
\n\"איזו דרך מובילה למכשפה המרושעת של המערב\?\" שאלה דורותי.
\n
\n\"אין דרך\", ענה שומר השערים. \"אף אחד לא רוצה ללכת בדרך הזאת\".
\n
\n\"אם כך, איך נמצא אותה\?\" שאלה את הילדה.
\n
\n\"זה יהיה קל,\" ענה האיש, \"כי כשהיא תדע שאתה בארץ הווינקיז היא תמצא אותך ותהפוך אותך לכל עבדים שלה.\"
\n
\n\"אולי לא,\" אמר הדחליל, \"כי אנחנו מתכוונים להשמיד אותה.\"
\n
\n\"הו, זה שונה,\" אמר שומר השערים. \"אף אחד מעולם לא השמיד אותה קודם לכן, אז באופן טבעי חשבתי שהיא תעשה אותך לעבדים, כמו שהיא עושה את השאר. אבל תיזהר, כי היא רשעת ואכזרית, ואולי לא תאפשר לך להשמיד אותה. שמור על מערב, היכן שהשמש שוקעת, ואי אפשר שלא למצוא אותה.\"
\n
\nהם הודו לו ואמרו לו שלום, ופנו לכיוון המערב, הולכים על שדות של עשב רך מנוקדים פה ושם חינניות וחמניות. דורותי עדיין לבשה את שמלת המשי היפה שלבשה בארמון, אבל כעת, להפתעתה, היא גילתה שהיא כבר לא ירוקה, אלא לבנה טהורה. גם הסרט סביב צווארה של טוטו איבד את צבעו הירוק והיה לבן כמו השמלה של דורותי.
\n
\nעיר האזמרגד נותרה עד מהרה הרחק מאחור. ככל שהם התקדמו, האדמה נעשתה מחוספסת וגבעת יותר, כי לא היו חוות או בתים במדינה זו של המערב, והאדמה הייתה מעובדת.
\n
\nאחר הצהריים זרחה השמש לוהטת בפניהם, כי לא היו עצים שיציעו להם צל; כך שלפני הלילה דורותי וטוטו והאריה היו עייפים, ונשכבו על הדשא ונרדמו, כשהוודמן והדחליל שומרים על המשמר.
\n
\nעכשיו למכשפה המרושעת של המערב הייתה רק עין אחת, אבל היא הייתה עוצמתית כמו טלסקופ ויכלה לראות בכל מקום. אז, כשהיא ישבה בדלת הטירה שלה, היא במקרה הסתכלה סביבה וראתה את דורותי שוכבת ישנה, עם חברותיה סביבה. הם היו במרחק רב, אבל המכשפה המרושעת כעסה למצוא אותם בארצה; אז היא נשפה במשרוקית כסף שהיתה תלויה על צווארה.
\n
\nמיד הגיעה אליה בריצה מכל הכיוונים להקת זאבים גדולים. היו להם רגליים ארוכות ועיניים עזות ושיניים חדות.
\n
\n\"לך אל האנשים האלה,\" אמרה המכשפה, \"ותקרע אותם לגזרים.\"
\n
\n\"אתה לא מתכוון להפוך אותם לעבדים שלך\?\" שאל מנהיג הזאבים.
\n
\n\"לא,\" היא ענתה, \"אחד מפח ואחד מקש; אחד ילדה ואחר אריה. אף אחד מהם אינו כשיר לעבודה, אז אתה יכול לקרוע אותם לחתיכות קטנות.\"
\n
\n\"טוב מאוד,\" אמר הזאב, והוא מיהר משם במלוא המהירות, ואחריו האחרים.
\n
\nמזל שהדחליל והוודמן היו ערים לגמרי ושמעו את הזאבים מגיעים.
\n
\n\"זה הקרב שלי,\" אמר הוודמן, \"אז צא מאחוריי ואני אפגוש אותם כשהם יבואו.\"
\n
\nהוא תפס את הגרזן שלו, שעשה חד מאוד, וכשהגיע מנהיג הזאבים, הניף וודמן הפח את זרועו וקצץ את ראשו של הזאב מגופו, כך שהוא מת מיד. ברגע שהצליח להרים את הגרזן עלה זאב נוסף, וגם הוא נפל מתחת לקצה החד של הנשק של הפח וודמן. היו ארבעים זאבים, וארבעים פעם נהרג זאב, כך שסוף סוף כולם שכבו מתים בערמה לפני הוודמן.
\n
\nאחר כך הניח את הגרזן והתיישב ליד הדחליל, שאמר, \"זה היה קרב טוב, חבר.\"
\n
\nהם חיכו עד שדורותי התעוררה למחרת בבוקר. הילדה הקטנה די נבהלה כשראתה את הערימה הגדולה של זאבים מדובללים, אבל וודמן הפח סיפר לה הכל. היא הודתה לו על שהציל אותם והתיישבה לארוחת הבוקר, ולאחר מכן הם התחילו שוב במסעם.
\n
\nעכשיו באותו בוקר הגיעה המכשפה המרושעת אל דלת טירתה והסתכלה החוצה בעין אחת שיכולה לראות רחוק. היא ראתה את כל הזאבים שלה שוכבים מתים, ואת הזרים עדיין מסתובבים בארצה. זה הכעיס אותה יותר מבעבר, והיא שרקה את שריקת הכסף שלה פעמיים.
\n
\nישר הגיעה להקה גדולה של עורבי בר עפים לעברה, מספיק כדי להחשיך את השמים.
\n
\nוהמכשפה המרושעת אמרה לעורב המלך: \"עוף מיד אל הזרים, נקר את עיניהם ותקרע אותם לגזרים.\"
\n
\nעורבי הבר עפו בלהקה אחת גדולה לעבר דורותי וחברותיה. כשהילדה הקטנה ראתה אותם מגיעים היא פחדה.
\n
\nאבל הדחליל אמר: \"זה הקרב שלי, אז תשכב לידי ולא תפגע\".
\n
\nאז כולם שכבו על האדמה חוץ מהדחליל, והוא קם ופשט את זרועותיו. וכאשר העורבים ראו אותו הם נבהלו, כמו שהציפורים האלה תמיד מדחלים, ולא העזו להתקרב יותר. אבל העורב המלך אמר:
\n
\n\"זה רק אדם מפוחלץ. אני אנקר לו את העיניים.\"
\n
\nעורב המלך עף לעבר הדחליל, שתפס אותו בראשו וסובב את צווארו עד שמת. ואז עורב אחר עף לעברו, והדחליל עיקם גם הוא את צווארו. היו ארבעים עורבים, וארבעים פעם הדחליל עיקם צוואר, עד שלבסוף כולם שכבו מתים לידו. אחר כך קרא לחברותיו לקום, ושוב יצאו למסע.
\n
\nכשהמכשפה המרושעת שוב הסתכלה החוצה וראתה את כל העורבים שלה שוכבים בערימה, היא נכנסה לזעם נורא, ונשפה שלוש פעמים במשרוקית הכסף שלה.
\n
\nמיד נשמע זמזום גדול באוויר, ונחיל של דבורים שחורות בא עף לעברה.
\n
\n\"לך אל הזרים ועקוץ אותם למוות!\" פקד על המכשפה, והדבורים הסתובבו ועפו במהירות עד שהגיעו למקום שבו הלכו דורותי וחברותיה. אבל הוודמן ראה אותם מגיעים, והדחליל החליט מה לעשות.
\n
\n\"הוצא את הקש שלי ופזר אותו על הילדה הקטנה והכלב והאריה,\" הוא אמר לוודמן, \"והדבורים לא יכולות לעקוץ אותן.\" זה עשה הוודמן, וכשדורותי שכבה ליד האריה והחזיקה את טוטו בזרועותיה, הקש כיסה אותם לחלוטין.
\n
\nהדבורים באו ולא מצאו אף אחד מלבד הוודמן לעקוץ, אז הם עפו עליו ושברו את כל העוקצים שלהם כנגד הפח, מבלי לפגוע בוודמן כלל. וכיוון שדבורים לא יכולות לחיות כשהעקיצות שלהן נשברות, זה היה הסוף של הדבורים השחורות, והן שכבו מפוזרות עבותות סביב הוודמן, כמו ערימות קטנות של פחם משובח.
\n
\nואז דורותי והאריה קמו, והילדה עזרה לוודמן הפח להחזיר שוב את הקש לתוך הדחליל, עד שהוא היה טוב כתמיד. אז הם התחילו במסעם פעם נוספת.
\n
\nהמכשפה המרושעת כעסה כל כך כשראתה את הדבורים השחורות שלה בערימות קטנות כמו פחם עדין עד שהיא רקעה ברגלה וקרעה את שערה וחרקה שיניים. ואז היא קראה לתריסר עבדיה, שהיו הווינקיז, ונתנה להם חניתות חדות, ואמרה להם ללכת אל הזרים ולהשמיד אותם.
\n
\nהווינקיז לא היו עם אמיץ, אבל הם היו צריכים לעשות מה שנאמר להם. אז הם צעדו משם עד שהתקרבו אל דורותי. ואז השמיע האריה שאגה גדולה וזינק לעברם, והווינקיז המסכנים היו כל כך מפוחדים שהם רצו בחזרה הכי מהר שהם יכולים.</string>
    <string name="menuEnable">לְאַפשֵׁר</string>
    <string name="dialogServiceDisableMessage">אפליקציות צרכנים יפסיקו לקבל אירועים. להשבית את השירות\?</string>
    <string name="aboutScreenAppListTitle">⛵ אפליקציות</string>
    <string name="menuDisable">השבת</string>
    <string name="aboutScreenAppListText">רשימת חבילות אפליקציות המותקנות במכשיר זה המשתמשות בתכונת SteadyScreen:</string>
    <string name="dialogRestoreDefaultsTitle" translatable="false">\@string/menuRestoreDefaults</string>
    <string name="dialogServiceDisableTitle" translatable="false">\@string/menuDisable</string>
    <string name="licenseSuccessDialogTitle" translatable="false">\@string/app_name</string>
    <string name="dialogInfoTitle" translatable="false">\@string/menuInfo</string>
    <string name="paramMaxAmpY">משרעת Y</string>
    <string name="paramMaxAmpYInfo">הגדל את הערך הזה כדי לאפשר תנועות גדולות יותר בכיוון אנכי.
\n
\nהקטן עד הסוף כדי להשבית ביעילות תנועות אנכיות.</string>
    <string name="paramMaxAmpX">אמפליטודה X</string>
    <string name="paramMaxAmpXInfo">הגדל את הערך הזה כדי לאפשר תנועות גדולות יותר בכיוון אופקי.
\n
\nהקטן עד הסוף כדי להשבית ביעילות תנועות אופקיות.</string>
</resources>