<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="appDesc">⛵ 该服务允许兼容的应用程序轻松抵消其用户界面内的小型设备移动。
\n
\n🏝️ 这可以提高屏幕可读性，并可能减轻旅途中的晕动病，例如在旅途中。在行驶的车辆中阅读时。
\n
\n⚡ 该应用程序经过精心设计，以最大限度地减少资源使用并最大限度地提高性能。
\n
\n希望你喜欢😊</string>
    <string name="dialogReviewNudgeMessage">您喜欢这个应用程序吗？</string>
    <string name="dialogReviewNudgeMessage2">谢谢！请在 Play 商店上写一篇好评或给我们评分 5 星。</string>
    <string name="paramLinearScalingInfo">这会线性缩放运动，使它们变大或变小，而不影响计算。</string>
    <string name="licenseItemAlreadyOwned">已拥有的许可项目</string>
    <string name="dialogInfoMessage">稍微摇晃设备。注意背景内容如何柔化这些动作，使屏幕阅读更容易。（必须在辅助功能设置中启用 Stilly 服务才能实现此功能。）
\n
\n此功能可轻松在任何应用程序中实现。请按照 GitHub 上的说明进行操作。</string>
    <string name="paramForceScaling">强制缩放</string>
    <string name="paramLinearScaling">线性缩放</string>
    <string name="dialogConsentButton">接受</string>
    <string name="no">不</string>
    <string name="licenseSuccessDialogMessage">该应用程序已成功获得许可。感谢您的支持！</string>
    <string name="menuAbout">关于</string>
    <string name="paramForceScalingInfo">这会在计算之前缩放力，进而影响运动的整体幅度。</string>
    <string name="menuLicense">升级您的许可证</string>
    <string name="openSourceLicensesTitle">开源许可证</string>
    <string name="menuDecreaseTextSize">减小文字大小</string>
    <string name="aboutScreenTranslationsTitle">翻译</string>
    <string name="menuRateAndComment">评价我们</string>
    <string name="yes">是的</string>
    <string name="paramRecoil">畏缩</string>
    <string name="paramSensorRate">传感器速率</string>
    <string name="paramDampingInfo">增加这个值会减慢并减弱运动，使它们对更大的力不那么敏感。</string>
    <string name="ok">好的</string>
    <string name="menuSendDebugFeedback">报告问题</string>
    <string name="ratePerSecond">%1$s 赫兹</string>
    <string name="ultimateLicenseLabel">最终的</string>
    <string name="dialogRestoreDefaultsMessage">将设置恢复为默认值？</string>
    <string name="paramDamping">减震</string>
    <string name="serviceInactiveText">服务已禁用，请单击此处启用。</string>
    <string name="aboutScreenTranslationsText">帮助翻译这个应用程序并获得免费许可证！更多信息：</string>
    <string name="cancel">取消</string>
    <string name="ultimateLicenseTitle">最终许可</string>
    <string name="measuredSensorRate">测量传感器速率</string>
    <string name="menuTheme">主题</string>
    <string name="measuredSensorRateInfo">应用程序测量的当前传感器速率。这可能与所需的传感器速率不同，因为系统最终决定提供哪个速率。</string>
    <string name="aboutScreenGithubLink">GitHub 上的斯蒂利</string>
    <string name="aboutScreenLicenseTitle">应用程序许可证</string>
    <string name="aboutScreenLicenseText">此应用程序免费且无任何限制。但是，如果没有许可证，参数将在 1 小时后恢复为默认值。</string>
    <string name="dialogInfoButton">前往 GitHub</string>
    <string name="generalError">发生一些错误。请再试一次。</string>
    <string name="paramRecoilInfo">增加此值将降低对小振动的敏感度，并使运动对较大力的敏感度降低。</string>
    <string name="menuRestoreDefaults">恢复默认值</string>
    <string name="dialogButtonRateOnPlayStore">在 Play 商店中评分</string>
    <string name="paramSensorRateInfo">这设置了所需的传感器速率。较高的值可能会消耗更多的电池。这可能与测量的传感器速率不同，因为系统最终决定提供哪个速率。</string>
    <string name="menuIncreaseTextSize">增加文字大小</string>
    <string name="menuInfo">信息</string>
    <string name="loremIpsum">（本文仅供演示之用）
\n
\n绿须士兵带着他们穿过翡翠城的街道，来到了城门守护者居住的房间。这位警官打开他们的眼镜，把它们放回他的大盒子里，然后他礼貌地为我们的朋友打开了大门。
\n
\n“哪条路通向西方恶女巫？”多萝西问道。
\n
\n“没有路。”大门守护者回答道。 “没有人愿意走那条路。”
\n
\n“那我们怎样才能找到她呢？”女孩问道。
\n
\n“那很容易，”那人回答道，“因为当她知道你在温基人的国家时，她就会找到你，并让你成为她的奴隶。”
\n
\n“也许不是，”稻草人说，“因为我们打算毁掉她。”
\n
\n“哦，那不一样，”大门守护者说道。 “以前从来没有人消灭过她，所以我自然认为她会成为你的奴隶，就像她对待其他人一样。但是要小心，因为她邪恶而凶猛，可能不会允许你消灭她。坚持下去西边，太阳落山的地方，你不可能找不到她。”
\n
\n他们向他道谢，向他告别，然后转向西方，走过柔软的草地，那里点缀着雏菊和毛茛。多萝西还穿着她在宫殿里穿的那件漂亮的丝质连衣裙，但现在，她惊讶地发现，它不再是绿色的，而是纯白色的。托托脖子上的丝带也失去了绿色，变成了和多萝西的裙子一样的白色。
\n
\n翡翠城很快就被远远抛在了后面。随着他们的前进，地面变得更加崎岖和崎岖，因为这个西部国家没有农场，也没有房屋，而且土地都被开垦过。
\n
\n下午，阳光灼热地照在他们的脸上，因为没有树可以给他们遮荫。到了晚上，多萝西、托托和狮子都累了，躺在草地上睡着了，樵夫和稻草人则守候着。
\n
\n现在西方恶女巫虽然只有一只眼睛，但却像望远镜一样强大，无所不在。所以，当她坐在城堡门口时，她偶然环顾四周，看到多萝西躺在床上睡着了，周围都是她的朋友们。他们相距很远，但邪恶女巫在她的国家发现他们很生气；于是她吹响了挂在脖子上的银哨子。
\n
\n立刻，一群大狼从四面八方向她奔来。他们有长腿、凶猛的眼睛和锋利的牙齿。
\n
\n“去找那些人，”女巫说，“把他们撕成碎片。”
\n
\n“你不打算让他们成为你的奴隶吗？”狼群首领问道。
\n
\n“不，”她回答，“一个是锡的，一个是稻草的；一个是女孩，另一个是狮子。它们都不适合干活，所以你可以把它们撕成小块。”
\n
\n“很好。”狼说，然后他全速飞奔而去，其他人也跟在后面。
\n
\n幸运的是，稻草人和樵夫完全清醒，听到狼群来了。
\n
\n“这是我的战斗，”樵夫说，“所以到我身后去吧，他们来的时候我会迎接他们。”
\n
\n他抓起他那把锋利的斧头，当狼群首领冲上来时，铁皮樵夫挥动手臂，把狼的头从身上砍下来，狼立刻就死了。刚一举起斧子，另一只狼就扑了上来，他也倒在了铁皮樵夫利刃之下。有四十只狼，四十只狼被杀死，最后它们都死在樵夫面前。
\n
\n然后他放下斧头，坐在稻草人旁边，稻草人说：“这是一场精彩的战斗，朋友。”
\n
\n他们等到第二天早上多萝西醒来。小女孩看到那一大堆毛茸茸的狼时非常害怕，但铁皮樵夫把一切都告诉了她。她感谢他救了他们，然后坐下来吃早餐，然后他们又开始了旅程。
\n
\n今天早上，邪恶女巫来到她的城堡门口，用她那只看得见远处的眼睛向外张望。她看到她所有的狼都死了，而陌生人仍然在她的国家旅行。这让她比之前更加愤怒，银哨吹了两声。
\n
\n立刻一大群野乌鸦向她飞来，足以遮蔽天空。
\n
\n邪恶女巫对乌鸦王说：“立刻飞到陌生人那里去，啄出他们的眼睛，把他们撕成碎片。”
\n
\n野乌鸦成群结队地朝多萝西和她的同伴飞去。小女孩看到他们来了，她很害怕。
\n
\n但稻草人说：“这是我的战斗，所以躺在我身边，你就不会受到伤害。”
\n
\n于是，除了稻草人之外，他们都躺在地上，稻草人站起来，伸出双臂。乌鸦们一看到他，就害怕了，因为这些鸟总是被稻草人所包围，不敢靠近。但乌鸦王说道：
\n
\n“这只是一个毛绒玩具，我要把他的眼睛啄出来。”
\n
\n乌鸦王飞向稻草人，稻草人抓住了它的头，扭断了它的脖子，直到它死了。这时，另一只乌鸦向他飞来，稻草人也扭断了脖子。有四十只乌鸦，稻草人扭断脖子四十次，最后全都死在他身边。然后他叫同伴们起身，他们又继续上路了。
\n
\n当邪恶女巫再次向外看时，看到她所有的乌鸦都躺在一堆，她勃然大怒，吹响了银哨子三声。
\n
\n随即空气中传来一阵巨大的嗡嗡声，一群黑色的蜜蜂向她飞来。
\n
\n“到陌生人那里去，把他们蜇死！”女巫命令道，蜜蜂们转身飞快地飞，直到来到多萝西和她的朋友们散步的地方。但樵夫已经看到他们来了，稻草人也决定了该怎么做。
\n
\n“拿出我的稻草，撒在小女孩、狗和狮子身上，”他对樵夫说，“这样蜜蜂就不会蜇他们了。”樵夫这样做了，当多萝西靠近狮子并把托托抱在怀里时，稻草完全覆盖了他们。
\n
\n蜜蜂来了，发现除了樵夫没有人可以蜇人，于是它们飞向他，把所有的刺都折断在锡上，没有伤害樵夫。就像蜜蜂的刺被折断后就无法生存一样，黑蜜蜂也就完蛋了，它们密密麻麻地散落在樵夫周围，就像一小堆细煤。
\n
\n然后多萝西和狮子站了起来，女孩帮助铁皮樵夫把稻草重新放回稻草人体内，直到稻草人恢复原状。于是他们又开始了他们的旅程。
\n
\n当邪恶女巫看到黑蜂像细煤一样小堆时，她非常生气，她跺脚，撕扯头发，咬牙切齿。然后她叫来了十几个奴隶，他们是温基人，给了他们锋利的长矛，告诉他们去陌生人那里消灭他们。
\n
\n温基人并不是勇敢的民族，但他们必须按照别人的吩咐去做。于是他们就走开了，直到靠近多萝西。然后狮子发出一声巨大的吼叫，向他们扑来，可怜的温基人吓坏了，以最快的速度往回跑。</string>
</resources>