<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="appDesc">⛵ Este servicio permite que las aplicaciones compatibles contrarresten fácilmente pequeños movimientos de dispositivos dentro de su interfaz de usuario.
\n
\n🏝️ Esto puede mejorar la legibilidad de la pantalla y posiblemente aliviar el mareo mientras estás en movimiento, p. mientras lee en un vehículo en movimiento.
\n
\n⚡ La aplicación ha sido diseñada muy meticulosamente para minimizar el uso de recursos y maximizar el rendimiento.
\n
\nEspero que lo disfrutes 😊</string>
    <string name="dialogReviewNudgeMessage">¿Estás disfrutando de esta aplicación\?</string>
    <string name="dialogReviewNudgeMessage2">¡Gracias! Escribe una buena reseña o califícanos con 5 estrellas en Play Store.</string>
    <string name="paramLinearScalingInfo">Esto escala los movimientos linealmente, haciéndolos más grandes o más pequeños sin afectar los cálculos.</string>
    <string name="licenseItemAlreadyOwned">Artículo de licencia que ya posee</string>
    <string name="dialogInfoMessage">Agite un poco el dispositivo. Observe cómo el contenido de fondo suaviza estos movimientos, facilitando la lectura en pantalla. (El servicio Stilly debe estar habilitado en la configuración de Accesibilidad para que esto suceda).
\n
\nEsta funcionalidad se puede implementar fácilmente en cualquier aplicación. Siga las instrucciones en GitHub.</string>
    <string name="paramForceScaling">Escalado de fuerza</string>
    <string name="paramLinearScaling">Escala lineal</string>
    <string name="dialogConsentButton">Aceptar</string>
    <string name="no">No</string>
    <string name="licenseSuccessDialogMessage">La licencia de la aplicación se obtuvo correctamente. ¡Gracias por tu apoyo!</string>
    <string name="menuSettings">Configuración de accesibilidad</string>
    <string name="menuAbout">Acerca de</string>
    <string name="paramForceScalingInfo">Esto escala las fuerzas antes de los cálculos, lo que a su vez afecta la magnitud general de los movimientos.</string>
    <string name="menuLicense">Actualice su licencia</string>
    <string name="openSourceLicensesTitle">Licencias de código abierto</string>
    <string name="dialogConsentMessage">Esta aplicación necesita la API AccessibilityService para recuperar ventanas interactivas en la pantalla y encontrar ventanas compatibles.
\n
\nLuego, el servicio envía múltiples acciones de accesibilidad de \"mover ventana\" a dichas ventanas, según sea necesario, para realizar la función prevista.</string>
    <string name="menuDecreaseTextSize">Disminuir el tamaño del texto</string>
    <string name="aboutScreenTranslationsTitle">Traducciones</string>
    <string name="menuRateAndComment">Nos califica</string>
    <string name="yes">Sí</string>
    <string name="paramRecoil">Retroceso</string>
    <string name="paramSensorRate">Velocidad del sensor</string>
    <string name="paramDampingInfo">Aumentar esto ralentizará y atenuará los movimientos, haciéndolos menos sensibles a fuerzas mayores.</string>
    <string name="ok">DE ACUERDO</string>
    <string name="menuSendDebugFeedback">Reportar un problema</string>
    <string name="ratePerSecond">%1$sHz</string>
    <string name="ultimateLicenseLabel">Último</string>
    <string name="dialogRestoreDefaultsMessage">¿Restaurar la configuración a los valores predeterminados\?</string>
    <string name="paramDamping">Mojadura</string>
    <string name="serviceInactiveText">El servicio está deshabilitado, haga clic aquí para habilitarlo.</string>
    <string name="aboutScreenTranslationsText">¡Ayuda a traducir esta aplicación y obtén una licencia gratuita! Más información:</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="ultimateLicenseTitle">Licencia definitiva</string>
    <string name="measuredSensorRate">Velocidad del sensor medida</string>
    <string name="menuTheme">Tema</string>
    <string name="measuredSensorRateInfo">Tasa actual del sensor medida por la aplicación. Esto puede diferir de la frecuencia deseada del sensor, ya que el sistema decide en última instancia qué frecuencia proporcionar.</string>
    <string name="aboutScreenGithubLink">Todavía en GitHub</string>
    <string name="aboutScreenLicenseTitle">licencia de aplicación</string>
    <string name="aboutScreenLicenseText">Esta aplicación es gratuita y funciona sin limitaciones. Sin embargo, los parámetros volverán a sus valores predeterminados después de 1 hora sin licencia.</string>
    <string name="dialogInfoButton">Ir a GitHub</string>
    <string name="generalError">Se produjo algún error. Inténtalo de nuevo.</string>
    <string name="paramRecoilInfo">Aumentar esto reducirá la sensibilidad a pequeñas oscilaciones y hará que los movimientos sean menos sensibles a fuerzas mayores.</string>
    <string name="dialogConsentTitle">Consentir</string>
    <string name="menuRestoreDefaults">Restaurar los valores predeterminados</string>
    <string name="dialogButtonRateOnPlayStore">Califica en Play Store</string>
    <string name="paramSensorRateInfo">Esto establece la velocidad del sensor deseada. Los valores más altos pueden consumir más batería. Esto puede diferir de la tasa medida del sensor, ya que el sistema decide en última instancia qué tasa proporcionar.</string>
    <string name="menuIncreaseTextSize">Aumentar el tamaño del texto</string>
    <string name="menuInfo">Información</string>
    <string name="accServiceDescrr">⛵ Este servicio permite que las aplicaciones compatibles contrarresten fácilmente pequeños movimientos de dispositivos dentro de su interfaz de usuario.
\n
\n🏝️ Esto puede mejorar la legibilidad de la pantalla y posiblemente aliviar el mareo mientras estás en movimiento, p. mientras lee en un vehículo en movimiento.
\n
\n🛡️ La aplicación necesita tu permiso para saber qué ventana está visible en la pantalla. No lee el contenido de la ventana.
\n
\nℹ️ Encuentre más información, detalles de implementación y ejemplos en:
\n
\ngithub.com/Sublimis/SteadyScreen</string>
</resources>