<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="appDesc">外出先での読書をもっと楽しくしましょう！
\n
\n⛵ このサービスにより、互換性のあるアプリケーションは、ユーザー インターフェース内でデバイスの小さな動きを簡単に打ち消すことができます。
\n
\n🏝️ これにより、歩行中や旅行中のハンドヘルド デバイスの画面の読みやすさが向上します。
\n
\n⚡ このサービスは、リソースの使用を最小限に抑え、パフォーマンスを最大化するために、非常に細心の注意を払って作成されています。詳細については、GitHub をご覧ください。
\n
\nぜひご利用ください 😊</string>
    <string name="dialogReviewNudgeMessage">このアプリを楽しんでいますか？</string>
    <string name="dialogReviewNudgeMessage2">ありがとうございます! Play ストアで良いレビューを書いていただくか、5 つ星の評価をお願いします。</string>
    <string name="paramLinearScalingInfo">これにより、計算後に動きがスケーリングされ、線形に大きくなったり小さくなったりします。</string>
    <string name="licenseItemAlreadyOwned">ライセンスアイテムはすでに所有されています</string>
    <string name="dialogInfoMessage">デバイスを少し振ってみてください。背景コンテンツによって動きが和らぎ、画面上の読み取りが容易になることがわかります。
\n
\nこの機能は、どのアプリケーションでも簡単に実装できます。GitHub の手順に従ってください。</string>
    <string name="paramForceScaling">フォーススケーリング</string>
    <string name="paramLinearScaling">線形スケーリング</string>
    <string name="dialogConsentButton">受け入れる</string>
    <string name="no">いいえ</string>
    <string name="licenseSuccessDialogMessage">アプリのライセンスが正常に取得されました。ご協力ありがとうございます。</string>
    <string name="menuAbout">について</string>
    <string name="paramForceScalingInfo">これにより、計算前に力がスケーリングされ、動きが非線形に大きくなったり小さくなったりします。</string>
    <string name="menuLicense">ライセンスをアップグレードする</string>
    <string name="openSourceLicensesTitle">オープンソースライセンス</string>
    <string name="menuDecreaseTextSize">テキストサイズを小さくする</string>
    <string name="menuRateAndComment">評価してください</string>
    <string name="yes">はい</string>
    <string name="paramRecoil">反動</string>
    <string name="paramSensorRate">センサーレート</string>
    <string name="paramDampingInfo">これを増やすと、動きが遅くなり、減衰し、大きな力に対する感度が低下します。</string>
    <string name="ok">わかりました</string>
    <string name="menuSendDebugFeedback">問題を報告する</string>
    <string name="ratePerSecond">%1$s ヘルツ</string>
    <string name="ultimateLicenseLabel">究極の</string>
    <string name="dialogRestoreDefaultsMessage">パラメータをデフォルト値に戻しますか\?</string>
    <string name="paramDamping">ダンピング</string>
    <string name="serviceInactiveText">サービスは無効になっています。クリックして有効にしてください。</string>
    <string name="cancel">キャンセル</string>
    <string name="ultimateLicenseTitle">究極のライセンス</string>
    <string name="measuredSensorRate">測定されたセンサーレート</string>
    <string name="menuTheme">テーマ</string>
    <string name="measuredSensorRateInfo">アプリケーションによって測定された現在のモーション センサーのサンプリング レート。システムはさまざまな要因に基づいて最終的にどのレートを提供するかを決定するため、これは必要なレートとは異なる場合があります。</string>
    <string name="aboutScreenGithubLink">GitHub 上の SteadyScreen</string>
    <string name="aboutScreenLicenseTitle">🔑 ライセンス</string>
    <string name="aboutScreenLicenseText">このアプリケーションは無料で、制限なく動作します。ただし、ライセンスがない場合、パラメータは 1 時間後にデフォルト値に戻ります。</string>
    <string name="dialogInfoButton">GitHubへ移動</string>
    <string name="generalError">エラーが発生しました。もう一度お試しください。</string>
    <string name="paramRecoilInfo">これを増やすと、小さな振動に対する感度が低下し、大きな力に対する動きの感度が低下します。</string>
    <string name="menuRestoreDefaults">デフォルトに戻す</string>
    <string name="dialogButtonRateOnPlayStore">Playストアで評価する</string>
    <string name="paramSensorRateInfo">希望するモーション センサーのサンプリング レートを設定します。値が高いほど精度は高くなりますが、バッテリーの消費量が多くなる可能性があります。</string>
    <string name="menuIncreaseTextSize">テキストサイズを大きくする</string>
    <string name="menuInfo">情報</string>
    <string name="loremIpsum">(このテキストはデモンストレーション用です)
\n
\n緑のひげを生やした兵士が、エメラルドの都の通りを通り抜けて、門の守護者が住む部屋まで彼らを先導しました。この将校は彼らの眼鏡の鍵を開けて大きな箱に戻し、それから礼儀正しく門を開けて友だちを待っていました。
\n
\n「どの道が西の悪い魔女のところへ行くの\?」ドロシーは尋ねました。
\n
\n「道はありません」と門の守護者は答えました。「誰もその道に行きたいとは思いません。」
\n
\n「では、どうやって彼女を見つければいいのですか\?」少女は尋ねました。
\n
\n「それは簡単です」と男は答えました。「彼女がウィンキーの国にいると知れば、あなたを見つけて、あなたたち全員を奴隷にするでしょうから。」
\n
\n「そうではないかもしれません」とカカシは言いました。「私たちは彼女を殺そうとしているのですから。」
\n
\n「ああ、それは違います」と門の守護者は言いました。 「今まで誰も彼女を滅ぼしたことがなかったから、当然、彼女は他の者と同じように、あなたを奴隷にするだろうと思った。でも気をつけて。彼女は邪悪で凶暴なので、滅ぼすことを許さないかもしれない。西に、太陽が沈むところを進んでいけば、彼女を見つけられるはずだ。」
\n
\n彼らは彼に感謝し、別れを告げ、西に向かい、ヒナギクやキンポウゲがあちこちに咲いている柔らかい草地を歩いていった。ドロシーは宮殿で着ていたきれいな絹のドレスをまだ着ていたが、驚いたことに、それはもう緑ではなく、純白だった。トトの首のリボンも緑色を失って、ドロシーのドレスと同じ白だった。
\n
\nエメラルドの都はすぐに遠くに残された。彼らが進むにつれて、地面はますます荒れて丘陵地帯になった。この西の国には農場も家もなく、土地は耕作されていない。
\n
\n午後になると、日陰を作ってくれる木がなかったので、太陽が彼らの顔に熱く照りつけました。そのため、夜になる前にドロシーとトトとライオンは疲れて草の上に横になり、木こりとかかしが見張りをしながら眠りにつきました。
\n
\nさて、西の悪い魔女は目が一つしかありませんでしたが、その目は望遠鏡のように強力で、どこも見渡すことができました。そこで、城の入り口に座っていると、偶然あたりを見回し、ドロシーが眠っていて、周りには友達がいました。彼らは遠くにいましたが、悪い魔女は彼らが自分の国にいるのを見て腹を立てました。そこで、首に下げていた銀の笛を吹きました。
\n
\nすぐに、四方八方から大きなオオカミの群れが走って来ました。彼らは長い脚と獰猛な目と鋭い歯を持っていました。
\n
\n「あの人たちのところへ行き、引き裂きなさい」と魔女は言いました。
\n
\n「彼らを奴隷にするつもりではないのですか？」とオオカミのリーダーは尋ねました。
\n
\n「いいえ」と彼女は答えました。「1匹はブリキで、1匹はわらでできています。1匹は女の子で、もう1匹はライオンです。どちらも働くのに適していませんから、細かく裂いてください。」
\n
\n「いいでしょう」と狼は言い、全速力で走り去り、他の狼たちもそれに続きました。
\n
\n幸運なことに、かかしと木こりは目を覚まして狼が近づいてくるのを聞きました。
\n
\n「これは私の戦いです」と木こりは言いました。「私の後ろにいてください。狼たちが来たら私が迎え撃ちます。」
\n
\n彼は鋭く研いだ斧をつかみ、狼のリーダーが近づいてくると、ブリキの木こりは腕を振り回して狼の頭を体から切り落としました。そのため狼はすぐに死にました。彼が斧を振り上げるとすぐに、もう一匹の狼がやって来て、ブリキの木こりの武器の鋭い刃の下に倒れました。狼は40匹いて、40回も殺されたので、ついには木こりの前にみんなが死んで山積みになって横たわっていました。
\n
\nそれから木こりは斧を置き、かかしのそばに座りました。かかしは「いい戦いだったよ、友よ」と言いました。
\n
\n翌朝、ドロシーが目を覚ますまで待ちました。少女は毛むくじゃらの狼の大きな山を見てとても怖がりましたが、ブリキの木こりは彼女にすべてを話しました。彼女は助けてもらったことに感謝し、朝食の席に着きました。その後、彼らは再び旅に出ました。
\n
\n同じ朝、邪悪な魔女は城の入り口にやって来て、遠くまで見える片目で外を見ました。彼女は自分の狼がみんな死んで横たわっていて、よそ者たちがまだ自分の国を旅しているのを見ました。これで彼女は前よりも怒り、銀の笛を2回吹きました。
\n
\nすぐに野生のカラスの大群が空を暗くするほど彼女に向かって飛んできました。
\n
\nそして邪悪な魔女はカラスの王様に言いました。「すぐによそ者のところへ飛んでいって、目をつついて、ずたずたに引き裂いてしまえ。」
\n
\n野生のカラスは一群になってドロシーとその仲間の方へ飛んできました。少女は彼らが近づいてくるのを見て怖くなりました。
\n
\nしかしかかしは言いました。「これは私の戦いだ。だから私のそばに伏せなさい。そうすれば危害を加えられることはない。」
\n
\nそれで彼らはかかしを除いて全員地面に伏せました。かかしは立ち上がって腕を伸ばしました。カラスはかかしを見るといつも鳥がかかしに怯えるように怖がり、それ以上近づく勇気がありませんでした。しかしカラスの王様は言いました。
\n
\n「それはただのぬいぐるみだ。目をつついてやる。」
\n
\nカラスの王様はかかしに向かって飛び、かかしはその頭をつかんで首をひねり、死なせました。それから別のカラスが彼に飛んできて、かかしも首をひねりました。 40 羽のカラスがいて、かかしは 40 回首をひねり、ついにはカラスが全員、自分のそばで死んでいました。それからかかしは仲間に立ち上がるように呼びかけ、彼らは再び旅を続けました。
\n
\n邪悪な魔女が再び外を見て、カラスが全員山のように倒れているのを見ると、ひどく怒り、銀の笛を 3 回吹きました。
\n
\nすぐに空中で大きなブンブンという音が聞こえ、黒い蜂の群れが魔女に向かって飛んできました。
\n
\n「よそ者のところへ行って、刺して殺してしまえ！」と魔女は命じました。蜂は向きを変えて急いで飛び、ドロシーと仲間たちが歩いているところまで来ました。しかし、木こりは彼らが来るのを見ていて、かかしは何をすべきか決めていました。
\n
\n「私の麦わらを取り出して、少女と犬とライオンの上に撒き散らせ」と木こりに言いました。「そうすれば、蜂は彼らを刺すことができない。」木こりはそうしました。ドロシーがライオンのそばに寄り添ってトトを腕に抱くと、わらが木こりたちをすっぽりと覆いました。
\n
\n蜂たちがやって来て、刺す相手は木こり以外には誰もいなかったので、木こりに飛びかかり、針をブリキにぶつけて全部折れましたが、木こりはまったく傷つきませんでした。針が折れると蜂は生きていけないので、黒蜂はそれで終わりで、木こりの周りには細かい石炭の小さな山のようにびっしりと散らばっていました。
\n
\nそれからドロシーとライオンは立ち上がり、少女はブリキの木こりがわらをまたかかしに返すのを手伝いました。かかしは元通りになりました。それでまた旅に出ました。
\n
\n邪悪な魔女は、黒蜂が細かい石炭のように小さな山になっているのを見てとても怒って、足を踏み鳴らし、髪をむしり、歯ぎしりしました。それから、彼女はウィンキーである奴隷を12人呼び、鋭い槍を渡して、よそ者のところへ行ってやっつけるように言いました。
\n
\nウィンキーは勇敢な人々ではありませんでしたが、言われたとおりにしなければなりませんでした。それで彼らは行進してドロシーの近くまで来ました。するとライオンが大きな吠え声をあげて彼らに向かって飛びかかり、かわいそうなウィンキーたちはとても怖がって、できるだけ速く逃げ帰りました。</string>
    <string name="menuEnable">有効にする</string>
    <string name="dialogServiceDisableMessage">コンシューマー アプリケーションはイベントの受信を停止します。サービスを無効にしますか\?</string>
    <string name="aboutScreenAppListTitle">⛵ アプリ</string>
    <string name="menuDisable">無効にする</string>
    <string name="aboutScreenAppListText">このデバイスにインストールされ、SteadyScreen 機能を使用するアプリ パッケージの一覧:</string>
    <string name="dialogRestoreDefaultsTitle" translatable="false">\@文字列/メニューのデフォルトを復元</string>
    <string name="dialogServiceDisableTitle" translatable="false">\@文字列/メニューを無効にする</string>
    <string name="licenseSuccessDialogTitle" translatable="false">\@文字列/アプリ名</string>
    <string name="dialogInfoTitle" translatable="false">\@文字列/メニュー情報</string>
    <string name="paramMaxAmpY">Y振幅</string>
    <string name="paramMaxAmpYInfo">この値を大きくすると、垂直方向の動きが大きくなります。
\n
\nこの値を完全に小さくすると、垂直方向の動きが実質的に無効になります。</string>
    <string name="paramMaxAmpX">X振幅</string>
    <string name="paramMaxAmpXInfo">この値を大きくすると、水平方向の動きが大きくなります。
\n
\n完全に小さくすると、水平方向の動きが実質的に無効になります。</string>
</resources>