<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="appDesc">⛵ Denna tjänst gör det möjligt för kompatibla applikationer att enkelt motverka små enhetsrörelser i deras användargränssnitt.
\n
\n🏝️ Detta kan förbättra skärmläsbarheten och eventuellt lindra åksjuka när du är på språng, t.ex. medan du läser i ett fordon i rörelse.
\n
\n⚡ Applikationen har utformats mycket noggrant för att minimera resursanvändning och maximera prestanda.
\n
\nHoppas du tycker om det 😊</string>
    <string name="dialogReviewNudgeMessage">Gillar du den här appen\?</string>
    <string name="dialogReviewNudgeMessage2">Tack! Skriv en trevlig recension eller ge oss 5 stjärnor i Play Store.</string>
    <string name="paramLinearScalingInfo">Detta skalar rörelserna linjärt, vilket gör dem större eller mindre utan att påverka beräkningarna.</string>
    <string name="licenseItemAlreadyOwned">Licensobjektet ägs redan</string>
    <string name="dialogInfoMessage">Skaka enheten lite. Lägg märke till hur bakgrundsinnehållet mjukar upp dessa rörelser, vilket gör det lättare att läsa på skärmen. (Stilly-tjänsten måste vara aktiverad i tillgänglighetsinställningarna för att detta ska hända.)
\n
\nDenna funktion kan enkelt implementeras i alla applikationer. Vänligen följ instruktionerna på GitHub.</string>
    <string name="paramForceScaling">Forcera skalning</string>
    <string name="paramLinearScaling">Linjär skalning</string>
    <string name="dialogConsentButton">Acceptera</string>
    <string name="no">Nej</string>
    <string name="licenseSuccessDialogMessage">Appen licensierades framgångsrikt. Tack för ditt stöd!</string>
    <string name="menuSettings">Tillgänglighetsinställningar</string>
    <string name="menuAbout">Handla om</string>
    <string name="paramForceScalingInfo">Detta skalar krafterna före beräkningar, vilket i sin tur påverkar den totala storleken på rörelserna.</string>
    <string name="menuLicense">Uppgradera din licens</string>
    <string name="openSourceLicensesTitle">Licenser med öppen källkod</string>
    <string name="dialogConsentMessage">Denna applikation behöver AccessibilityService API för att hämta interaktiva fönster på skärmen för att hitta kompatibla.
\n
\nTjänsten skickar sedan flera \"flytta fönster\"-tillgänglighetsåtgärder till sådana fönster, efter behov, för att utföra den avsedda funktionen.</string>
    <string name="menuDecreaseTextSize">Minska textstorleken</string>
    <string name="aboutScreenTranslationsTitle">Översättningar</string>
    <string name="menuRateAndComment">Gradera oss</string>
    <string name="yes">Ja</string>
    <string name="paramRecoil">Rekyl</string>
    <string name="paramSensorRate">Sensorhastighet</string>
    <string name="paramDampingInfo">Att öka detta kommer att sakta ner och dämpa rörelser, vilket gör dem mindre känsliga för större krafter.</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="menuSendDebugFeedback">Rapportera ett problem</string>
    <string name="ratePerSecond">%1$s Hz</string>
    <string name="ultimateLicenseLabel">Slutlig</string>
    <string name="dialogRestoreDefaultsMessage">Återställa inställningarna till standardvärden\?</string>
    <string name="paramDamping">Dämpning</string>
    <string name="serviceInactiveText">Tjänsten är inaktiverad, klicka här för att aktivera.</string>
    <string name="aboutScreenTranslationsText">Hjälp till att översätta den här appen och få en gratis licens! Mer information:</string>
    <string name="cancel">Annullera</string>
    <string name="ultimateLicenseTitle">Ultimate License</string>
    <string name="measuredSensorRate">Uppmätt sensorhastighet</string>
    <string name="menuTheme">Tema</string>
    <string name="measuredSensorRateInfo">Aktuell sensorhastighet mätt av appen. Detta kan skilja sig från den önskade sensorhastigheten eftersom systemet i slutändan bestämmer vilken hastighet som ska tillhandahållas.</string>
    <string name="aboutScreenGithubLink">Stilly på GitHub</string>
    <string name="aboutScreenLicenseTitle">Applicens</string>
    <string name="aboutScreenLicenseText">Denna applikation är gratis och fungerar utan begränsningar. Men parametrarna återgår till sina standardvärden efter 1 timme utan licens.</string>
    <string name="dialogInfoButton">Gå till GitHub</string>
    <string name="generalError">Något fel uppstod. Var god försök igen.</string>
    <string name="paramRecoilInfo">Att öka detta kommer att minska känsligheten för små svängningar och göra rörelser mindre känsliga för större krafter.</string>
    <string name="dialogConsentTitle">Samtycke</string>
    <string name="menuRestoreDefaults">Återgå till grundinställningarna</string>
    <string name="dialogButtonRateOnPlayStore">Betygsätt i Play Butik</string>
    <string name="paramSensorRateInfo">Detta ställer in önskad sensorhastighet. Högre värden kan förbruka mer batteri. Detta kan skilja sig från den uppmätta sensorhastigheten eftersom systemet i slutändan bestämmer vilken hastighet som ska tillhandahållas.</string>
    <string name="menuIncreaseTextSize">Öka textstorleken</string>
    <string name="menuInfo">Info</string>
    <string name="accServiceDesc">⛵ Denna tjänst gör det möjligt för kompatibla applikationer att enkelt motverka små enhetsrörelser i deras användargränssnitt.
\n
\n🏝️ Detta kan förbättra skärmläsbarheten och eventuellt lindra åksjuka när du är på språng, t.ex. medan du läser i ett fordon i rörelse.
\n
\n🛡️ Appen behöver ditt tillstånd för att veta vilket fönster som är synligt på skärmen. Den läser inte fönstrets innehåll.
\n
\nℹ️ Hitta mer information, implementeringsdetaljer och exempel på:
\n
\ngithub.com/Sublimis/SteadyScreen</string>
</resources>