<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="appDesc">Зробіть читання в дорозі приємнішим!
\n
\n⛵ Ця послуга дозволяє сумісним програмам легко протидіяти невеликим рухам пристрою в інтерфейсі користувача.
\n
\n🏝️ Це покращує читабельність екрана портативного пристрою під час ходьби чи подорожі.
\n
\n⚡ Сервіс розроблено дуже ретельно, щоб мінімізувати використання ресурсів і максимально підвищити продуктивність. Більше інформації можна знайти на нашому GitHub.
\n
\nСподіваюся, вам сподобається користуватися цим 😊</string>
    <string name="dialogReviewNudgeMessage">Вам подобається цей додаток\?</string>
    <string name="dialogReviewNudgeMessage2">дякую Будь ласка, напишіть хороший відгук або поставте нам 5 зірок у Play Store.</string>
    <string name="paramLinearScalingInfo">Це лінійно масштабує рухи, збільшуючи або зменшуючи їх, не впливаючи на обчислення.</string>
    <string name="licenseItemAlreadyOwned">Ліцензійний елемент уже належить</string>
    <string name="dialogInfoMessage">Трохи струсіть пристрій. Зверніть увагу, як фоновий вміст пом’якшує ці рухи, полегшуючи читання на екрані.
\n
\nЦю функцію можна легко реалізувати в будь-якій програмі. Дотримуйтесь інструкцій на GitHub.</string>
    <string name="paramForceScaling">Силове масштабування</string>
    <string name="paramLinearScaling">Лінійне масштабування</string>
    <string name="dialogConsentButton">прийняти</string>
    <string name="no">немає</string>
    <string name="licenseSuccessDialogMessage">Програму успішно ліцензовано. Дякуємо за підтримку!</string>
    <string name="menuAbout">про</string>
    <string name="paramForceScalingInfo">Це масштабує сили перед обчисленнями, що, у свою чергу, впливає на загальну величину рухів.</string>
    <string name="menuLicense">Оновіть ліцензію</string>
    <string name="openSourceLicensesTitle">Ліцензії з відкритим кодом</string>
    <string name="menuDecreaseTextSize">Зменшити розмір тексту</string>
    <string name="aboutScreenTranslationsTitle">Переклади</string>
    <string name="menuRateAndComment">Оцініть нас</string>
    <string name="yes">так</string>
    <string name="paramRecoil">Віддача</string>
    <string name="paramSensorRate">Швидкість датчика</string>
    <string name="paramDampingInfo">Збільшення цього сповільнить і послабить рухи, зробивши їх менш чутливими до більших сил.</string>
    <string name="ok">добре</string>
    <string name="menuSendDebugFeedback">Повідомити про проблему</string>
    <string name="ratePerSecond">%1$s Гц</string>
    <string name="ultimateLicenseLabel">Ultimate</string>
    <string name="dialogRestoreDefaultsMessage">Відновити параметри до значень за замовчуванням\?</string>
    <string name="paramDamping">Демпфування</string>
    <string name="serviceInactiveText">Сервіс вимкнено, натисніть, щоб увімкнути.</string>
    <string name="aboutScreenTranslationsText">Допоможіть перекласти цю програму та отримайте безкоштовну ліцензію! Більше інформації:</string>
    <string name="cancel">Скасувати</string>
    <string name="ultimateLicenseTitle">Остаточна ліцензія</string>
    <string name="measuredSensorRate">Виміряна швидкість датчика</string>
    <string name="menuTheme">Тема</string>
    <string name="measuredSensorRateInfo">Поточна швидкість датчика, виміряна програмою. Це може відрізнятися від бажаної швидкості датчика, оскільки система остаточно вирішує, яку швидкість надати.</string>
    <string name="aboutScreenGithubLink">Стабільний екран на GitHub</string>
    <string name="aboutScreenLicenseTitle">🔑 Ліцензія</string>
    <string name="aboutScreenLicenseText">Ця програма безкоштовна і працює без обмежень. Однак через 1 годину без ліцензії параметри повернуться до значень за замовчуванням.</string>
    <string name="dialogInfoButton">Перейдіть на GitHub</string>
    <string name="generalError">Сталася якась помилка. Спробуйте ще раз.</string>
    <string name="paramRecoilInfo">Збільшення цього значення зменшить чутливість до малих коливань і зробить рухи менш чутливими до більших сил.</string>
    <string name="menuRestoreDefaults">Відновити налаштування за замовчуванням</string>
    <string name="dialogButtonRateOnPlayStore">Оцініть у Play Store</string>
    <string name="paramSensorRateInfo">Це встановлює бажану швидкість датчика. Вищі значення можуть споживати більше заряду батареї. Це може відрізнятися від виміряної швидкості датчика, оскільки система остаточно вирішує, яку швидкість надати.</string>
    <string name="menuIncreaseTextSize">Збільшити розмір тексту</string>
    <string name="menuInfo">Інформація</string>
    <string name="loremIpsum">(Цей текст наведено для демонстрації)
\n
\nСолдат із зеленими вусами повів їх вулицями Смарагдового міста, поки вони не дійшли до кімнати, де жив Охоронець воріт. Цей офіцер відімкнув їм окуляри, щоб покласти їх назад у свою велику коробку, а потім чемно відчинив ворота для наших друзів.
\n
\n«Яка дорога веде до Злої Відьми Заходу\?» запитала Дороті.
\n
\n«Дороги немає», — відповів Вартовий Брами. «Ніхто ніколи не хоче йти цим шляхом».
\n
\n— А як же нам її знайти\? поцікавилася дівчина.
\n
\n«Це буде легко, — відповів чоловік, — бо коли вона дізнається, що ви в країні Вінкі, вона знайде вас і зробить усіх вас своїми рабами».
\n
\n— Можливо, ні, — сказав Опудало, — бо ми хочемо її знищити.
\n
\n«О, це зовсім інше», — сказав Охоронець Брами. «Ніхто ніколи не знищував її раніше, тому я, природно, думав, що вона зробить вас рабами, як і інших. Але бережіть себе, бо вона зла й люта, і може не дозволити вам знищити її. Дотримуйтесь Захід, де сонце сідає, і її не можна не знайти».
\n
\nВони подякували йому, попрощалися й повернули на захід, йдучи полями з м’якою травою, де-не-де всіяними ромашками й лютиками. Дороті все ще була в гарній шовковій сукні, яку одягла в палаці, але тепер, на свій подив, виявила, що вона вже не зелена, а чисто біла. Стрічка на шиї Тото також втратила свій зелений колір і стала білою, як сукня Дороті.
\n
\nНезабаром Смарагдове місто залишилося далеко позаду. По мірі того, як вони просувалися, ґрунт ставав грубішим і горбистішим, бо в цій західній країні не було ні ферм, ні будинків, а земля була розорана.
\n
\nУ другій половині дня сонце палило їм в обличчя, бо не було дерев, щоб затінити їх; так що до ночі Дороті, Тото і Лев втомилися, лягли на траву й заснули, а Лісоруб і Опудало пильнували.
\n
\nТепер у Злої Відьми Заходу було лише одне око, але воно було потужним, як телескоп, і могло бачити всюди. Тож коли вона сиділа біля дверей свого замку, вона випадково озирнулася й побачила Дороті, що спала, а її друзі оточували її. Вони були далеко, але Зла Відьма розлютилася, знайшовши їх у своїй країні; тому вона дмухнула в срібний свисток, який висів у неї на шиї.
\n
\nВідразу до неї з усіх боків набігла зграя великих вовків. У них були довгі ноги, люті очі та гострі зуби.
\n
\n— Піди до тих людей, — сказала Відьма, — і розірви їх на шматки.
\n
\n— Ти не збираєшся зробити їх своїми рабами\? — запитав ватажок вовків.
\n
\n«Ні, — відповіла вона, — один із олова, а інший із соломи; одна — дівчина, а інша — Лев. Жоден із них не придатний до роботи, тож ти можеш порвати їх на дрібні шматки».
\n
\n— Добре, — сказав вовк і кинувся геть на повній швидкості, а за ним і інші.
\n
\nПощастило, що Опудало і Лісоруб прокинулися й почули, як наближаються вовки.
\n
\n«Це мій бій, — сказав Лісоруб, — тому відстань позаду мене, і я зустріну їх, коли вони прийдуть».
\n
\nВін схопив свою сокиру, яку зробив дуже гострою, і, коли ватажок вовків підійшов, Олов’яний Дроворуб замахнувся рукою й відрубав голову вовка з його тіла, так що той негайно помер. Щойно він зміг підняти сокиру, підійшов інший вовк, і він теж потрапив під гострий край зброї Жерстяного Дроворуба. Було сорок вовків, і сорок разів вовка вбивали, так що нарешті всі вони лежали мертві купою перед Лісорубом.
\n
\nПотім він відклав сокиру й сів біля Страшила, який сказав: «Це був хороший бій, друже».
\n
\nВони чекали, поки Дороті не прокинеться наступного ранку. Маленька дівчинка дуже злякалася, коли побачила велику купу кудлатих вовків, але Жерстяний Дроворуб розповів їй усе. Вона подякувала йому за порятунок і сіла снідати, після чого вони знову вирушили в дорогу.
\n
\nЦього ж ранку Зла Відьма підійшла до дверей свого замку й визирнула звідти своїм одним оком, яке могло бачити далеко. Вона побачила, як усі її вовки лежать мертві, а чужинці все ще мандрують її країною. Це розлютило її ще більше, ніж раніше, і вона двічі засурмила в срібний свисток.
\n
\nНегайно назустріч їй налетіла велика зграя диких ворон, що затьмарило небо.
\n
\nІ сказала Зла Відьма Королю-Ворону: «Лети негайно до чужинців, виколюй їм очі й розірви їх на шматки».
\n
\nДикі ворони полетіли однією великою зграєю на Дороті та її супутників. Коли маленька дівчинка побачила, що вони йдуть, вона злякалася.
\n
\nАле Опудало сказав: «Це моя битва, тож лягай біля мене, і тобі нічого не буде».
\n
\nТож усі лягли на землю, крім Страшила, а він підвівся й простягнув руки. І коли ворони побачили його, вони злякалися, як ці птахи завжди лякали, і не наважилися підійти ближче. Але король Ворон сказав:
\n
\n«Це всього лише опудало. Я йому очі виклюю».
\n
\nКороль-Ворона налетіла на Опудало, яке схопило його за голову і крутило йому шию, поки воно не померло. І тут на нього налетіла інша ворона, і Страшило теж скрутило їй шию. Було сорок ворон, і сорок разів Страшило крутило шию, поки нарешті всі не лежали мертві біля нього. Потім він закликав своїх товаришів встати, і вони знову вирушили в дорогу.
\n
\nКоли Зла Відьма знову виглянула й побачила, що всі її ворон лежать купою, вона прийшла в жахливий гнів і тричі дмухнула у свій срібний свисток.
\n
\nВідразу в повітрі почулося сильне дзижчання, і назустріч їй полетів рій чорних бджіл.
\n
\n— Іди до чужинців і зажаль їх до смерті! — наказала Відьма, і бджоли повернулися й швидко полетіли, поки не дійшли до місця, де гуляли Дороті та її друзі. Але Лісоруб побачив, як вони наближаються, і Опудало вирішив, що робити.
\n
\n«Візьміть мою солому і розсипте її над маленькою дівчинкою, собакою та Левом, — сказав він Лісорубові, — і бджоли не зможуть їх вжалити». Лісоруб так і зробив, і коли Дороті лежала поруч із Левом і тримала Тото на руках, солома вкривала їх повністю.
\n
\nБджоли прилетіли й не знайшли, щоб вжалити нікого, крім Лісоруба, тож налетіли на нього й зламали всі свої жала об жерсть, анітрохи не поранивши Лісоруба. І оскільки бджоли не можуть жити, коли їхні жала розбиті, це був кінець чорним бджолам, і вони лежали розкиданими навколо Лісоруба, як маленькі купки дрібного вугілля.
\n
\nТоді Дороті та Лев піднялися, і дівчина допомогла Олов’яному Дроворубу знову покласти соломинку в Опудало, доки він не став таким, як завжди. Тож вони знову вирушили в подорож.
\n
\nЗла відьма так розлютилася, коли побачила своїх чорних бджіл у маленьких купах, схожих на дрібне вугілля, що тупнула ногою, рвала на собі волосся та скреготіла зубами. І тоді вона покликала дюжину своїх рабів, які були Вінкі, і дала їм гострі списи, наказавши йти до чужинців і знищити їх.
\n
\nВінкі не були хоробрим народом, але вони мусили робити те, що їм казали. Тож вони пішли геть, поки не наблизилися до Дороті. Потім Лев сильно заревів і кинувся до них, а бідолашні Вінкі були настільки налякані, що відбігли назад, якомога швидше.</string>
    <string name="menuEnable">Увімкнути</string>
    <string name="dialogServiceDisableMessage">Програми споживачів перестануть отримувати події. Відключити службу\?</string>
    <string name="aboutScreenAppListTitle">⛵ Програми</string>
    <string name="menuDisable">Вимкнути</string>
    <string name="aboutScreenAppListText">Список пакетів програм, встановлених на цьому пристрої, які використовують функцію Steady Screen:</string>
</resources>