<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="appDesc">⛵ Тази услуга позволява на съвместимите приложения лесно да противодействат на малки движения на устройството в своя потребителски интерфейс.
\n
\n🏝️ Това може да подобри четливостта на екрана и евентуално да облекчи прилошаването по време на движение, напр. докато четете в движещо се превозно средство.
\n
\n⚡ Приложението е изработено много щателно, за да се сведе до минимум използването на ресурси и да се увеличи максимално производителността.
\n
\nНадявам се да ви хареса 😊</string>
    <string name="dialogReviewNudgeMessage">Харесвате ли това приложение\?</string>
    <string name="dialogReviewNudgeMessage2">Благодаря! Моля, напишете хубава рецензия или ни оценете 5 звезди в Play Store.</string>
    <string name="paramLinearScalingInfo">Това мащабира движенията линейно, като ги прави по-големи или по-малки, без да засяга изчисленията.</string>
    <string name="licenseItemAlreadyOwned">Лицензионният елемент вече е притежаван</string>
    <string name="dialogInfoMessage">Разклатете малко устройството. Забележете как фоновото съдържание смекчава тези движения, което прави четенето на екрана по-лесно. (Услугата Stilly трябва да е активирана в настройките за достъпност, за да се случи това.)
\n
\nТази функционалност може лесно да се внедри във всяко приложение. Моля, следвайте инструкциите в GitHub.</string>
    <string name="paramForceScaling">Принудително мащабиране</string>
    <string name="paramLinearScaling">Линейно мащабиране</string>
    <string name="dialogConsentButton">Приеми</string>
    <string name="no">Не</string>
    <string name="licenseSuccessDialogMessage">Приложението е лицензирано успешно. Благодарим ви за вашата подкрепа!</string>
    <string name="menuSettings">Настройки за достъпност</string>
    <string name="menuAbout">относно</string>
    <string name="paramForceScalingInfo">Това мащабира силите преди изчисленията, което от своя страна влияе върху общата величина на движенията.</string>
    <string name="menuLicense">Надстройте лиценза си</string>
    <string name="openSourceLicensesTitle">Лицензи с отворен код</string>
    <string name="dialogConsentMessage">Това приложение се нуждае от API на AccessibilityService, за да извлича интерактивни прозорци на екрана, за да намери съвместими.
\n
\nСлед това услугата изпраща множество действия за достъпност „преместване на прозорец“ към такива прозорци, ако е необходимо, за да изпълни предвидената функция.</string>
    <string name="menuDecreaseTextSize">Намалете размера на текста</string>
    <string name="aboutScreenTranslationsTitle">Преводи</string>
    <string name="menuRateAndComment">Оцени ни</string>
    <string name="yes">да</string>
    <string name="paramRecoil">Откат</string>
    <string name="paramSensorRate">Скорост на сензора</string>
    <string name="paramDampingInfo">Увеличаването на това ще забави и отслаби движенията, правейки ги по-малко чувствителни към по-големи сили.</string>
    <string name="ok">Добре</string>
    <string name="menuSendDebugFeedback">Докладвайте за проблем</string>
    <string name="ratePerSecond">%1$s Hz</string>
    <string name="ultimateLicenseLabel">Ultimate</string>
    <string name="dialogRestoreDefaultsMessage">Възстановяване на настройките до стойностите по подразбиране\?</string>
    <string name="paramDamping">Амортизиране</string>
    <string name="serviceInactiveText">Услугата е деактивирана, щракнете тук, за да я активирате.</string>
    <string name="aboutScreenTranslationsText">Помогнете за превода на това приложение и получете безплатен лиценз! Повече информация:</string>
    <string name="cancel">Отказ</string>
    <string name="ultimateLicenseTitle">Краен лиценз</string>
    <string name="measuredSensorRate">Измерена честота на сензора</string>
    <string name="menuTheme">Тема</string>
    <string name="measuredSensorRateInfo">Текущата скорост на сензора, измерена от приложението. Това може да се различава от желаната скорост на сензора, тъй като системата в крайна сметка решава коя скорост да предостави.</string>
    <string name="aboutScreenGithubLink">Все още в GitHub</string>
    <string name="aboutScreenLicenseTitle">Лиценз за приложение</string>
    <string name="aboutScreenLicenseText">Това приложение е безплатно и работи без ограничения. Параметрите обаче ще се върнат към стойностите си по подразбиране след 1 час без лиценз.</string>
    <string name="dialogInfoButton">Отидете на GitHub</string>
    <string name="generalError">Възникна някаква грешка. Моля, опитайте отново.</string>
    <string name="paramRecoilInfo">Увеличаването на това ще намали чувствителността към малки трептения и ще направи движенията по-малко чувствителни към по-големи сили.</string>
    <string name="dialogConsentTitle">Съгласие</string>
    <string name="menuRestoreDefaults">Възстанови настройките по подразбиране</string>
    <string name="dialogButtonRateOnPlayStore">Оценете в Play Store</string>
    <string name="paramSensorRateInfo">Това задава желаната скорост на сензора. По-високите стойности може да консумират повече батерия. Това може да се различава от измерената скорост на сензора, тъй като системата в крайна сметка решава коя скорост да предостави.</string>
    <string name="menuIncreaseTextSize">Увеличете размера на текста</string>
    <string name="menuInfo">Информация</string>
    <string name="accServiceDesc">⛵ Тази услуга позволява на съвместимите приложения лесно да противодействат на малки движения на устройството в своя потребителски интерфейс.
\n
\n🏝️ Това може да подобри четливостта на екрана и евентуално да облекчи прилошаването по време на движение, напр. докато четете в движещо се превозно средство.
\n
\n🛡️ Приложението се нуждае от вашето разрешение, за да знае кой прозорец се вижда на екрана. Не чете съдържанието на прозореца.
\n
\nℹ️ Намерете повече информация, подробности за изпълнението и примери на:
\n
\ngithub.com/Sublimis/SteadyScreen</string>
</resources>