<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="appDesc">Fanya kusoma popote ulipo kufurahisha zaidi!
\n
\n⛵ Huduma hii huruhusu programu zinazooana kukabiliana kwa urahisi na miondoko ya kifaa kidogo ndani ya kiolesura chao cha mtumiaji.
\n
\n🏝️ Hii huboresha usomaji wa skrini ya kifaa kinachoshikiliwa kwa mkono unapotembea au kusafiri.
\n
\n⚡ Huduma imeundwa kwa uangalifu sana, ili kupunguza matumizi ya rasilimali na kuongeza utendaji. Habari zaidi inaweza kupatikana kwenye GitHub yetu.
\n
\nNatumai utafurahiya kutumia hii 😊</string>
    <string name="dialogReviewNudgeMessage">Je, unafurahia programu hii\?</string>
    <string name="dialogReviewNudgeMessage2">Asante! Tafadhali andika ukaguzi mzuri au ukadirie nyota 5 kwenye Play Store.</string>
    <string name="paramLinearScalingInfo">Hii hupima mizani ya harakati baada ya mahesabu, na kuifanya kuwa kubwa au ndogo kwa mstari.</string>
    <string name="licenseItemAlreadyOwned">Bidhaa ya leseni tayari inamilikiwa</string>
    <string name="dialogInfoMessage">Tikisa kifaa kidogo. Angalia jinsi maudhui ya chinichini yanavyopunguza miondoko hii, na kurahisisha usomaji kwenye skrini.
\n
\nUtendaji huu unaweza kutekelezwa kwa urahisi katika programu yoyote. Tafadhali fuata maagizo kwenye GitHub.</string>
    <string name="paramForceScaling">Kuongeza nguvu</string>
    <string name="paramLinearScaling">Kuongeza mstari</string>
    <string name="dialogConsentButton">Kubali</string>
    <string name="no">Hapana</string>
    <string name="licenseSuccessDialogMessage">Programu ilipewa leseni. Asante kwa msaada wako!</string>
    <string name="menuAbout">Kuhusu</string>
    <string name="paramForceScalingInfo">Hii hupima nguvu kabla ya mahesabu, ambayo hufanya harakati kuwa kubwa au ndogo kwa njia isiyo ya mstari.</string>
    <string name="menuLicense">Boresha leseni yako</string>
    <string name="openSourceLicensesTitle">Leseni za chanzo huria</string>
    <string name="menuDecreaseTextSize">Punguza ukubwa wa maandishi</string>
    <string name="menuRateAndComment">Tukadirie</string>
    <string name="yes">Ndiyo</string>
    <string name="paramRecoil">Rejea</string>
    <string name="paramSensorRate">Kiwango cha sensorer</string>
    <string name="paramDampingInfo">Kuongeza hii kutapunguza kasi na kupunguza harakati, na kuzifanya kuwa nyeti kwa nguvu kubwa.</string>
    <string name="ok">SAWA</string>
    <string name="menuSendDebugFeedback">Ripoti suala</string>
    <string name="ratePerSecond">%1$s Hz</string>
    <string name="ultimateLicenseLabel">Mwisho</string>
    <string name="dialogRestoreDefaultsMessage">Ungependa kurejesha vigezo kwa thamani chaguomsingi\?</string>
    <string name="paramDamping">Damping</string>
    <string name="serviceInactiveText">Huduma imezimwa, bofya ili kuwezesha.</string>
    <string name="cancel">Ghairi</string>
    <string name="ultimateLicenseTitle">Leseni ya Mwisho</string>
    <string name="measuredSensorRate">Kiwango cha kihisi kilichopimwa</string>
    <string name="menuTheme">Mandhari</string>
    <string name="measuredSensorRateInfo">Kiwango cha sasa cha sampuli cha vitambuzi vya mwendo kama inavyopimwa na programu. Hii inaweza kutofautiana na kiwango kinachohitajika kwa sababu mfumo hatimaye huamua ni kiwango gani cha kutoa kulingana na mambo mbalimbali.</string>
    <string name="aboutScreenGithubLink">SteadyScreen kwenye GitHub</string>
    <string name="aboutScreenLicenseTitle">🔑 Leseni</string>
    <string name="aboutScreenLicenseText">Programu hii ni bure na inafanya kazi bila vikwazo. Hata hivyo, vigezo vitarejea kwa thamani zao chaguomsingi baada ya saa 1 bila leseni.</string>
    <string name="dialogInfoButton">Nenda kwa GitHub</string>
    <string name="generalError">Hitilafu fulani ilitokea. Tafadhali jaribu tena.</string>
    <string name="paramRecoilInfo">Kuongeza hii kutapunguza usikivu kwa oscillations ndogo na kufanya harakati chini nyeti kwa nguvu kubwa.</string>
    <string name="menuRestoreDefaults">Rejesha chaguomsingi</string>
    <string name="dialogButtonRateOnPlayStore">Bei kwenye Play Store</string>
    <string name="paramSensorRateInfo">Weka kiwango cha sampuli cha vitambuzi vya mwendo unavyotaka. Thamani za juu hutoa usahihi zaidi, lakini zinaweza kutumia betri zaidi.</string>
    <string name="menuIncreaseTextSize">Ongeza ukubwa wa maandishi</string>
    <string name="menuInfo">Habari</string>
    <string name="loremIpsum">(Nakala hii ni kwa madhumuni ya maonyesho)
\n
\nYule askari mwenye sharubu za kijani aliwaongoza katika mitaa ya Jiji la Zamaradi hadi walipofika kwenye chumba alichoishi Mlinzi wa Gates. Ofisa huyu alifungua miwani yao ili kuirudisha kwenye sanduku lake kubwa, kisha akawafungulia lango marafiki zetu kwa upole.
\n
\n\"Ni barabara gani inayoongoza kwa Mchawi Mwovu wa Magharibi\?\" aliuliza Dorothy.
\n
\n\"Hakuna barabara,\" Mlinzi wa Gates akajibu. \"Hakuna mtu anayetamani kwenda kwa njia hiyo.\"
\n
\n\"Jinsi gani, basi, ni sisi kupata yake\?\" akauliza msichana.
\n
\n\"Hiyo itakuwa rahisi,\" akajibu mtu, \"kwa wakati yeye anajua wewe ni katika nchi ya Winkies yeye kupata wewe, na kufanya ninyi watumwa wake wote.\"
\n
\n\"Labda si,\" alisema Scarecrow, \"kwa maana tuna maana ya kumwangamiza.\"
\n
\n\"Oh, hiyo ni tofauti,\" Mlinzi wa Gates alisema. \"Hakuna mtu aliyewahi kumwangamiza hapo awali, kwa hiyo nilidhani kwamba atawafanya watumwa wenu, kama yeye amewafanya watumwa wengine. Lakini jihadharini, kwa maana yeye ni mwovu na mkali, na hawezi kukuruhusu kumwangamiza. Magharibi, ambapo jua linatua, na huwezi kukosa kumpata.\"
\n
\nWalimshukuru na kumuaga, na kugeukia upande wa Magharibi, wakitembea juu ya mashamba ya nyasi laini zilizotapakaa hapa na pale zenye daisies na buttercups. Dorothy bado alikuwa amevaa vazi zuri la hariri alilokuwa amevaa ndani ya jumba hilo la kifalme, lakini sasa, kwa mshangao, alikuta halikuwa tena la kijani kibichi, bali ni jeupe kabisa. Utepe wa shingoni mwa Toto pia ulikuwa umepoteza rangi yake ya kijani kibichi na ulikuwa mweupe kama mavazi ya Dorothy.
\n
\nMji wa Zamaradi uliachwa nyuma sana. Kadiri walivyosonga mbele ardhi ilizidi kuwa mbaya na yenye vilima zaidi, kwani hapakuwa na mashamba wala nyumba katika nchi hii ya Magharibi, na ardhi ililimwa.
\n
\nWakati wa alasiri jua lilikuwa kali katika nyuso zao, kwa maana hapakuwa na miti ya kuwapa kivuli; ili kabla ya usiku Dorothy na Toto na Simba walikuwa wamechoka, na kuweka chini juu ya nyasi na usingizi, na Woodman na Scarecrow kukesha.
\n
\nSasa Mchawi Mwovu wa Magharibi alikuwa na jicho moja tu, lakini hilo lilikuwa na nguvu kama darubini, na lingeweza kuona kila mahali. Kwa hiyo, alipokuwa ameketi kwenye mlango wa ngome yake, alitazama pande zote na kumwona Dorothy amelala, na marafiki zake wote juu yake. Walikuwa umbali mrefu mbali, lakini Witch waovu alikuwa na hasira kupata yao katika nchi yake; hivyo akapuliza filimbi ya fedha iliyoning\'inia shingoni mwake.
\n
\nMara moja akaja mbio kwake kutoka pande zote pakiti ya mbwa mwitu kubwa. Walikuwa na miguu mirefu na macho makali na meno makali.
\n
\n\"Nenda kwa watu hao,\" Mchawi alisema, \"na uwararue vipande vipande.\"
\n
\n\"Je, hamtawafanya watumwa wenu\?\" aliuliza kiongozi wa mbwa mwitu.
\n
\n\"Hapana,\" akajibu, \"mmoja ni wa bati, mmoja wa majani, mmoja ni msichana na mwingine Simba. Hakuna hata mmoja wao anayefaa kufanya kazi, kwa hiyo unaweza kuwararua vipande vidogo.\"
\n
\n\"Vizuri sana,\" mbwa mwitu alisema, na yeye dashed mbali kwa kasi kamili, na kufuatiwa na wengine.
\n
\nIlikuwa ni bahati Scarecrow na Woodman walikuwa macho na kusikia mbwa mwitu kuja.
\n
\n\"Hii ni pambano langu,\" Woodman alisema, \"kwa hivyo nenda nyuma yangu na nitakutana nao wanapokuja.\"
\n
\nYeye walimkamata shoka yake, ambayo alifanya mkali sana, na kama kiongozi wa mbwa mwitu alikuja Woodman Tin akautupa mkono wake na kung\'olewa kichwa mbwa mwitu kutoka mwili wake, hivyo kwamba mara moja kufa. Mara tu alipoweza kuinua shoka lake mbwa mwitu mwingine akaja, na pia akaanguka chini ya makali makali ya silaha ya Tin Woodman. Kulikuwa na mbwa mwitu arobaini, na mara arobaini mbwa mwitu aliuawa, ili mwishowe wote walikuwa wamekufa kwenye lundo mbele ya Woodman.
\n
\nKisha akaweka shoka lake chini na kukaa karibu na Scarecrow, ambaye alisema, \"Ilikuwa pambano nzuri, rafiki.\"
\n
\nWalingoja hadi Dorothy alipoamka asubuhi iliyofuata. Msichana mdogo aliogopa sana alipoona rundo kubwa la mbwa mwitu wenye shaggy, lakini Tin Woodman alimwambia yote. Alimshukuru kwa kuwaokoa na akaketi kwa kifungua kinywa, baada ya hapo wakaanza tena safari yao.
\n
\nSasa asubuhi hii hiyo Mchawi Mwovu alifika kwenye mlango wa ngome yake na akatazama nje kwa jicho lake moja ambalo lingeweza kuona mbali. Aliona mbwa mwitu wake wote wamelala wamekufa, na wageni bado wanasafiri katika nchi yake. Hili lilimfanya kuwa na hasira zaidi kuliko hapo awali, na akapuliza filimbi yake ya fedha mara mbili.
\n
\nMara kundi kubwa la kunguru wa mwituni wakaja wakiruka kuelekea kwake, vya kutosha kufanya anga kuwa giza.
\n
\nNa yule Mchawi Mwovu akamwambia Kunguru wa Mfalme, \"Rukia mara moja kwa wageni; toa macho yao na uwararue vipande vipande.\"
\n
\nKunguru wa mwituni waliruka katika kundi moja kubwa kuelekea Dorothy na wenzake. Msichana mdogo alipowaona wanakuja aliogopa.
\n
\nLakini Scarecrow akasema, \"Hii ni vita yangu, kwa hivyo lala chini yangu na hautadhurika.\"
\n
\nHivyo wote kuweka juu ya ardhi isipokuwa Scarecrow, na alisimama na akanyosha mikono yake. Kunguru walipomwona waliogopa, kwa vile ndege hawa daima hupigwa na scarecrows, na hawakuthubutu kumkaribia. Lakini Kunguru mfalme alisema:
\n
\n\"Ni mtu stuffed tu. Mimi peck macho yake nje.\"
\n
\nKunguru wa Mfalme akaruka kwa Scarecrow, ambaye alimshika kwa kichwa na kugeuza shingo yake hadi akafa. Na kisha kunguru mwingine akaruka kwake, na Scarecrow inaendelea shingo yake pia. Kulikuwa na kunguru arobaini, na mara arobaini Scarecrow inaendelea shingo, mpaka mwisho wote walikuwa wamelala wafu karibu naye. Kisha akawaita wenzake wainuke, na wakaanza tena safari yao.
\n
\nMchawi Mwovu alipotazama tena na kuona kunguru wake wote wamelala kwenye lundo, aliingia kwa hasira ya kutisha, na akapiga filimbi ya fedha mara tatu.
\n
\nMara ikasikika mlio mkubwa hewani, na kundi la nyuki weusi likaja likiruka kuelekea kwake.
\n
\n\"Nenda kwa wageni ukawachome hadi wafe!\" aliamuru Witch, na nyuki akageuka na akaruka kwa kasi mpaka walipofika ambapo Dorothy na marafiki zake walikuwa wakitembea. Lakini Woodman alikuwa amewaona wakija, na Scarecrow alikuwa ameamua la kufanya.
\n
\n\"Chukua majani yangu na utawanye juu ya msichana mdogo na mbwa na Simba,\" alimwambia Woodman, \"na nyuki hawawezi kuwauma.\" Hii Woodman alifanya, na kama Dorothy kuweka karibu kando ya Simba na uliofanyika Toto katika mikono yake, majani kufunikwa yao kabisa.
\n
\nnyuki alikuja na kukuta hakuna mtu lakini Woodman kuumwa, hivyo akaruka saa yake na kuvunja miiba yao yote dhidi ya bati, bila kuumiza Woodman wakati wote. Na kama nyuki hawawezi kuishi wakati miiba yao ni kuvunjwa kwamba ilikuwa mwisho wa nyuki nyeusi, na kuweka waliotawanyika nene kuhusu Woodman, kama chungu kidogo ya makaa ya mawe faini.
\n
\nKisha Dorothy na Simba akainuka, na msichana kusaidiwa Woodman Tin kuweka majani nyuma katika Scarecrow tena, mpaka alikuwa kama nzuri kama milele. Kwa hiyo wakaanza safari yao kwa mara nyingine.
\n
\nMchawi Mwovu alikasirika sana alipowaona nyuki wake weusi wakiwa kwenye chungu kidogo kama makaa safi hivi kwamba alikanyaga mguu wake na kurarua nywele zake na kusaga meno yake. Na kisha akawaita dazeni ya watumwa wake, ambao walikuwa Winkies, na kuwapa mikuki mikali, akiwaambia kwenda kwa wageni na kuwaangamiza.
\n
\nAkina Winkie hawakuwa watu jasiri, lakini walipaswa kufanya kama walivyoambiwa. Kwa hiyo wakaondoka mpaka wakafika karibu na Dorothy. Kisha Simba akatoa kishindo kikubwa na kuruka kuelekea kwao, na Winkies maskini waliogopa sana kwamba walikimbia nyuma haraka iwezekanavyo.</string>
    <string name="menuEnable">Wezesha</string>
    <string name="dialogServiceDisableMessage">Programu za watumiaji zitaacha kupokea matukio. Ungependa kuzima huduma\?</string>
    <string name="aboutScreenAppListTitle">⛵ Programu</string>
    <string name="menuDisable">Zima</string>
    <string name="aboutScreenAppListText">Orodha ya vifurushi vya programu vilivyosakinishwa kwenye kifaa hiki vinavyotumia kipengele cha SteadyScreen:</string>
    <string name="dialogRestoreDefaultsTitle" translatable="false">\@string/menuRestoreDefaults</string>
    <string name="dialogServiceDisableTitle" translatable="false">\@string/menuDisable</string>
    <string name="licenseSuccessDialogTitle" translatable="false">\@string/app_name</string>
    <string name="dialogInfoTitle" translatable="false">\@string/menuInfo</string>
</resources>