<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="appDesc">Rendi più piacevole la lettura in movimento!
\n
\n⛵ Questo servizio consente alle applicazioni compatibili di contrastare facilmente i piccoli movimenti del dispositivo all\'interno della loro interfaccia utente.
\n
\n🏝️ Ciò migliora la leggibilità dello schermo di un dispositivo portatile mentre cammini o viaggi.
\n
\n⚡ Il servizio è stato realizzato in modo molto meticoloso, per ridurre al minimo l\'utilizzo delle risorse e massimizzare le prestazioni. Ulteriori informazioni sono disponibili sul nostro GitHub.
\n
\nSperiamo che il suo uso sia di tuo gradimento 😊</string>
    <string name="dialogReviewNudgeMessage">Ti piace questa app\?</string>
    <string name="dialogReviewNudgeMessage2">Grazie! Scrivi una bella recensione o assegnaci 5 stelle sul Play Store.</string>
    <string name="paramLinearScalingInfo">In questo modo i movimenti vengono ridimensionati dopo i calcoli, rendendoli linearmente più grandi o più piccoli.</string>
    <string name="licenseItemAlreadyOwned">Articolo di licenza già posseduto</string>
    <string name="dialogInfoMessage">Agita un po\' il dispositivo. Nota come il contenuto di sfondo ammorbidisca questi movimenti, rendendo più facile la lettura sullo schermo.
\n
\nQuesta funzionalità può essere facilmente implementata in qualsiasi applicazione. Segui le istruzioni su GitHub.</string>
    <string name="paramForceScaling">Ridimensionamento della forza</string>
    <string name="paramLinearScaling">Ridimensionamento lineare</string>
    <string name="dialogConsentButton">Accetta</string>
    <string name="no">No</string>
    <string name="licenseSuccessDialogMessage">La licenza dell\'app è stata concessa correttamente. Grazie per il tuo sostegno!</string>
    <string name="menuAbout">Informazioni su</string>
    <string name="paramForceScalingInfo">In questo modo le forze vengono ridimensionate prima dei calcoli, rendendo i movimenti più grandi o più piccoli in modo non lineare.</string>
    <string name="menuLicense">Aggiorna la licenza</string>
    <string name="openSourceLicensesTitle">Licenze open source</string>
    <string name="menuDecreaseTextSize">Riduci la dimensione del testo</string>
    <string name="menuRateAndComment">Valutaci</string>
    <string name="yes">Sì</string>
    <string name="paramRecoil">Rinculo</string>
    <string name="paramSensorRate">Frequenza del sensore</string>
    <string name="paramDampingInfo">Aumentando questo valore i movimenti saranno più lenti e attenuati, rendendoli meno sensibili alle forze più grandi.</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="menuSendDebugFeedback">Segnala un problema</string>
    <string name="ratePerSecond">%1$s Hz</string>
    <string name="ultimateLicenseLabel">Definitiva</string>
    <string name="dialogRestoreDefaultsMessage">Ripristinare i parametri ai valori predefiniti\?</string>
    <string name="paramDamping">Smorzamento</string>
    <string name="serviceInactiveText">Il servizio è disabilitato, fai clic per abilitarlo.</string>
    <string name="cancel">Annulla</string>
    <string name="ultimateLicenseTitle">Licenza definitiva</string>
    <string name="measuredSensorRate">Frequenza del sensore misurata</string>
    <string name="menuTheme">Tema</string>
    <string name="measuredSensorRateInfo">La frequenza di campionamento corrente del sensore di movimento misurata dall\'applicazione. Questa potrebbe differire dalla frequenza desiderata perché è il sistema che alla fine decide quale frequenza fornire in base a vari fattori.</string>
    <string name="aboutScreenGithubLink">SteadyScreen su GitHub</string>
    <string name="aboutScreenLicenseTitle">🔑 Licenza</string>
    <string name="aboutScreenLicenseText">Questa applicazione è gratuita e funziona senza limitazioni. Tuttavia, i parametri torneranno ai loro valori predefiniti dopo un\'ora senza licenza.</string>
    <string name="dialogInfoButton">Vai su GitHub</string>
    <string name="generalError">Si è verificato un errore. Riprova.</string>
    <string name="paramRecoilInfo">Aumentando questo valore si ridurrà la sensibilità alle piccole oscillazioni e si renderanno i movimenti meno sensibili alle forze più grandi.</string>
    <string name="menuRestoreDefaults">Ripristina i valori predefiniti</string>
    <string name="dialogButtonRateOnPlayStore">Vota su Play Store</string>
    <string name="paramSensorRateInfo">Imposta la frequenza di campionamento desiderata del sensore di movimento. Valori più alti forniscono maggiore precisione ma potrebbero consumare più batteria.</string>
    <string name="menuIncreaseTextSize">Aumenta la dimensione del testo</string>
    <string name="menuInfo">Informazioni</string>
    <string name="loremIpsum">(Questo testo è a scopo dimostrativo)
\n
\nIl soldato con i baffi verdi li condusse attraverso le strade della Città di Smeraldo finché non giunsero alla stanza in cui viveva il Guardiano delle Porte. Questo ufficiale aprì i loro occhiali per riporli nella sua grande scatola, e poi aprì educatamente il cancello per i nostri amici.
\n
\n\"Quale strada porta alla Strega Cattiva dell\'Ovest\?\" chiese Dorothy.
\n
\n\"Non c\'è una strada\", rispose il Guardiano delle Porte. \"Nessuno desidera mai andare da quella parte\".
\n
\n\"Come possiamo trovarla, allora\?\" chiese la ragazza.
\n
\n\"Sarà facile\", rispose l\'uomo, \"perché quando saprà che sei nel paese dei Winkies, ti troverà e ti renderà tutti suoi schiavi\".
\n
\n\"Forse no\", disse lo Spaventapasseri, \"perché intendiamo distruggerla\".
\n
\n\"Oh, questo è diverso\", disse il Guardiano delle Porte. \"Nessuno l\'ha mai distrutta prima, quindi ho pensato naturalmente che avrebbe reso schiavi voi, come ha fatto con gli altri. Ma fate attenzione, perché è malvagia e feroce e non può permettersi di distruggerla. Tenetevi a ovest, dove tramonta il sole, e non potrete non trovarla.\"
\n
\nLo ringraziarono e lo salutarono, e si diressero verso ovest, camminando su campi di erba soffice punteggiati qua e là da margherite e ranuncoli. Dorothy indossava ancora il grazioso vestito di seta che aveva indossato a palazzo, ma ora, con sua sorpresa, scoprì che non era più verde, ma bianco puro. Anche il nastro attorno al collo di Toto aveva perso il suo colore verde ed era bianco come il vestito di Dorothy.
\n
\nLa Città di Smeraldo fu presto lasciata molto indietro. Mentre avanzavano il terreno divenne più accidentato e collinoso, perché non c\'erano fattorie né case in questo paese dell\'ovest, e il terreno era incolto.
\n
\nNel pomeriggio il sole splendeva caldo sui loro volti, perché non c\'erano alberi a offrire loro ombra; così che prima di notte Dorothy, Toto e il Leone erano stanchi, si sdraiarono sull\'erba e si addormentarono, con il Boscaiolo e lo Spaventapasseri che facevano la guardia.
\n
\nOra la Strega Cattiva dell\'Ovest aveva un solo occhio, ma era potente come un telescopio e poteva vedere ovunque. Così, mentre sedeva sulla porta del suo castello, le capitò di guardarsi intorno e vide Dorothy che dormiva, con i suoi amici tutti intorno a lei. Erano molto lontani, ma la Strega Cattiva era arrabbiata di trovarli nel suo paese; così soffiò in un fischietto d\'argento che le pendeva dal collo.
\n
\nImmediatamente arrivò di corsa da tutte le direzioni un branco di grandi lupi. Avevano lunghe gambe, occhi feroci e denti aguzzi.
\n
\n\"Vai da quella gente\", disse la Strega, \"e falli a pezzi\".
\n
\n\"Non li renderai tuoi schiavi\?\" chiese il capo dei lupi.
\n
\n\"No,\" rispose, \"uno è di latta e uno di paglia; uno è una ragazza e un altro un leone. Nessuno di loro è adatto al lavoro, quindi puoi farli a pezzettini.\"
\n
\n\"Molto bene,\" disse il lupo, e si lanciò via a tutta velocità, seguito dagli altri.
\n
\nFu una fortuna che lo Spaventapasseri e il Boscaiolo fossero ben svegli e sentissero arrivare i lupi.
\n
\n\"Questa è la mia lotta,\" disse il Boscaiolo, \"quindi mettiti dietro di me e li incontrerò quando arriveranno.\"
\n
\nAfferrò la sua ascia, che aveva reso molto affilata, e quando il capo dei lupi si avvicinò, il Boscaiolo di Latta agitò il braccio e tagliò la testa del lupo dal suo corpo, così che morì immediatamente. Non appena riuscì ad alzare la sua ascia, un altro lupo si avvicinò, e cadde anche lui sotto il bordo affilato dell\'arma del Boscaiolo di Latta. C\'erano quaranta lupi, e quaranta volte un lupo fu ucciso, così che alla fine giacevano tutti morti in un mucchio davanti al Boscaiolo.
\n
\nPoi posò l\'ascia e si sedette accanto allo Spaventapasseri, che disse: \"È stata una bella lotta, amico\".
\n
\nAspettarono che Dorothy si svegliasse la mattina dopo. La bambina si spaventò parecchio quando vide il grande mucchio di lupi pelosi, ma il Boscaiolo di Latta le raccontò tutto. Lo ringraziò per averli salvati e si sedette a fare colazione, dopodiché ripresero il loro viaggio.
\n
\nOra quella stessa mattina la Strega Cattiva arrivò alla porta del suo castello e guardò fuori con il suo unico occhio che poteva vedere lontano. Vide tutti i suoi lupi giacere morti e gli stranieri che viaggiavano ancora attraverso il suo paese. Questo la fece arrabbiare più di prima e soffiò due volte il suo fischietto d\'argento.
\n
\nImmediatamente un grande stormo di corvi selvatici volò verso di lei, abbastanza da oscurare il cielo.
\n
\nE la Strega Malvagia disse al Re Corvo: \"Vola subito dagli stranieri; cavagli gli occhi e falli a pezzi\".
\n
\nI corvi selvatici volarono in un grande stormo verso Dorothy e i suoi compagni. Quando la bambina li vide arrivare ebbe paura.
\n
\nMa lo Spaventapasseri disse: \"Questa è la mia battaglia, quindi sdraiati accanto a me e non ti faranno del male\".
\n
\nCosì si sdraiarono tutti a terra tranne lo Spaventapasseri, che si alzò e tese le braccia. E quando i corvi lo videro si spaventarono, come sempre accade a questi uccelli con gli spaventapasseri, e non osarono avvicinarsi di più. Ma il Re Corvo disse:
\n
\n\"È solo un uomo impagliato. Gli caverò gli occhi\".
\n
\nIl Re Corvo volò verso lo Spaventapasseri, che lo afferrò per la testa e gli torse il collo finché non morì. E poi un altro corvo gli volò contro e lo Spaventapasseri gli torse anche il collo. C\'erano quaranta corvi e quaranta volte lo Spaventapasseri torse un collo, finché alla fine tutti giacevano morti accanto a lui. Poi chiamò i suoi compagni di alzarsi e di nuovo ripartirono per il loro viaggio.
\n
\nQuando la Strega Cattiva guardò di nuovo fuori e vide tutti i suoi corvi ammucchiati, si infuriò terribilmente e soffiò tre volte nel suo fischietto d\'argento.
\n
\nImmediatamente si udì un grande ronzio nell\'aria e uno sciame di api nere volò verso di lei.
\n
\n\"Vai dagli stranieri e pungerli a morte!\" ordinò la Strega e le api si voltarono e volarono rapidamente finché non giunsero dove Dorothy e le sue amiche stavano camminando. Ma il Boscaiolo le aveva viste arrivare e lo Spaventapasseri aveva deciso cosa fare.
\n
\n\"Prendi la mia paglia e spargila sulla bambina, sul cane e sul Leone\", disse al Boscaiolo, \"e le api non potranno pungerli\". Il Boscaiolo fece questo e, mentre Dorothy giaceva accanto al Leone e teneva Toto tra le braccia, la paglia li ricoprì completamente.
\n
\nLe api arrivarono e non trovarono nessuno tranne il Boscaiolo che potesse pungere, così gli volarono addosso e spezzarono tutti i loro pungiglioni contro la latta, senza ferire affatto il Boscaiolo. E poiché le api non possono vivere quando i loro pungiglioni sono spezzati, quella fu la fine delle api nere, e giacciono sparse fitte attorno al Boscaiolo, come piccoli mucchietti di carbone fine.
\n
\nQuindi Dorothy e il Leone si alzarono e la ragazza aiutò il Boscaiolo di Latta a rimettere la paglia nello Spaventapasseri, finché non fu buono come prima. Così ricominciarono il loro viaggio.
\n
\nLa Strega Cattiva si arrabbiò così tanto quando vide le sue api nere in piccoli mucchietti come carbone fine che batté i piedi, si strappò i capelli e digrignò i denti. E poi chiamò una dozzina dei suoi schiavi, che erano i Winkies, e diede loro delle lance affilate, dicendo loro di andare dagli stranieri e di distruggerli.
\n
\nI Winkies non erano un popolo coraggioso, ma dovevano fare come veniva loro detto. Così marciarono via finché non giunsero vicino a Dorothy. Allora il Leone diede un gran ruggito e balzò verso di loro, e i poveri Winkies erano così spaventati che corsero indietro il più velocemente possibile.</string>
    <string name="menuEnable">Abilita</string>
    <string name="dialogServiceDisableMessage">Le applicazioni consumer smetteranno di ricevere eventi. Disattivare il servizio\?</string>
    <string name="aboutScreenAppListTitle">⛵ Applicazioni</string>
    <string name="menuDisable">Disabilita</string>
    <string name="aboutScreenAppListText">Elenco dei pacchetti di app installati su questo dispositivo che utilizzano la funzione SteadyScreen:</string>
    <string name="dialogRestoreDefaultsTitle" translatable="false">\@string/menuRestoreDefaults</string>
    <string name="dialogServiceDisableTitle" translatable="false">\@string/menuDisabilita</string>
    <string name="licenseSuccessDialogTitle" translatable="false">\@string/nome_app</string>
    <string name="dialogInfoTitle" translatable="false">\@string/menuInfo</string>
</resources>